idx,words,ner
0,"['إثارة' 'الفتنة' 'الطائفية' 'جريمة' 'فى' 'حق' 'الوطن' 'والتصدى' 'لها'
 'فرض' 'عين' 'على' 'كل' 'مصرى' '،' 'على' 'الدولة' 'تطبيق' 'القانون' 'بحسم'
 'يقطع' 'دابرالفتنة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
1,"['أتمنى' 'أن' 'يستجيب' 'الإخوان' 'لإقتراح' 'فهمي' 'هويدي' 'بالدعوة'
 'لإنتخابات' 'رئاسية' 'مبكرة' 'أيا' 'كان' 'موعدها' 'يقدمون' 'فيها' 'وجها'
 'ناجحا' 'غير' 'مرسي' 'والشعب' 'يقرر' 'مصيره']","['O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O']"
2,"['استطلعت' 'آراء' 'من' 'انتخبني' 'وفضلت' 'أغلبيتهم' 'الاستمرار' 'في'
 'الجمعية' 'التأسيسية' 'وفكرت' 'مليا' 'في' 'الأمر' 'ودرست' 'تشكيل'
 'الجمعية' '.' 'وجاء' 'صوت' 'ضميري' 'بالانسحاب']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
3,"['الرئيس' 'وجماعته' 'يدفعون' 'بمصر' 'إلى' 'مرحلة' 'ظلامية' 'بامتياز' '،'
 'قرار' 'ديكتاتوري' 'بالاستفتاء' 'على' 'دستور' 'باطل' 'يقسم' 'المجتمع'
 'ثم' 'حصار' 'للسلطة' 'القضائية' 'لتعويقها']","['B-PER' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
4,"['القبض' 'على' 'نجل' '#أردوغان' 'ف' 'شقة' 'بمدينة' 'نصر' '#ألش_رخيص' '#'
 'Istanbul' '#Taksim' '#Turkey' '#Erdogan']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
5,"['لعن' 'الله' 'سيفا' 'مثلوم' 'على' 'من' 'فسد' '،' 'مسنون' 'على' 'من' 'رفض'
 '.']",['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
6,"['لا' 'سكر' 'ولا' 'زيت' 'ولا' 'غيره' 'ومن' 'يكتب' 'هذا' 'يردد' 'كلاما'
 'فارغا' '.' 'وبالمناسبة' 'سادعو' 'قريبا' 'لجمع' 'تبرعات' 'لقسم' 'الحروق'
 'بجامعة' 'أسيوط' 'وهو' 'في' 'حالة' 'سيئة' 'جدا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
7,"['آخر' 'مداخلة' 'عملتها' 'مع' 'الابراشي' 'مكنش' 'طايق' 'اني' 'انتقده' 'و'
 'اقوله' 'انت' 'تقاطع' 'ضيفك' 'و' 'لا' 'تتركه' 'يكمل' 'جملة' 'واحدة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
8,"['الأغبياء' 'اللي' 'طالعين' 'بيتشفوا' 'في' 'وسائل' 'الإعلام' 'وانت' 'قاعد'
 'بتستظرف' 'في' 'ناس' 'ممكن' 'تموت' 'بعض' 'في' 'الشوارع' '.' 'إفرح' 'بوعي'
 'وتحضر' 'وساهم' 'في' 'حقن' 'دم' 'المصريين']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
9,"['أرجوكم' 'ابحثوا' 'عن' 'حوار' 'الطهطاوي' 'مع' 'جمال' 'عنايت' 'وحوار'
 'كمال' 'أبو' 'المجد' 'مع' 'الابراشي' 'وحكموا' 'ضمائركم' 'لتعرفوا' 'خطورة'
 'الصمت' 'على' 'مرسي' 'وجماعته']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER'
 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O']"
10,"['مذهبية' 'رئيس' 'في' 'مقابل' 'تكفير' 'معارضيه' '،' 'رئيس' 'منتخب' 'يتحول'
 'إلى' 'رئيس' 'للتكفيريين' 'وللمذهبيين' 'ويفقد' 'بهذا' 'كامل' 'الشرعية'
 'الديمقراطية' '،' '٣٠' 'يونيه' 'هو' 'الحل']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-EVENT' 'I-EVENT' 'O' 'O']"
11,"['نقلا' 'عن' 'علاء' 'القمحاوي' ':' 'بدء' 'دخول' 'حالات' 'مصابين'
 'فلسطينيين' 'من' 'معبر' 'رفح']",['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC']
12,"['هذه' 'الانتخابات' 'باطلة' 'لاسباب' 'عديدة' '.' 'واجبنا' 'الا' 'نخالف'
 'ضمائرنا' 'وندعو' 'الى' 'مقاطعة' 'فعالة' 'حاشدة' 'تؤدى' 'في' 'النهاية'
 'الى' 'نزع' 'الشرعية' 'عن' 'الرئيس' 'المزور' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
13,"['الى' 'القوى' 'السياسية' ':' 'عليناجميعااحترام' 'إرادةالشعب'
 'وإعادةتوحيد' 'الصفوف' 'لأجل' 'التوافق' 'على' 'إعدادالدستورالجديد' 'دون'
 'جرنا' 'لخلافات' 'واشتباكات' 'تفرق' 'لاتجمع']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
14,"['أدعو' 'لحوار' 'وطنى' 'جاد' 'وتوافق' 'شعبى' 'واسع' 'حول' 'مشروع'
 'المبادئ' 'الدستورية' 'كخطوة' 'على' 'طريق' 'إصدار' 'المجلس' 'العسكرى'
 'لها' 'لإنهاء' 'الخلاف' 'واستعادة' 'وحدة' 'الصف' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'I-PROD' 'I-PROD' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
15,"['تحية' 'لحكم' 'قضاء' 'مصر' 'الشامخ' 'بالزام' 'الحكومة' 'بحد' 'أدنى'
 'للأجور' '،' 'التزام' 'الحكومة' 'بتنفيذ' 'الحكم' 'هو' 'الحد' 'الأدنى'
 'لمواجهة' 'سياسات' 'النظام' 'لافقار' 'الشعب']","['O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
16,"['اللي' 'بيشوف' 'القاهرة' 'اليوم' 'هيفهم' 'قصدي' 'من' 'آخر' 'تويتة'
 'كتبتها' 'بتاعة' 'ايران' 'دولة' 'عربية' 'وانا' 'من' 'التيار' 'الديني'
 '..' 'اللي' 'مش' 'بيتفرج' 'ميشغلش' 'باله']","['O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
17,"['#شفيق' ':' 'المفوض' 'الرئاسي' 'لملف' 'شئون' 'العشوائيات' 'سيعمل' 'علي'
 'تطويرها' 'واتخاذ' 'مايلزم' 'من' 'خطوات' 'تشريعية' 'وتنفيذية' 'في' 'هذا'
 'الاتجاه']","['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
18,['مصر' 'بلد' 'قلابة' '#المادة_لاولى'],['B-LOC' 'O' 'O' 'O']
19,"['هل' 'معقول' 'ان' 'تحيل' 'اللجنة' 'ابو' 'اسماعيل' 'الي' 'النيابة' 'بشأن'
 'الدعاية' 'الانتخابية' 'وتتجاهل' 'عمر' 'سليمان' 'الذي' 'زور' '٣٠٠٠'
 'توكيل' 'منهم' '٩٦٩' 'توكيلأ' 'في' 'اسيوط' 'فقط' '!']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER'
 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O']"
20,"['المشروع' 'التنموي' 'لإمتداد' 'قناة' 'السويس' 'بأيدي' 'مصرية' 'لكل'
 'المصريين' 'يدشن' 'للعبور' 'الثالث' 'بعد' 'ثورة' '25' 'يناير' 'العظيمة'
 '#الرئيس']","['B-EVENT' 'I-EVENT' 'I-EVENT' 'I-EVENT' 'I-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-EVENT' 'I-EVENT' 'I-EVENT' 'O' 'O']"
21,['هز' 'الطرطور' 'يا' 'سيدي' 'منصور' 'خلي' 'الطراوة' 'تيجي'],['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O']
22,"['ازمة' 'خليج' 'الخنازير' 'كانت' 'ازمة' 'منفصلة' 'عن' 'ازمة' 'صواريخ'
 'كوبا' '.' 'جاري' 'التصحيح' 'في' 'التسخة' 'الالكترونية' '.' 'نأسف'
 'للخطأ']","['O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT' 'I-EVENT' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
23,['لن' 'يشارك' 'حزب' 'النور' 'بمليونية' 'الجمعة'],['O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'B-TIME']
24,"['الى' 'المتطرفين' 'والفلول' 'د.' 'علاء' 'لا' 'يقرا' 'شتائمكم' 'لاني'
 'أضعها' 'في' 'القمامة٠أنصحكم' 'بممارسة' 'اليوجا' 'كل' 'صباح' 'خصوصا'
 'تمرينات' 'البطن' 'ميشيل' 'سكرتير' 'الدكتور']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O']"
25,"['#شفيق' ':' 'سوف' 'نفاخر' 'بالقاهره' '..' 'عاصمه' 'حره' '..' 'تتخلص' 'من'
 'عشوائياتها' 'تدريجيا' '.' 'وسوف' 'اعين' 'مفوضا' 'رئاسيا' 'لمواجهه'
 'العشوائيات' 'وتطويرها']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
26,"['@mshkokogirl' '@iMozdava' '@ahmedhamdi7' 'فيه' 'كرات' 'رفيع' 'بيتعمل'
 'بيه' 'الطعمية' '/' 'الفلافل' 'بحسب' 'منطقتك' 'والعريض' 'رأسه' 'بتتحشى'
 'اسطوانية' 'زى' 'البصل']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
27,"['نحتاج' 'جميعا' 'الى' 'لم' 'شمل' 'المصريين' 'والعمل' 'معا' '،' 'والتأكيد'
 'على' 'أنه' 'لا' 'يوجد' 'صراع' 'بين' 'الاجيال' 'والثورات' 'التي'
 'يمثلونها' 'والطبقات' 'التي' 'استفادت' 'منها']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
28,"['هل' 'زارت' 'زوجة' 'مرسي' 'اسر' 'خمسين' 'طفلا' 'ماتوا' 'في' 'أسيوط'
 'وأرواحهم' 'في' 'رقبة' 'زوجها' 'اين' 'ذلك' 'من' 'تشبه' 'مرسي' 'بعمر'
 'الذي' 'سيسئل' 'عن' 'البغلة' 'التى' 'عثرت' '.' 'ما' 'أكذبكم']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
29,"['@mostafayassamer' 'مش' 'عارفة' 'بس' 'اللي' 'حقيقي' 'ان' 'لسة' 'متاخدش'
 'بجدية' '...' 'مجرد' 'فرقعة' 'للتشويه' 'وياريت' 'يتم' 'التحقيق' 'فيه'
 'فعلا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
30,"['على' 'فكرة' 'إنتو' 'ماتهونوش' 'عليا' 'وإلا' 'كنت' 'عملت' 'لكو' 'شوية'
 'ريتويتات' 'من' 'ناس' 'واخدين' 'موضوع' 'الأندلس' 'جد' '.' 'واحدة' 'كاتبة'
 'ستعود' 'الأندلس' 'رغما' 'عن' 'أنفك' '.' 'إنشراح' 'فين']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O']"
31,"['تعاطفك' 'مع' 'غزة' 'و' 'فلسطين' 'غير' 'مرهون' 'بحماس' '.' 'اقروا'
 'التويتة' 'السابقة' 'لتعرفوا' 'كيف' 'يفكر' 'الاخوان' 'في' 'كل' 'مكان' '.'
 'الوسطية' 'بتعاتهم' 'اكذوبة']","['O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
32,"['الاشتراك' 'في' 'الاستفتاء' 'البائس' 'اعتراف' 'بشرعيته' '.' 'كل' 'ما'
 'فعله' 'مرسي' 'باطل' 'وغير' 'شرعي' 'ولا' 'استبعد' 'على' 'الاخوان' 'تزوير'
 'النتائج' '.' 'أنا' 'مع' 'المقاطعة' 'الشاملة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
33,"['صباح' 'الخير' ':' '""' 'اليوم' 'نتحد' 'لنغير' '""' '...' 'مصر' 'اللي'
 'بنحلم' 'بيها' '""']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O']
34,"['احيي' 'الشيخ' 'حسن' 'عبد' 'البصير' 'امام' 'مسجد' 'سيدى' 'جابر' 'الذي'
 'رفض' 'تعليمات' 'الأوقاف' 'بنفاق' 'مرسي' 'في' 'خطبة' 'الجمعة' '.'
 'تعلموا' 'الاستقامة' 'أيها' 'الاخوان' 'الكاذبون']","['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O'
 'B-ORG' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'B-TIME' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O']"
35,"['من' 'دعاء' 'الصالحين' ':' 'اللهم' 'إجعلنا' 'من' 'أهل' 'اليسار' 'الذين'
 'يأخذون' 'كتابهم' 'باليمين']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
36,"['إن' 'مصر' 'الدولة' 'والمجتمع' 'قد' 'أظلها' 'عهد' 'جديد' 'لا' 'مجال'
 'فيه' 'للطغيان' 'أو' 'الظلم' 'أو' 'التمييز' 'أو' 'غياب' 'العدالة'
 'الاجتماعية' '#الرئيس']","['O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
37,"['@il_ladro' '@adam365yoom' '@alqudahsahar' 'دا' 'الحساب' 'الوحيد' 'اللى'
 'ليه']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
38,"['من' 'فوائد' 'مناظرة' 'النهاردة' 'إن' 'الشعب' 'قاعد' 'يتفرج' 'على'
 'الكنبة' 'أو' 'في' 'القهوة' 'والمرشح' 'واقف' 'بقاله' 'ساعتين' 'يحاول'
 'إقناعه' 'إنه' 'الأصلح' '..' 'أنا' 'كشعب' 'انبسطت' ':)']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
39,['التالى' 'هو' 'نص' 'الشهادة' 'التى' 'قدمها' 'للنائب' 'العام' '3'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O']
40,"['هل' 'سنرى' 'اليوم' 'الذي' 'نعود' 'فيه' 'إلى' 'حياة' 'طبيعية' 'دون'
 'مظاهرات' 'أو' 'اعتصامات' 'أو' 'إضرابات' '...' 'و' 'لا' 'اتهامات' 'و'
 'محاكمات' 'و' 'انتقام' '؟' 'نرجع' 'إلى' 'عملنا' 'و' 'حياتنا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
41,"['كلما' 'ظهر' 'مسئول' 'إخواني' 'على' 'الشاشات' 'استخدم' 'آية' 'قرآنية'
 'لتبرير' 'أفعاله' '،' 'لن' 'أستغرب' 'إذا' 'أصبح' 'شعار' 'مصلحة' 'الضرائب'
 'في' 'عهد' 'الإخوان' '(إدفع' 'بالتي' 'هي' 'أحسن' ')']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
42,['بالغ' 'احترامى' 'ليسرى' 'فوده' '1'],['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O']
43,"['الذهن' 'المتطرف' 'عاجز' 'عن' 'الخيال' 'لانه' 'قائم' 'على' 'التلقين'
 'ولذلك' 'فهو' 'عاجز' 'عن' 'تذوق' 'الفن' '.' 'الفن' 'والتطرف' 'نقيضان'
 'لا' 'يلتقيان' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
44,"['إن' 'الله' 'يقيم' 'الدولة' 'العادلة' 'وإن' 'كانت' 'كافرة' 'ولا' 'يقيم'
 'الدولة' 'الظالمة' 'وإن' 'كانت' 'مسلمة' '.' '-' 'ابن' 'تيمية']","['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'I-PER']"
45,"['نداء' 'لمسيحيي' 'مصر' ':' 'مصر' 'كانت' 'وستبقي' 'وطنا' 'لكل' 'المصريين'
 '،' 'ابقوا' 'في' 'وطنكم' 'لأنه' 'بحاجة' 'لجهد' 'وعرق' 'وفكر' 'كل'
 'أبنائه' 'مسيحيين' 'ومسلمين' '،' 'ايد' 'واحدة' 'نبني' 'بلدنا']","['O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
46,"['هذه' 'نتيجة' 'أن' 'نظام' 'الحكم' 'قد' 'سعى' 'لطمس' 'الهوية' 'الوطنية'
 'واشغال' 'المصريين' 'في' 'معاناتهم' 'اليومية' '،' 'بينما' 'الأمن'
 'القومي' 'المصري' 'يتعرض' 'لخطر' 'حقيقي' 'لا' 'شك' 'فيه']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
47,"['أنهينا' 'بحمد' 'الله' 'بنجاح' 'مشاركتنا' 'في' 'مؤتمر' 'وزارة' 'السياحة'
 '/' 'شرم' 'الشيخ' 'وتلخصت' 'توصيات' 'حزب' 'النور' 'للخروج' 'من' 'الأزمة'
 'في' 'التالي' ':' '1']","['O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'B-LOC' 'B-PER' 'O'
 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
48,"['دون' 'تحديد' 'ماهية' 'هذه' 'الاستراتيجية' 'سوى' 'تشديده' 'على' 'أن'
 'هذه' 'الاستراتيجية' 'قائمة' 'على' 'جعل' 'العالم' 'الإسلامى' 'قادراً' '6']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
49,"['#ضد_الشهود_الزور:' '١٩' '-' 'وفى' 'انتظاركم' 'للتضامن' 'مع' 'الفرسان'
 'التلاتة' 'فقضية' 'الحرية' 'لا' 'تتجزأ' 'بعد' 'ساعات' 'عندنا' 'جلسة' '٩'
 'ص' 'فى' 'محكمة' 'جنوب' 'القاهرة' 'لاست']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O']"
50,"['مصر' 'تحقق' 'تحسنا' 'في' 'الجدارة' 'الائتمانية' 'بأن' 'استبعدت' 'من'
 'قائمة' 'الترقب' 'في' 'سبتمبر' 'الماضي' '#الرئيس']","['B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'I-PROD' 'O' 'B-TIME'
 'O' 'O']"
51,"['في' 'اى' 'بلد' 'د' 'يمقراطي' 'عندما' 'يذهب' 'مرشح' 'يسارى' 'الى'
 'الراسماليين' 'فيدعمونه' 'يكوت' 'من' 'حق' 'الراى' 'العام' 'ان' 'يعرف'
 'ما' 'التعهدات' 'التى' 'قدمها' 'لهم' 'حتى' 'يدعموه' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
52,"['وكلّه' 'كوم' 'وموضوع' '""آآآآآساحبي' '""' 'ده' 'كوم' 'تاني' 'خالص']",['O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
53,"['بعد' 'الحكم' 'القضائي' 'النهائي' 'لصالح' 'الضباط' 'الملتحين' 'ننتظر'
 'من' 'الرئيس' 'بوصفه' 'فصلا' 'بين' 'السلطات' 'أن' 'يلزم' 'السلطة'
 'التنفيذية' 'بتنفيذ' 'أحكام' 'القضاء' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
54,"['عندي' 'اعتراف' '.' 'حتى' 'من' 'ايام' 'اليوتيوب' '،' 'او' 'الموسم'
 'الاول' 'لا' 'استطيع' 'مشاهدة' 'نفسي' 'ع' 'التلفزيون' '.' 'تصبحوا' 'على'
 'خير']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
55,"['لهواة' 'أدب' 'الرعب' 'وأدب' 'الديكتاتور' 'أنصح' 'بقراءة' 'حلقات'
 'نشرتها' 'الحياة' 'اللندنية' 'مع' 'مساعدي' 'القذافي' 'فيها' 'تفاصيل'
 'يضرب' 'الخيال' 'نفسه' 'بالصرمة' 'لو' 'فكر' 'فيها']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'B-PER'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
56,"['#شفيق' ':' 'أرجو' 'أن' 'ينجح' 'السيد' 'كوفي' 'عنان' 'في' 'الوصول' 'الي'
 'تسويه' 'للأزمه' 'السورية' 'ونأمل' 'ان' 'يجد' 'تعاونا' 'وتفهما' 'يوقف'
 'اراقة' 'الدماء' 'ويحقق' 'الديموقراطية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
57,"['#شفيق' ':' 'البرلمان' 'عمره' '5' 'سنوات' 'فقط' '.' 'كيف' 'للبرلمان'
 'المؤقت' 'أن' 'يتدخل' 'و' 'يتحكم' 'في' 'وضع' 'الدستور' 'الدائم' '؟'
 'الدستور' 'أولا']","['O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
58,"['من' 'الطبيعي' 'أن' 'تتناثر' 'الإتهامات' 'والتشنيعات' 'والشتائم'
 'والرصاصات' 'في' 'كل' 'إتجاه' 'إذا' 'كان' 'رأس' 'الدولة' 'عاجزا' 'عن'
 'إتخاذ' 'القرار']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
59,"['سبب' 'وجود' 'أدمن' 'هو' 'رفع' 'حلقات' 'أمريكا' 'بالعربي' 'او' 'حلقات'
 'البرنامج' 'بصورة' 'أسرع' 'حيث' 'ان' 'د.' 'باسم' 'غير' 'متواجد' 'على'
 'تويتر' 'او' 'فيس' 'بوك' '24' 'ساعة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'O' 'B-PROD' 'I-PROD' 'O' 'O']"
60,"['#شفيق' ':' 'نريد' 'دوله' 'مدنيه' 'فيها' 'برلمان' 'نريده' 'تاجا'
 'للشرعيه' '..' 'برلمان' 'يعبر' 'بشكل' 'حقيقي' 'عن' 'كافه' 'فئات' 'الشعب'
 'المصري']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
61,"['بعد' 'قليل' 'تبدأ' 'ندوة' 'توقيع' 'ومناقشة' 'رواية' '""نادي' 'السيارات'
 '""' 'في' 'فرع' 'مكتبة' 'الشروق' '-' 'حسن' 'صبري' 'بالزمالك' '...']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC'
 'I-LOC' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O']"
62,"['1.' 'واجب' 'مصر' '،' 'حكومة' 'ومعارضة' '،' 'هو' 'الضغط' 'بكل' 'الوسائل'
 'لوقف' 'الاعتداءات' 'الإسرائيلية' 'على' 'غزة']",['O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC']
63,"['وعلى' 'رأي' 'المثل' '..""' 'قال' 'يا' 'قعدة' 'الكرسي' '..' 'تخلي'
 'الحجازي' 'كإنه' 'مرسي' '""']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'B-PER' 'O']
64,"['كل' 'عيد' 'أم' 'وأمهات' 'مصر' 'والعالم' 'بخير' '.' 'أطال' 'الله' 'في'
 'أعمارهن' 'جميعا' 'ومتعهن' 'بالصحة' 'والرضا' '.' 'أطال' 'الله' 'في' 'عمر'
 'أمي' 'ومتعها' 'بالصحة' 'ورزقني' 'رضاها']","['O' 'B-TIME' 'I-TIME' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
65,"['بعد' 'أن' 'قام' 'عبد' 'الله' 'بدر' 'بوصف' 'نادر' 'بكار' 'بأنه' 'رويبضة'
 'لو' 'سألتني' 'إبنتي' ':' 'هي' 'رويبضة' 'اللي' 'بيقولوها' 'عليك' 'يابابا'
 'عاملة' 'زي' 'إيه' '؟' 'سأرد' ':' 'زي' 'عمو' 'نادر' 'بكار']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER'
 'I-PER']"
66,"['أحب' 'أقول' 'إني' 'مبسوط' 'إن' 'الرقابة' 'وافقت' 'على' 'تمرير' 'فيلم'
 '""الخروج' '""' 'بعد' 'وقفه' '٣' 'سنوات' '،' 'أتمنى' 'تكون' 'نقلة' 'نوعية'
 'في' 'سياستها' '،' 'وعقبال' 'فيلمي' '""لامؤاخذة' '""' ':)']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'O' 'O']"
67,"['@Esraa2008' 'قبل' 'ايمان' 'البحر' 'يا' 'اسراء' 'الشرطة' 'كانت' 'بترقص'
 'على' 'المنصة' '..' 'والتلفزيون' 'نازل' 'تمجيد' 'في' 'عمرسليمان' 'على'
 'اعتباره' 'رمز' 'من' 'العسكر' 'مش' 'فكرة' 'مات']","['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-PER' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O']"
68,['شرعيتك' 'سقطت' '...' 'أسقطها' 'الشعب' 'لن' 'نرهب' '....'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
69,"['النائب' 'العام' ':' 'منصب' 'قضائي' 'يصل' 'إليه' 'في' 'الدول' 'المتخلفة'
 'من' 'يعوم' 'على' 'عوم' 'رئيس' 'الدولة']",['B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
70,"['الذي' 'لم' 'يلاحظ' 'حتى' 'الان' 'ان' 'مطالب' 'الثورة' 'لم' 'تتحقق' 'اما'
 'انه' 'لا' 'يتابع' 'ما' 'يحدث' 'وأما' 'ان' 'رائحة' 'السلطة' 'قد' 'افقدته'
 'الرؤية' 'وصفقاته' 'قد' 'أخرسته' 'عن' 'قول' 'الحق']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
71,"['بمناسبة' 'الناس' 'اللي' 'بتقول' 'انها' 'زعلانة' 'على' 'الظباط' 'اللي'
 'بيموتو' 'في' 'سيناء' 'من' 'الارهاب' '..' 'هو' 'مفيش' 'احساس' 'طيب' '؟'
 'مفيش' 'حداد' 'ليه' '؟' 'ده' 'حتى' 'الجيش' 'عامل' 'حفلة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O']"
72,"['الثقافة' 'والفن' 'والابداع' 'أحد' 'ملامح' 'مشروع' 'النهضة' 'الذى' 'نسعى'
 'إليه' 'وأحد' 'أدوات' 'القوى' 'الناعمة' 'لمصر' '.' 'رحم' 'الله' 'ثروت'
 'عكاشة' 'وزير' 'الثقافة' 'الأسبق' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O'
 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O' 'O']"
73,"['أحمد' 'شفيق' ':' 'تطبيق' 'القانون' 'هو' 'الأهم' 'لمنع' 'الازمات' 'التى'
 'نمر' 'بها']",['B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
74,"['6' 'بالرغم' 'من' 'كل' 'هذا' '،' 'أجد' 'أن' 'مسئوليتنا' 'اليوم' 'تحتم'
 'علينا' 'المشاركة' 'في' 'جلسة' 'الحوار' 'العلنية' 'التي' 'دعت' 'لها'
 'الرئاسة' 'ومخاطبة' 'الرئيس' 'بمطالبنا' 'الوطنية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'B-PER' 'O' 'O']"
75,"['طب' 'ما' 'يدخلوا' 'العائلة' 'كلها' 'زنزانة' 'و' 'يقصروا' '.' 'و' 'نقعد'
 'مع' 'علاء' 'و' 'نتابع' 'صحة' 'بابا' 'و' 'نرحمكو' 'و' 'ترحمونا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
76,"['3ج.' 'مجددا' 'أسجل' 'أن' 'الاستثناء' 'وتجاوز' 'سيادة' 'القانون' 'يقتلان'
 'الحرية']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
77,"['رفضت' 'بالأمس' 'تعليق' 'الجلسات' 'وتوظيف' 'مجلس' 'الشعب' 'فقط' 'كساحة'
 'لصراع' 'الإرادات' 'بين' 'العسكري' 'والإخوان' '.' 'نحن' 'أصحاب' 'اختصاص'
 'تشريعي' 'لا' 'يعطل' 'لغياب' 'الحكومة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP'
 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
78,"['ليس' 'عندي' 'أدنى' 'أمل' 'في' 'أن' 'يفيق' 'أنصار' 'الإخوان' 'والسلفيون'
 'أو' 'حتى' 'المنخدعين' 'بوهم' 'الإستقرار' '.' 'الحمد' 'لله' 'الشعب' 'كل'
 'يوم' 'يدرك' 'كذب' 'الإخوان' 'وأنصارهم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O']"
79,"['على' 'الخارجية' 'المصرية' 'تحمل' 'مسئوليتها' 'والعمل' 'على' 'الافراج'
 'الفورى' 'عن' 'الصحفية' 'شيماء' 'عادل' 'المحتجزة' 'فى' 'السودان' '،كرامة'
 'المصريين' 'أهم' 'من' 'رغيف' 'العيش']","['O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
80,"['لم' 'انتخب' 'الرئيس' 'مرسي' 'واختلف' 'تماماً' 'مع' 'مشروعه' 'السياسي'
 'لكنه' 'رئيس' 'مصر' 'الشرعي' 'المنتخب' 'بإرادة' 'المصريين' '.سادافع' 'عن'
 'صاحب' 'الحق' 'حتى' 'لو' 'اختلفت' 'معه']","['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
81,"['والان' 'اريحكم' 'مني' 'على' 'تويتر' 'كام' 'يوم' 'كده' '.' 'انا' 'كده'
 '#فسسسسسسس']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
82,"['لا' 'يتصور' 'أحد' 'من' 'قادة' 'العالم' 'أن' 'ضميره' 'خارج' 'نطاق'
 'التقصير' 'طالما' 'استمرت' 'الحالة' 'السورية' 'كذلك' '#الرئيس' '#سوريا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
83,"['#شفيق' '""أين' 'نحن' 'الآن' 'مما' 'كانت' 'عليه' 'مصر' 'في' 'الزراعة' '؟'
 'نمتلك' 'أفضل' 'أرض' 'و' 'أفضل' 'فلاح' 'و' 'أفضل' 'طقس' '...']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
84,"['الدكاترة' 'يروحوا' 'ع' 'المستشفى' 'العام' 'دلوقتى' 'فى' 'ازمه' 'فى'
 'الدكاترة' 'واعداد' 'المصابين' 'بتزيد' '#السويس']",['O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
85,"['النهاردة' 'كمان' 'جلسة' 'محمد' 'سلطان' ',' 'يا' 'رب' 'نطمن' 'على'
 'الشابين' 'في' 'يوم' 'واحد' '...' 'يا' 'رب']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PER']"
86,"['الفريق' 'د.' 'احمد' 'شفيق' 'ينعي' 'ببالغ' 'الحزن' 'سمو' 'الامير' 'نايف'
 'بن' 'عبدالعزيز' 'ولي' 'العهد' 'السعودي' 'الذي' 'وافته' 'المنيه' 'صباح'
 'اليوم']","['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
87,"['الغرض' 'الوحيد' 'من' 'الاعلان' 'الدستوري' 'المشين' 'هو' 'تعطيل'
 'القانون' 'حتى' 'يتمكن' 'الاخوان' 'من' 'كتابة' 'دستور' 'يضمن' 'لهم'
 'البقاء' 'في' 'حكم' 'مصر' 'الى' 'الأبد' '.' 'هذا' 'هو' 'هدفهم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
88,"['شكرا' 'لكل' 'حد' 'ساعد' 'و' 'للمحامين' 'المسحولين' 'معانا' 'من' 'الصبح'
 '..' 'القرار' 'الصبح' 'من' 'النيابة' 'دعواتكو' '2']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
89,"['متضامن' 'مع' 'وقفة' 'المرشدين' 'السياحيين' 'بالغد' 'وأشارك' 'بها' 'مع'
 'زميلات' 'وزملاء' 'من' 'حزب' 'مصر' 'الحرية' '،' 'أزمات' 'المرشدين'
 'وقطاع' 'السياحة' 'بالكامل' 'تحتاج' 'لدعمنا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'I-ORG'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
90,"['استمروا' 'في' 'التعالي' 'والعجرفة' 'وترديد' 'نظريات' 'المؤامرة' 'وتشويه'
 'الخصوم' '.' 'لن' 'تفيقوا' 'من' 'ذلك' 'كله' 'إلا' 'على' 'مزيد' 'من'
 'الفشل' 'وعندها' 'ستتذكرون' 'قيمة' 'التواضع']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
91,"['الرسالة' 'السياسية' 'القادمة' 'لرئيس' 'الوزراء' 'وقائد' 'نهضة' 'النظافة'
 'الشخصية' 'هشام' 'قنديل' 'هتكون' 'عن' 'أهمية' 'إستخدام' 'المواطنين'
 'للشطاف']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
92,"['صباح' 'الخير' 'جميعا' '،،،' 'سؤال' 'على' 'الصبح' ':' 'في' 'رأيكم' 'كام'
 'نسبة' 'تعبير' 'المشاركين' 'في' 'تويتر' 'عن' 'كل' 'طوائف' 'المجتمع'
 'المصري' '؟']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
93,"['“الأفضل' 'ان' 'تملك' 'عقلا' 'منفتح' 'بالتعجب' 'والتساؤل' 'على' 'ان'
 'تملك' 'عقلا' 'منغلق' 'بالإيمان' '.“' 'جيري' 'سبينس']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER']
94,"['هذه' 'ليست' 'مناسبة' 'للخلافات' 'الحزبية' 'أو' 'السياسية' '،' 'بل'
 'لحظة' 'لإعلاء' 'المصلحة' 'والشراكة' 'الوطنية' '.' 'وملامح' 'خطة' 'إنقاذ'
 'سيناء' 'محل' 'توافق' 'بين' 'الجميع']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O']"
95,"['.عندما' 'يعلن' 'المشايخ' 'المنتسبون' 'للسلف' 'ان' 'الاسلام' 'يحرم'
 'الديمقراطية' 'وبعد' 'الثورة' 'يشكلون' 'احزابا' 'لخوض' 'الانتخابات' 'من'
 'حقى' 'ان' 'اسأل' 'عن' 'دليلهم' 'الشرعي']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-OTHER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
96,"['غادة' 'نجيب' 'من' 'انقى' 'الثائرات' 'اللى' 'التقيت' 'بيهم' 'في' 'حياتي'
 '..' 'واكثرهم' 'صدقا' 'و' 'اخلاص' 'الحرية' 'لغادة' 'يانظام' 'غبي' '.']","['B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'O' 'O' 'O']"
97,"['للاسف' 'بعد' 'خطاب' 'مرسي' 'الطويل' 'كانت' 'النتيجة' 'الحتمية' 'قفل'
 'القنوات' 'الخاصة' 'و' 'حبسنا' 'جميعا' 'و' 'ربما' 'قتلنا' 'باسم' 'الدين'
 '.' 'و' 'لم' 'يكن' 'ليتعاطف' 'معنا' 'قنواتهم']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
98,['علاء' 'اتحول' 'للجنايات' '.' 'تتقطع' 'الأيادي' '.' '#FreeAlaa'],['B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
99,"['طبقا' 'لدراسة' 'حديثة' '،' 'ان' 'كنت' 'تملك' 'اكثر' 'من' '١٠' 'آلاف'
 'دولار' '،' '٧٠' 'الف' 'جنيه' '،' 'فأنت' 'من' 'الأقلية' '،' 'حيث' 'ان'
 '٩٠' '٪' 'من' 'البالغين' 'في' 'مصر' 'لا' 'يمتلكون' 'هذا' 'المبلغ' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
100,"['اعتداء' 'للأمن' 'على' 'طلاب' 'جامعة' 'النيل' '،' 'القبض' 'العشوائي'
 'على' 'قيادات' 'نقابية' 'مستقلة' 'كطارق' 'البحيري' 'بنقابة' 'هيئة'
 'النقل' 'العام' '،' 'واغتيال' 'معنوي' 'للمعارضين']","['O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'B-ORG' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER'
 'I-PER' 'B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O']"
101,"['#شفيق' ':' 'أحترم' 'آراء' 'القوي' 'السياسية' 'التي' 'قدمت' 'الوثيقة' '،'
 'وأدعو' 'الجميع' 'لأن' 'يتعامل' 'معها' 'كاطار' 'سياسي' 'نتحرك' 'فيه' '.'
 'واكرر' 'التزامي' 'بنصوص' 'الدستور']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
102,"['د.عمرو' 'فى' 'المؤتمر' 'الصحفى' ':-' 'النهوض' 'بالبنية' 'التحتية' 'و'
 'التركيز' 'في' 'الامن' 'و' 'الصحة' 'و' 'التعليم']",['B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
103,"['وقوفى' 'أمامكم' 'اليوم' 'نابع' 'من' 'شرعية' 'حقيقية' 'أراد' 'شعب' 'مصر'
 'أن' 'يعبر' 'عنها' 'فكان' 'له' 'بفضل' 'الله' 'ما' 'أراد' '#الرئيس']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'O' 'O' 'O']"
104,"['#شفيق' ':' 'انني' 'علي' 'ثقة' 'من' 'أن' 'السلطات' 'المصريه' 'وفي'
 'صدارتها' 'المجلس' 'الاعلي' 'للقوات' 'المسلحة' 'تسعي' 'الي' 'انتخابات'
 'تاريخية' 'تضمن' 'استقرار' 'الحكم' 'وشرعيته']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'I-GROUP'
 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
105,"['المقاطعة' 'بإبطال' 'الصوت' 'اختيار' 'وتشكيل' 'معارضة' 'ديمقراطية' 'من'
 'اليوم' 'اختيار' '،' 'وإن' 'أراد' 'البعض' 'التفكير' 'في' 'شروط' 'محددة'
 'لدعم' 'مرسي' 'فهذا' 'أيضا' 'اختيار' 'مشروع']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O']"
106,"['كل' 'من' 'يقرا' 'هذه' 'المذبحة' 'على' 'انها' 'مجرد' 'صراع' 'طائفي' 'اما'
 'شخص' 'متعصب' 'مسلم' 'او' 'قبطي' 'وأما' 'انه' 'لا' 'يريد' 'ان' 'يرى'
 'الحقيقة' '.' 'هذه' 'مؤامرة' 'ضد' 'الوطن' 'والثورة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
107,"['لقد' 'جعل' 'من' 'نفسه' 'بموجب' 'هذا' 'النص' 'الشائه' 'والمشوه' 'مخلوقا'
 'غير' 'أرضي' 'لا' 'يمكن' 'نقده' 'أو' 'مقاضاته' 'أو' 'مراجعته' 'أو'
 'محاسبته' 'بأي' 'صورة' 'من' 'الصور']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
108,"['خرج' 'المصريون' 'في' 'الميادين' 'اعتراضا' 'علي' 'حكم' 'الطغيان' 'ورفضا'
 'لديكتاتورية' 'تريد' 'أن' 'تسرق' 'ارادة' 'الوطن' 'وتؤممه' 'من' 'أجل'
 'جماعه' 'أعلن' 'الملايين' 'كراهيتهم' 'لها']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
109,"['متى' 'يارب' 'يحكمنا' 'رئيس' 'يوصل' 'الغاز' 'إلى' 'الشعب' 'بسعر' 'مخفض'
 'ويضرب' 'إسرائيل' 'بالغاز' 'المسيل' 'للدموع' '؟.']",['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O']
110,"['هل' 'معنى' 'رفضي' 'لأسلوب' 'السب' 'و' 'القذف' 'يعني' 'موافقتي' 'على'
 'مشاهد' 'لا' 'يختلف' 'اثنان' 'على' 'حرمتها' '؟' 'مالكم' 'كيف' 'تحكمون'
 '؟!!!!']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
111,"['أغلب' 'المشتبكين' 'مع' 'الأمن' 'منذ' 'أول' 'أمس' 'و' 'حتى' 'اليوم' 'لا'
 'علاقة' 'لهم' 'بالإحتجاج' 'على' 'الفيلم' 'المسيئ' '؛' 'هم' 'فقط' 'يريدون'
 'زعزعة' 'للإستقرار' 'و' 'إثارة' 'للقلاقل']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
112,"['لا' 'زالت' 'مستنداتى' 'الرسمية' 'التى' 'تدل' 'على' 'انك' 'حرامى' 'وسارق'
 'تطاردك' 'فى' 'منامك' '،' 'ولا' 'ولن' 'تستطيع' 'ان' 'تواجهها' '4']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
113,"['في' 'الأربعينيات' 'حل' 'النقراشي' 'رئيس' 'وزراء' 'مصرجماعة' 'الاخوان'
 'فقتله' 'النظام' 'الخاص' 'الاخواني' 'وتبرأ' 'منهم' 'حسن' 'البنا' 'ظاهريا'
 'وقال' 'ليسوا' 'إخوانا' 'ولامسلمين']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'B-LOC' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
114,"['#شفيق' ':' 'الاخوان' 'يوزعون' 'المنشورات' 'لتكفيري' '.' 'يروجون' 'بين'
 'الناس' 'كذبا' 'بانني' 'ساحذف' 'آيات' 'القران' 'من' 'المناهجهذا' 'كذب'
 'وتضليل' '.' 'منهجهم' 'التزييف' 'والتزوير']","['O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
115,"['علينا' 'أن' 'نصل' 'إلى' 'تعريف' 'مشترك' 'لحقوق' 'الإنسان' 'العربي'
 'يتناغم' 'مع' 'المشترك' 'في' 'التعريفات' 'الدولية' 'يحتفظ' 'بالخصوصية'
 'الثقافية' 'العربية' 'والإسلامية' '#الرئيس']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
116,"['اعلم' 'ياشباب' 'ان' 'مختلف' 'الأطياف' 'الثورية' 'بالاعتصام' 'وما'
 'تواتر' 'هوأنه' 'من' 'حركة' 'حازمون' '.' 'الوضع' 'سيان' 'فى' 'كل'
 'الحالات' 'فهو' 'شهيد' 'مصرى' 'كل' 'ذنبه' 'الاعتصام' 'سلمياً']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
117,"['رحل' 'سيد' 'درويش' 'يوم' 'عودة' 'سعد' 'زغلول' 'إلى' 'مصر' '""' 'اخترت'
 'يوم' 'الهول' 'يوم' 'وداع' '""' 'ربنا' 'يرحم' 'العبقري' 'عمار' 'الشريعي'
 '.' 'جنازته' 'غدا' '9:' '30' 'صباحا' 'من' 'الحامدية' 'الشاذلية']","['O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-LOC' 'I-LOC']"
118,"['البنات' 'بخير' 'رغم' 'الاصابات' 'احمد' 'دومة' 'وصلهم' 'وهما' 'في' 'طريق'
 'العودة' 'الان']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
119,"['يستمر' 'مؤتمر' 'مركز' 'الدراسات' 'الإستراتيجية' 'الأمريكي' 'عن' 'مصر'
 '،' 'الأفكار' 'التي' 'طرحتها' 'منشورة' 'بمقالة' 'الغد' 'في' 'الوطن' '،'
 'استعادة' 'الثقة' 'لبناء' 'الديمقراطية' '!']","['O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
120,['مصر' 'تقف' 'درعا' 'واقيا' 'للأمة' 'العربية' 'والإسلامية' '#الرئيس'],['B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O']
121,"['الله' 'يرحمك' 'ياعم' 'إسماعيل' 'عبد' 'الحافظ' 'ياقدم' 'الخير' 'وياصانع'
 'البهجة' 'والفن' 'يامن' 'دفعت' 'ثمن' 'مواقفك' 'السياسية' 'في' 'شبابك'
 'وعملت' 'بشرف' 'حتى' 'آخر' 'نفس' 'في' 'حياتك']","['B-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
122,"['الاحترام' 'من' 'طرف' 'واحد' 'مثل' 'الحب' 'من' 'طرف' 'واحد' '..' 'مرض'
 '،' 'وسوف' 'نحترم' 'القوانين' 'عندما' 'تحترمنا' 'القوانين']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
123,['صباح' 'الحظر' 'اللى' 'مش' 'هيخلص' 'ده' '!'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
124,"['إلا' 'أن' 'القرار' 'الإداري' 'للرئيس' 'بعودة' 'مجلس' 'الشعب' 'أحاط' 'به'
 'منذ' 'البداية' 'شبهة' 'إهدار' 'أحكام' 'القضاء' 'وينبغي' 'بعد' 'أن'
 'أوقفته' 'الدستورية' 'بالأمس' 'التراجع' 'عنه']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O']"
125,"['نسعى' 'الى' 'بلد' 'يستوعب' 'أحلام' 'شبابه' 'ويحافظ' 'على' 'حقوق'
 'الأجيال' 'القادمة' 'ولا' 'ينكر' 'ما' 'قدمته' 'الأجيال' 'الماضية' '،'
 'في' 'وطن' 'موحد' 'تديره' 'دولة' 'قوية' 'عادلة' 'مستقلة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
126,"['بعد' 'الثورة' 'وعدونا' 'بـ' '«' 'الجنة' '»' 'لكن' 'الذى' 'حدث' 'أن'
 '«النار' '»' 'تحاصرنا' 'فى' 'كل' 'مكان']","['O' 'B-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
127,"['انعقاد' 'البرلمان' 'يوم' '23' 'يناير' 'الجاري' 'يعد' 'أفضل' 'هدية'
 'للشعب' 'المصري' 'الذي' 'قدَّم' 'تضحيات' 'كبرى' 'خلال' 'ثورة' 'الخامس'
 'والعشرين' 'من' 'يناير' '.']","['O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'B-TIME' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O'
128,"['١.' 'محاولة' 'اغتيال' 'وزير' 'الداخلية' 'مدانة' 'بالكامل' '،' 'الكشف'
 'عن' 'الجناة' 'وتقديمهم' 'للعدالة' 'ضرورة' 'قصوى']",['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
129,"['الحل' 'في' 'رأيي' 'اما' 'الاتفاق' 'على' 'مبادىء' 'عامة' 'ثم' 'طرحها'
 'على' 'الشعب' 'في' 'استفتاء' 'جديد' 'او' 'تشكيل' 'اللجنة' 'التى' 'ستكتب'
 'الدستور' 'لتشمل' 'كل' 'اتجاهات' 'المجتمع']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
130,"['لقد' 'تم' 'الاتصال' 'بالسيد' 'فرج' 'سلامة' 'ورفض' 'تسليم' 'أية'
 'مستندات' '..']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
131,"['سنمضي' 'في' 'طريقنا' 'بإذن' 'الله' '؛' 'ولن' 'تزيدوننا' 'غير' 'تصميم'
 '؛' 'وسيمر' 'الاستفتاء' 'بإذن' 'الله' 'بخير' 'وسلام' 'مهما' 'أرهبتم'
 'الناس' 'أو' 'تعمدتم' 'إثارة' 'الفوضى' '٣']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
132,"['تم' 'إلغاء' 'إجتماع' 'الأسر' 'بمصر' 'الجديدة' '،' 'يعتذر' 'د/' 'عمرو'
 'عن' 'عدم' 'الحضور' 'نظرا' 'للظروف' 'الراهنة' 'وتواجدة' 'في' 'المجلس'
 'القومي' 'لحقوق' 'الإنسان' 'لوقف' 'العنف' 'بالتحرير']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'I-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'B-LOC']"
133,"['يا' 'شباب' 'مصر' ':' 'نريد' 'توظيف' 'طاقة' 'الثورة' 'في' 'البناء' 'سواء'
 'في' 'الشأن' 'الداخلي' 'الذي' 'له' 'الأولوية' 'المطلقة' 'أو' 'في'
 'القضايا' 'الاقليمية' 'الكبرى' '#الرئيس']","['O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
134,"['#شفيق' ':' 'مصر' 'لن' 'ترفع' 'الرايات' 'السوداء' 'التى' 'يحملها'
 'التطرف' 'والعنف' '،' 'ولن' 'ترفع' 'سوى' 'علمها' 'خفّاقا' 'فوق' 'كل'
 'بقعة' 'من' 'أرضها' 'ولاسيما' 'فوق' 'مؤسساتها' 'الدستورية']","['O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
135,"['مليونية' 'رد' 'الشرف' 'والاعتبار' '،' 'ومن' 'قبلها' 'المسيرة' 'النسائية'
 'بالتحرير' '،' 'دللت' 'على' 'ضرورة' 'التلازم' 'بين' 'مسار' 'الاحتجاج'
 'الشعبي' 'السلمي' 'وبين' 'العمل' 'السياسي']","['B-EVENT' 'I-EVENT' 'I-EVENT' 'I-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT' 'I-EVENT'
 'I-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
136,"['كل' 'التضامن' 'مع' 'موظفي' 'مراكز' 'المعلومات' 'ونضالهم' 'المتواصل' 'من'
 'أجل' 'مطالبهم' 'المشروعة' '،' 'وكل' 'الادانة' 'لنظام' 'يتنصل' 'من'
 'وعوده' 'والتزاماته' 'ويستخدم' 'بطش' 'الأمن']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
137,"['الخلافة' 'التيتسمح' 'لغير' 'المصري' 'بحكم' 'مصر' 'منع' 'القبطي'
 'والمرأة' 'من' 'الرئاسة' '.' 'حرية' 'الإبداع' 'والحريات' 'الشخصية' 'اعرف'
 'موقف' 'الاخوان' 'ما' 'موقف' 'ابو' 'الفتوح']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER']"
138,['@msafer32' 'امثن' 'يارب'],['O' 'O' 'B-PER']
139,"['سنة' 'من' 'زرع' 'بذور' 'الفتنة' 'و' 'الفرقة' 'و' 'الاستعلاء' 'على'
 'الناس' 'باسم' 'الدين' '.' 'الحمدلله' '.' 'مبروك']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
140,"['ممكن' 'اشاعة' 'ان' 'فيه' 'مصري' 'حيرفع' 'العلم' 'على' 'القمر' 'دي' 'تقف'
 '؟' 'اخر' 'هبوط' 'انسان' 'على' 'القمر' 'سنة' '١٩٧٢' '،' 'ابوللو' '١٧' '.'
 'من' 'ساعتها' 'ناسا' 'بطلت' 'تبعت' 'ناس' 'للقمر']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-PROD' 'I-PROD' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O']"
141,"['تم' 'الاتفاق' 'اليوم' 'بيني' 'و' 'محمد' 'الصاوى' 'و' 'أيمن' 'نور'
 'للاعلان' 'عن' 'مبادرة' 'رسمية' 'لوقف' 'العنف' 'ردا' 'على' 'الاحداث'
 'الجارية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'B-ORG' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
142,"['الآن' 'د.' 'عمرو' 'حمزاوي' 'على' 'قناة' '""اون' 'تي' 'في' '""' 'مع'
 'الإعلامي' 'يسري' 'فودة' 'برنامج' '""اخر' 'كلام' '""']","['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'O'
 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'O']"
143,"['#شفيق' 'أمام' 'المجلس' 'القومي' 'للمرأة' ':' 'من' 'بين' 'أولوياتي' 'في'
 'الشهور' 'الأولى' 'هو' 'تغليظ' 'عقوبه' 'التحرش' 'أيا' 'ماكان' 'نوعه'
 'بالنساء']","['O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
144,"['كان' 'الاختيار' 'فى' 'النظام' 'السابق' 'أن' 'تأكل' 'عيش' 'أو' 'تأكل'
 'عيش' 'وحلاوة' 'وأصبح' 'الأختيار' 'فى' 'النظام' 'الحالى' 'أن' 'تنفجر'
 'من' 'الغيظ' 'أو' 'تنفجر' 'من' 'قنبلة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
145,"['نحتاج' 'إنتقال' 'للسلطة' '،' 'والانتخابات' 'البرلمانية' 'هي' 'الخطوة'
 'الشرعية' 'لذلك' '.' 'أى' 'حل' 'آخر' 'مثل' 'المجلس' 'الرئاسي' 'يجرنا'
 'لسؤال' 'عن' 'من' 'جاء' 'به' 'ومن' 'أين' 'له' 'بالشرعية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP'
 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
146,"['اخيرا' 'حد' 'نقل' 'كلام' 'محترم' '.' 'موضوع' 'قتل' 'مسلمي' 'بورما'
 'منقول' 'غلط' 'وقريت' 'عليه' 'من' 'قبل' 'كده' '.' 'راجعوا' 'اخر' 'بوست'
 'من' 'صفحة' 'خالد' 'سعيد']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE']"
147,"['رحم' 'الله' 'الدكتور' 'محمد' 'يسرى' 'سلامه' 'وأسكنه' 'فسيح' 'جناته'
 'كان' 'نموذجا' 'لما' 'يجب' 'ان' 'يكون' 'عليه' 'المسلم']","['O' 'B-PER' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
148,"['و' 'اي' 'حد' 'هايعارض' 'السلطة' 'هايتقال' 'عليه' 'اخوان' 'و' 'ينطبق'
 'عليه' 'قانون' 'الارهاب' '#' 'مبروك']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'I-PROD' 'O' 'O']
149,"['نشرنا' 'العنف' 'فى' 'عقول' 'الناس' 'ووضعنا' 'السلاح' 'فى' 'أيديهم'
 'فرخصت' 'الروح' 'وهان' 'الدم']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
150,"['أدعو' 'لإفراج' 'فورى' 'عن' 'نشطاء' 'الثورة' 'المعتقلين' '.' 'المحاكمة'
 'لمن' 'مارسوا' 'عنفا' 'أو' 'حرضواعليه' '،' 'من' 'أسال' 'دم' 'مواطن' 'أو'
 'مجند' 'مصرى' 'لا' 'لمن' 'تظاهروا' 'تعبيراعن' 'رأيهم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
151,"['إن' 'حكم' 'مصر' '-' 'الذي' 'أرادت' 'ثورتها' 'أن' 'يكون' 'مستندا' 'الي'
 'شرعية' 'الصندوق' '-' 'لا' 'تنبع' 'شرعيته' 'الا' 'من' 'أبناء' 'مصر' '،'
 'وليس' 'من' 'عبارات' 'المديح' 'على' 'دوره' 'في' 'غزة']","['O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC']"
152,"['ساحر' 'الحواديت' 'في' 'المستشفى' 'البيج' 'بوص' 'في' 'السجن' 'ست' 'هانم'
 'الصغيرة' 'في' 'السجن' 'برضو' 'ليه' 'تقل' 'الدم' 'ده' 'يا' 'دنيا' '؟؟']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
153,"['1' 'أدعو' 'كلاً' 'من' ':' 'الدكتور' '/' 'محمد' 'مرسى' 'والأستاذ' '/'
 'حمدين' 'صباحى' 'والدكتور' '/' 'عبد' 'المنعم' 'أبو' 'الفتوح' '،' 'للحضور'
 'لمجلس' 'الشعب' 'المصرى' 'غداً' 'الأحد' '3/' '6' '/' '2012']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O'
 'B-TIME' 'O' 'O' 'O' 'O']"
154,"['بعد' 'قليل' 'إن' 'شاء' 'الله' 'نستكمل' 'المناظرة' 'حول' 'الدستور' '/'
 'الجزيرة' 'مباشر' 'من' 'مصر' '/' 'باب' 'نظام' 'الحكم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O'
 'B-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O']"
155,"['لم' 'أعلن' 'أسباب' 'الانسحاب' 'بمفردي' 'كي' 'يقال' 'اني' 'اتهم' 'الكتلة'
 '،' 'بل' 'أعلنها' 'الحزب' 'شأنه' 'شأن' 'التحالف' 'الشعبي' 'وغيره' 'من'
 'الأحزاب' 'التي' 'انسحبت']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
156,"['حسب' 'مادة' '54' 'الرئيس' 'هيرأس' 'مجلس' 'الدفاع' 'الوطني' 'اللي'
 'مهامه' 'ستحدد' 'بالقانون' '..' 'طبعا' 'القانون' 'هيصدره' 'المجلس'
 'العسكري' 'بصفته' 'السلطة' 'التشريعية' '!']","['O' 'B-PROD' 'I-PROD' 'B-PER' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O']"
157,"['حقيقةً' 'تحمست' 'للتعليق' 'على' 'هذا' 'التقرير' 'بسبب' 'عاملين'
 'رئيسيين' '؛' 'أحدهما' 'تنموى' 'والآخر' 'إعلامى' '..' '15']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
158,"['معهد' 'امناء' 'طرة' 'مكان' 'قمئ' 'و' 'الفكرة' 'الاساسية' 'منه' 'تكدير'
 'الاهالي' 'و' 'حرمانهم' 'من' 'انهم' 'يطمنوا' 'على' 'ولادهم' 'و' 'اخواتهم'
 '.' 'الدخول' 'للمحامين' 'و' 'ساعات' 'صحافة']","['B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
159,"['حالنا' 'كئيب' '...' 'و' 'كأبنى' '....' 'قلبي' 'مع' 'جنودنا' 'المخطوفين'
 'و' 'أهاليهم' '....' 'يا' 'رب' 'انت' 'المنقذ' '...' 'و' 'المنتقم' '!']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
160,"['الاهم' 'في' 'العقد' 'الجديد' 'ان' 'المسرح' 'اللي' 'حنذيع' 'منه'
 'والمكتب' 'اللي' 'بنعد' 'فيه' 'مستقلين' 'بذاتهم' 'بعيدا' 'عن' 'اي' 'قناة'
 'واستديوهاتها' 'ومافيش' 'تدخل' 'في' 'البرنامج']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
161,"['في' 'بنات' 'ماتت' 'في' 'المنصورة' '...' 'مش' 'لازم' 'يكونو' 'في' 'فريقك'
 'عشان' 'تغضب' 'لقتلهم' '...' 'فرقت' 'ايه' 'عن' 'اللي' 'ثورت' 'ضده'
 '؟؟؟؟؟؟']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
162,"['سؤال:' 'أين' 'من' 'أشبعونا' 'تصريحا' 'قبل' 'الاستفتاء' 'أن' 'رافضي'
 'الدستور' 'هم' 'قاطنو' 'الفضائيات' 'المنعزولون' 'عن' 'الشارع' 'وأن'
 'الدستور' 'سيوافق' 'عليه' '80' '%' 'من' 'المصريين' '؟']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
163,"['القرداتي' 'لو' 'كان' 'إخوان' 'والقرد' 'بتاعه' 'مات' 'الجماعة' 'بتجيب'
 'له' 'قرد' 'إستبن' '.' '(من' 'المعصرة' 'عدد' 'اليوم' ').']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE'
 'O' 'O' 'O']"
164,"['أسأل' 'الله' 'سبحانه' 'أن' 'يعيد' 'على' 'أمتنا' 'أيام' 'عشر' 'ذي'
 'الحجة' 'بالخير' 'واليُمن' 'والبركات' 'وأن' 'يصلح' 'حالنا' 'ويهدينا'
 'سبيل' 'الرشاد' 'ويحفظ' 'أوطاننا' 'اللهم' 'آمين' '٣']","['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TIME' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'B-TIME' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O']"
165,"['#شفيق' ':' 'يا' 'شباب' 'مصر' '،' 'سوف' 'نحقق' 'العدالة' 'الاجتماعية'
 'التي' 'تنشدونها' '،' 'وسوف' 'نعمل' 'علي' 'حل' 'مشكلات' 'البطالة' '،'
 'سابذل' 'كل' 'جهدي' 'لكي' 'افتح' 'ابواب' 'الفرص' 'امامكم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
166,"['تابعونى' 'على' 'الجزيرة' 'الإخبارية' 'الساعة' 'التاسعة' '،' 'برنامج'
 'فى' 'العمق' '،' 'مع' 'على' 'الضفيرى']","['O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'O'
 'O' 'B-PER' 'I-PER']"
167,"['إلى' 'رئيس' 'الجمهورية' 'فلتعي' 'الدرس' 'جيدا' '،' 'أنت' 'تقضي' 'على'
 'شرعيتك' 'بإرادتك' 'واختيارك' 'ما' 'لم' 'تسحب' 'إعلان' 'الاستبداد']","['O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
168,"['توضيحات' '2:00' 'كتبت' 'من' 'قبل' 'أن' 'مصر' 'لن' 'تحتمل' 'رئيسا'
 'ينتمي' 'لمشروع' 'الإسلام' 'السياسي' '،' 'ليس' 'لخلافي' 'الفكري' 'مع'
 'دعاة' 'المشروع' 'هذا' 'فقط' 'بل' 'لأن' 'مصر' 'تحتاج' 'التعدد']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O']"
169,"['مرسي' 'حيحضر' 'حفل' 'الفنية' 'العسكرية' '.' 'دانة' 'مدفع' 'واحدة' 'طلعت'
 'زكريا' 'ستايل']",['B-PER' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O']
170,['الدولة' 'المدنية' 'هي' 'دولة' 'غير' 'دينية' 'و' 'دولة' 'غير' 'عسكرية'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
171,"['الاسلام' 'السياسي' 'يعطى' 'لاتباعه' 'الحق' 'المطلق' 'في' 'ان' 'يفعلوا'
 'اى' 'شيء' 'من' 'اجل' 'السلطة' '.يقبضون' 'ويشترون' 'الأصوات' 'ويشتمون'
 'الناس' '.المهم' 'اللحية' 'والجلباب']","['B-OTHER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
172,"['تابعوني' 'الليلة' 'في' 'برنامج' 'ناسبوك' '..' 'قناة' 'روتانا' 'مصرية'
 'الساعة' '10' '.' '30مساء']","['O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
173,"['كل' 'ما' 'ينشر' 'عن' 'شروط' 'مسبقة' 'لخط' 'البرنامج' 'التحريري' 'مع'
 'اي' 'قناة' 'هو' 'ملفق' 'و' 'لا' 'اساس' 'له' 'من' 'الصحة' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
174,"['يحكى' 'عن' 'مزرعة' 'تعتمد' 'أسلوب' 'الزراعة' 'العضوية' 'وتجذب' 'إليها'
 'سائحى' 'مختلف' 'دول' 'العالم' '..' '2']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
175,"['سيتم' 'الكشف' 'عن' 'مصير' 'البرنامج' 'بالتفصيل' 'في' 'خلال' 'الأيام'
 'القادمة' '.' '#يحيا_البرنامج']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
176,"['حزب' 'النور' 'أقام' 'اليوم' 'مؤتمرا' 'جماهيريا' 'حاشدا' 'بالإسكندرية'
 'لدعوة' 'المصريين' 'للتصويت' 'بنعم' '؛شكرا' 'لكل' 'من' 'ساهم' 'في'
 'خروجه' 'بهذا' 'المظهر' 'المشرف' '.']","['B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
177,"['يولد' 'الانسان' 'عارياً' 'ومع' 'ذلك' 'لا' 'يتعظ' 'ويقضى' 'حياته' 'فى'
 'تعرية' 'الاخرين']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
178,"['عام' 'سعيد' 'علينا' 'وعلى' 'مصر' 'والدنيا' 'كلها' 'إن' 'شاء' 'الله' '.'
 '2012' 'عام' 'نقل' 'السلطة' 'واستعادة' 'الحقوق' 'والدفاع' 'عن'
 'الديمقراطية' 'والعدالة' '.' 'كل' 'سنة' 'وأنتم' 'طيبين']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
179,"['الصحة:•' 'إضافة' 'عدد' 'من' 'المستشفيات' 'الحكومية' 'طبقا' 'للموارد'
 'المتاحة' '•' 'تفعيل' 'رقابة' 'وزارة' 'الصحة' 'على' 'المستشفيات' 'الخاصة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O'
 'O']"
180,"['المشاركة' 'السلمية' 'في' 'مليونية' 'الجمعة' 'لإسقاط' 'إعلان' 'الاستبداد'
 'الرئاسي' 'مسئولية' 'كل' 'مصرية' 'وكل' 'مصري' 'الوطنية' '.' 'شاركوا']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-TIME' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
181,"['مين' 'عنده' 'نمرة' 'الصحفي' 'اللي' 'في' 'الشروق' 'اللي' 'اسمه' 'سامر'
 'عمر' '؟']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O']
182,"['كل' 'اسبوع' 'ناس' 'تموت' 'كل' 'اسبوع' 'ناس' 'تموت' '..' 'ما' 'بيشبعوش'
 'دم' '!']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
183,"['مكتبة' 'الإسكندرية' 'اسم' 'لامع' 'فى' 'التاريخ' 'اقترن' 'بمؤسسة' 'فريدة'
 'رسمت' 'إطاراً' 'جامعاً' 'للمعرفة' 'الإنسانية' 'عبر' 'خمسة' 'قرون'
 'وجسدت' 'التواصل' 'الحضاري' 'بين' 'الشعوب']","['B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
184,"['كرامة' 'المصريين' 'الهدف' 'الرئيسي' 'للثورة' '.' 'كل' 'من' 'يطالبنا'
 'بعدم' 'محاسبة' 'السعودية' 'على' 'ماحدث' 'حرصا' 'على' 'اكل' 'العيش'
 'تنطبق' 'عليه' 'في' 'رأيي' 'التويتة' 'السابقة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
185,['انتهت' 'تغريدات' 'مقالتي' '(قرض' 'الصندوق' '...' 'للتذكير' '!)'],['O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'B-TITLE' 'O']
186,"['أتعهد' 'أن' 'تتحول' 'مقرات' 'الحملة' 'الى' 'مكاتب' 'في' 'الدائرة'
 'للتواصل' 'المستمر' 'مع' 'المواطنين' 'مع' 'ساعات' 'تواجد' 'محددة' 'لي'
 'للقاء' 'مع' 'أهل' 'الدائرة' 'أسبوعيا' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
187,"['إحالة' 'المدنيين' 'الى' 'محاكم' 'عسكرية' 'ظلم' 'بين' 'وإجراء' 'مناف'
 'لحقوق' 'الانسان' 'وللاتفاقيات' 'الدولية' 'التى' 'وقعتها' 'مصر' '.وهو'
 'طريقة' 'مرفوضة' 'لإرهاب' 'المعارضين']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
188,"['الكل' 'عايش' 'في' 'عقلية' 'الإنكار' 'الإخوان' 'شايفين' 'اللي' 'حصل'
 'انقلاب' 'على' 'مرسي' 'وأعداء' 'الإخوان' 'مش' 'مستعدين' 'يصدقوا' 'إن'
 'في' 'انتهاكات' 'وجرايم' 'هتضر' 'البلد' 'كلها']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'B-GROUP'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
189,"['لقد' 'قامت' 'الثورة' 'وضحى' 'الاف' 'المصريين' 'بحياتهم' 'من' 'اجل'
 'استعادة' 'كرامة' 'الانسان' 'المصري' 'داخل' 'مصر' 'وخارجها' '.' 'اين'
 'وزير' 'الخارجية' '.' 'اين' 'عصام' 'شرف' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O']"
190,"['فاكرين' 'لما' 'بكري' 'مان' 'قال' 'ان' 'الشارع' 'هدي' 'بعد' 'طرد'
 'المنظمات' 'الاجنبية' 'ان' 'دي' 'بداية' 'الاستقرار' 'بعد' 'كشف'
 'مخططاتهم' '؟']","['O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
191,"['حملة' '#شفيق' ':' 'ما' 'يجري' 'هو' 'تصفيه' 'حسابات' 'وحروب' 'قذره' 'من'
 'خصوم' 'لايقوون' 'علي' 'مواجهه' 'حقائق' 'اتجاهات' 'الشارع' 'المصري'
 'التي' 'ترفض' 'التطرف' 'الديني']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
192,"['اتعهد' 'بشراء' 'ارادة' '#جمعية_الاقل_من1000_فولورز' 'بوعود' 'معسولة' 'و'
 'يمكن' 'ازازة' 'زيت' 'و' 'ابقوا' 'قابلوني']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
193,"['دلوقتى' 'سنتولى' 'الرد' 'بشكل' 'قانونى' 'على' 'البيان' 'الصادر' 'عن'
 'الحكومة' 'الغير' 'شرعية' 'بشأن' 'إعلان' 'الاخوان' 'جماعة' 'ارهابية' '..'
 'وتفنيد' 'ما' 'ورد' 'بالبيان']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
194,"['أقول' 'للفريقين' 'أن' 'كل' 'اناء' 'ينضح' 'بما' 'فيه' '..' 'الكلاب'
 'تعوى' 'والقافلة' 'تسير' '3-' '3']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
195,"['الأسماء' 'المقدمة' 'من' 'وفد' 'الأمهات' 'هي' 'لأشخاص' 'كانوا' 'في'
 'محيط' 'الداخلية' 'وهناك' 'بالتأكيد' 'تشابه' 'في' 'الأسماء' '.' 'هاني'
 'لوقا' 'المقصود' 'أخذ' 'من' 'حول' 'الداخلية']","['O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC']"
196,"['أنا' 'مع' 'أي' 'وسيلة' 'مشروعة' 'تعبر' 'بيها' 'عن' 'رفضك' 'للإساءة'
 'للنبي' 'عليه' 'الصلاة' 'والسلام' 'بس' 'إحرص' 'معاها' 'إننا' 'نبقى' 'أقل'
 'تخلفا' 'وجهلا' 'وتطرفا' 'لإن' 'دي' 'إساءة' 'أخطر']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
197,"['الاهمية' 'الكبرى' 'للانتخابات' 'البرلمانية' 'ان' 'تقدم' 'لنا' 'اول'
 'هيئة' 'تشريعية' 'منتخبه' 'لابد' 'ان' 'ننظر' 'لها' 'انها' 'خطوة' 'حقيقية'
 'و' 'كبيرة' 'فى' 'مسار' 'التحول' 'الديمقراطى']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
198,"['التعرض' 'لمسيرة' 'حزب' 'التحمع' 'أو' 'غيرها' 'اليوم' 'مرفوض' 'تماما'
 'وإرهاب' 'لمواطنين' 'يعبرون' 'عن' 'رأيهم' 'بسلمية' '.' 'حمايتهم' 'واجب'
 'الأمن' 'تماما' 'كحماية' 'مقار' 'الإخوان']","['O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP']"
199,"['وصف' 'الدكتور' 'محمد' 'البرادعي' 'لشيوخ' 'فضائيات' 'التكفير' 'والفتنة'
 'بأنهم' 'أراجوزات' 'دين' '،' 'فيه' 'إهانة' 'كبيرة' 'لمهنة' 'جليلة' 'هي'
 'مهنة' 'الأراجوز' '.']","['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
200,"['2.' 'واجب' 'الشرطة' 'هو' 'تطبيق' 'قواعد' 'اشتباك' 'واضحة' 'لمنع' 'العنف'
 'في' 'المظاهرات' 'والمسيرات' 'دون' 'انتهاك' 'لحقوق' 'الإنسان' 'أو'
 'تهديد' 'للأرواح' 'وللسلامة' 'الجسدية']","['O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
201,"['اصل' 'بالعقل' 'كده' 'الحدود' 'والمعبر' 'كلها' 'حاجات' 'تحت' 'سيطرة'
 'الجيش' 'و' 'مرسي' 'لسة' 'ماعندوش' 'وزارة' '.فيه' 'قرار' 'جمهوري'
 'بزيادة' 'فظيعة' 'في' 'تصدير' 'البنزين' 'هناك' '؟']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
202,"['لابد' 'من' 'المشاركة' 'في' 'إنشاء' 'مستشفيات' 'ميدانية' 'في' 'غزة' 'و'
 'بدء' 'إرسال' 'قوافل' 'طبية' 'لإنقاذ' 'إخواننا']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
203,"['دماء' 'شبابنا' 'غالية' 'والمستفيد' 'من' 'العنف' 'هم' 'أعداء' 'الثورة'
 '.' 'أدعو' 'كل' 'الثوار' 'للتمسك' 'بسلمية' 'الثورة' 'والابتعاد' 'عن'
 'الاشتباكات' 'أمام' 'الداخلية' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O']"
204,"['مع' 'اني' 'زملكاوي' 'جداً' '،' 'نفسي' 'الأهلي' 'يكسب' 'النهاردة' 'اكثر'
 'ما' 'كان' 'نفسي' 'الزمالك' 'ياخد' 'الكأس' '،' 'نفسي' 'الناس' 'تتبسط'
 'باي' 'حاجة' '.#' 'القلب_الكبير']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
205,"['15.' 'على' 'عكس' 'الحال' 'في' '2008' 'لم' 'تعطي' 'الدستورية' 'البرلمان'
 'هذه' 'المرة' 'إلا' 'سنة' 'واحدة' 'لتعديل' 'التعديل' 'والالتزام'
 'بالقواعد' 'الدستورية' '،' 'وليس' 'ثلاثة' 'سنوات']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
206,"['ردود' 'أنصار' 'تيارات' 'الشعارات' 'الإسلامية' 'على' 'تغريداتي' 'تفطس'
 'من' 'الضحك' '.' 'عادي' 'ياإخوة' 'مش' 'هتبقوا' 'أكثر' 'تدينا' 'من'
 'الصحابة' 'اللي' 'السياسة' 'خلتهم' 'يحاربوا' 'بعض']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
207,"['ما' 'فائدة' 'ان' 'اكون' 'مستشارا' 'للجمعية' 'التاسيسة' 'بينما' 'لا'
 'املك' 'حق' 'التصويت' 'ولا' 'استطيع' 'ان' 'اغير' 'اى' 'نص' 'دستوري'
 'مهما' 'كان' 'عواره' 'الا' 'بعد' 'موافقة' 'الاخوان']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP']"
208,"['طالعوا' 'المقالة' 'قبل' 'التعليق' 'عليها' '.' 'مصر' 'لها' 'التزامات'
 'ترتبها' 'المواثيق' 'الدولية' 'والعصف' 'بها' 'خطر' 'وتحايل' 'على' 'حقوق'
 'وحريات' 'المواطن']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
209,"['2.' 'هنا' 'لا' 'تستطيع' 'هذه' 'الدول' 'أن' 'تعاقب' 'المسيئين' 'لأن'
 'قوانينها' 'تمنع' 'تقييد' 'حرية' 'الرأي' '.' 'ما' 'العمل' 'إذا' 'وما'
 'هو' 'دور' 'مجتمعنا' 'الذي' 'يرفض' 'المساس' 'بالمقدسات' '؟']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
210,"['اًذا' 'كنت' 'تعتقد' 'ان' '٣٠' 'يونيو' 'كانت' 'موجة' 'عظيمة' 'للثورة'
 'واذا' 'كنت' 'تعتقد' 'ان' 'حكم' 'الاخوان' 'كان' 'كارثة' 'على' 'مصر' '.'
 'انزل' 'مظاهرات' 'يوم' 'الجمعة' 'ليسمع' 'العالم' 'صوتك']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-TIME' 'I-TIME' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'B-TIME' 'I-TIME' 'O' 'O' 'O']"
211,"['هناك' 'دول' 'بالجوار' 'مثل' 'تونس' 'تسمح' 'للمهاجرين' 'من' 'أبنائها'
 'بالترشح' 'والإنتخاب' 'بل' 'وبتمثيل' 'لهم' 'في' 'البرلمان' 'ولابد' 'أن'
 'يحصل' 'المصريين' 'على' 'هذه' 'الحقوق' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
212,"['ومنها' 'تغيير' 'جذرى' 'فى' 'ثقافة' 'المجتمع' 'يتعود' 'من' 'خلالها'
 'المواطن' 'المصرى' 'على' 'الإيجابية' 'وروح' 'المبادأة' '.' '22']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
213,"['الوفد' 'الثاني' 'من' 'كبار' 'عائلات' 'امبابه' 'يزور' 'المرشح' 'المتوقع'
 'أحمد' 'شفيق' 'بمنزله' 'و' 'يجدد' 'الدعوة' 'لزيارة' 'الحي' 'الشعبي'
 'العريق' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
214,"['إن' 'شاء' 'الله' 'أسافر' 'اليوم' 'إلى' 'جدة' 'في' 'رحلة' 'تستغرق'
 'أربعة' 'أيام' '..']",['O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
215,"['من' 'الحاجات' 'الكويسة' 'إن' 'فوز' 'مرسي' 'حوّل' 'بعض' 'المذيعين' 'من'
 'التأييد' 'المطلق' 'للحاكم' 'إلى' 'معارضته' '.' 'أهو' 'ده' 'في' 'حد'
 'ذاته' 'تغيير' 'كويس' 'بس' 'على' 'الله' 'يستمر' ':)']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O']"
216,"['من' 'أجمل' 'ماقرأت' 'تعليق' 'للصديق' 'لؤي' 'غريب' 'يقول' ':' 'الناس'
 'اللي' 'بتقتنع' 'بكلام' 'مرسي' 'هي' 'نفس' 'الناس' 'اللي' 'بتقتنع'
 'بإعلانات' 'تايجر' 'كينج' 'واللصقة' 'السحرية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'I-PROD' 'I-PROD' 'I-PROD']"
217,"['كل' 'الأيام' 'في' 'كل' 'الأزمنة' 'حبلى' 'بالخراءات' '.' 'وفر' 'طاقتك'
 'لمقاومة' 'أشدها' 'وطأة' 'على' 'النفس' 'وأثقلها' 'على' 'القلب' 'وأكثرها'
 'إزكاما' 'للأنوف']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
218,"['والدي' 'مستشار' 'قديم' 'في' 'مجلس' 'الدولة' 'لما' 'تسمع' 'الشرح'
 'القانوني' 'للمناورات' 'اللي' 'بتحصل' 'دي' 'تكتشف' 'ان' 'احنا' 'فعلا'
 'بنحكم' 'بالعواطف' 'وبنزيط' 'وخلاص']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
219,"['المتخلفين' 'من' 'أرامل' 'مبارك' 'ينسون' 'أن' 'كل' 'الخراء' 'الذي'
 'تعانيه' 'مصر' 'خرج' 'من' 'مؤخرة' 'نظام' 'حسني' 'مبارك' 'لعنه' 'الله'
 'وقبح' 'أيامه' 'ولعن' 'أنصاره' 'وكل' 'من' 'يحن' 'إليه']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
220,"['لابد' 'ان' 'تتغير' 'المنظومه' 'القانونيه' 'المصريه' 'ولابد' 'من'
 'الاسراع' 'بمنظومه' 'جديده' 'تستمر' 'من' 'الان' 'بالاحلال' 'والتبديل'
 'وعلي' 'المدي' 'البعيد' 'نصل' 'للتغيير' 'الكامل']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
221,"['٨.' 'وأكثرية' 'المصريين' 'الحاضرين' 'بدت' 'مقتنعة' 'بالنقد' 'المزدوج'
 'للإخوان' 'وللأوضاع' 'الراهنة' '،' 'النقاش' 'كان' 'رائعا']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
222,"['مزايدة' 'إعلانات' 'النادي' 'الأهلي' 'تثبت' 'أن' 'الأفضل' 'السماح' 'لكل'
 'نادى' 'منفردا' 'ببيع' 'بث' 'مبارياته' '..' 'حتى' 'يأخذ' 'كل' 'نادى'
 'حقه' 'حسب' 'وزنه' 'الحقيقي' '!']","['O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
223,"['٥.' 'قلت' 'للصحفية' 'أيضا' 'إنني' 'لست' 'على' 'إتصال' 'لا' 'بتحالف'
 'دعم' 'الشرعية' 'ولا' 'بآخرين' 'في' 'سياسة' 'مصر' 'المريضة' '،' 'وإنني'
 'أركز' 'حاليا' 'على' 'الجامعة' 'والكتابة' 'الصحفية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
224,"['نقلا' 'عن' 'المصري' 'اليوم' ':' 'سناء' 'رفضت' 'تقابل' 'لجنة' 'تقصي'
 'الحقائق' 'اللي' 'راحوا' 'سجن' 'القناطر' ':)' '...' 'شطورة' 'سنسن']","['O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'B-PER']"
225,"['الشارع' 'الآن' 'مرتبك' 'بسبب' 'زحمة' 'المبادرات' '،' 'الناس' 'تبحث' 'عن'
 'الأمل' 'وعن' 'الحل' '،' 'تماما' 'كما' 'يحدث' 'بعد' 'كل' 'مذبحة' '،'
 'ومن' 'يتوهم' 'أن' 'الترقيع' 'سينقذ' 'مصر' 'واهم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O']"
226,"['الى' 'من' 'يسالني' 'هل' 'انت' 'مع' 'الفاشية' 'الدينية' '.' 'أنا' 'موقفي'
 'واضح' 'منها' 'لكنى' 'ضد' 'تواطؤ' 'رأس' 'المال' 'مع' 'امن' 'الدولة' 'من'
 'اجل' 'استعادة' 'نظام' 'مبارك' '.' 'لن' 'يمروا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O']"
227,"['إن' 'الرئاسة' 'يجب' 'أن' 'توفر' 'غطاءا' 'سياسيا' 'للمؤسسات' 'الدولة' '،'
 'لا' 'أن' 'تسترضي' 'الجماعات' 'الارهابية']",['O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
228,"['لا' 'امل' 'إطلاقا' 'في' 'إقناع' 'الاخوان' 'باية' 'واقعة' 'مهما' 'كانت'
 'ثابتة' 'ما' 'دامت' 'تخالف' 'مصالحهم' 'او' 'أفكارهم' '.' 'الشمس'
 'الساطعة' 'لن' 'يراها' 'الاخوان' 'لو' 'أنكرها' 'المرشد']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'B-PER']"
229,"['لو' 'كان' 'البرلمان' 'ليبراليا' 'هل' 'كان' 'الاخوان' 'سيدافعون' 'عنه'
 'ولو' 'كان' 'الرئيس' 'مرسي' 'يساريا' 'هل' 'كان' 'اليساريون' 'سيهاجمونه'
 '.' 'اهم' 'ما' 'نتعلمه' 'من' 'الثورة' 'الإنصاف']","['O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
230,"['من' 'يتصور' 'ان' 'هذه' 'معركة' 'الاخوان' 'مع' 'العسكر' 'ويقف' 'متفرجا'
 'يجهض' 'الثورة' 'بدون' 'ان' 'يدري' '.الصراع' 'بين' 'الحكم' 'العسكري'
 'وسلطة' 'الشعب' 'المعطلة' 'من' 'ستين' 'عاما']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
231,"['أتمنى' 'لفريق' 'الشباب' 'الفوز' 'بكأس' 'العالم' 'ولفريق' 'تنس' 'الطاولة'
 'الفوز' 'بالميدالية' 'الذهبية' '#الرئيس' '#تكريم_الرياضيين']","['O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'B-EVENT' 'I-EVENT' 'B-GROUP' 'I-GROUP'
 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
232,"['الآن' 'في' 'مكتبات' 'الشروق' 'طبعة' 'جديدة' 'من' 'أحب' 'كتبي' 'إلى'
 'قلبي' ':' 'السكان' 'الأصليين' 'لمصر' '..' 'حكايات' 'عن' 'عبقرية'
 'المكان' 'وبلادة' 'الحكام' 'وطرمخة' 'البشر']","['O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
233,"['تغطية' 'الإعلام' 'الرسمي' 'مخزية' '،' 'وأدعو' 'الجميع' 'لالتزام'
 'الموضوعية' 'والحياد' 'والتهدئة' '،' 'على' 'المؤسسات' 'الدينية' 'لتهدئة'
 'المواطنين' 'وإعلاء' 'قيم' 'الوحدة' 'الوطنية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
234,"['سددنا' 'ثمن' 'الديمقراطية' 'من' 'دماء' 'أغلى' 'أبنائنا' '،' 'فإذا'
 'تحول' 'الخلاف' 'فى' 'الرأى' 'الى' 'عنف' 'علينا' 'محاسبة' 'المعتدين'
 'دون' 'رأفة' '،' 'الاعتداء' 'على' 'الاعلاميين' 'جريمة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
235,"['اسمي' 'ميشيل' 'وانا' 'سكرتير' 'د.' 'علاء' 'وبأنقله' 'تويتات' 'المديح'
 'والتأييد' 'والنقد' 'العنيف' '.' 'اما' 'الشتائم' 'المبعوتة' 'من' 'الفلول'
 'او' 'المتطرفين' 'بارميها' 'في' 'الزبالة']","['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
236,"['عايزة' 'اعمل' 'مداخلة' 'على' 'القاهرة' 'والناس' 'دلوقتي' '..' 'ازاي'
 '؟؟؟']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O']
237,"['أولوياتنا' 'في' 'سوريا' ':' 'الوقوف' 'ضد' 'أي' 'تدخل' 'عسكري' 'يزيد'
 'من' 'أزمات' 'الشعب' 'السوري' 'الذي' 'يتحرك' 'بكل' 'قوة' 'وعزيمة' 'لينال'
 'حريته' '#الرئيس']","['O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
238,"['#شفيق' ':' 'أتفهم' 'احتجاج' 'القضاة' 'على' 'التجريح' 'الذي' 'يتعرضون'
 'له' 'والتدخل' 'السافر' 'في' 'شئونهم' 'من' 'قبل' 'الأعضاء' 'الاخوان' 'في'
 'مجلس' 'الشعب' 'ومن' 'حولهم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-GROUP' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O']"
239,"['أنا' 'ضد' 'غلق' 'قناة' 'الحافظ' 'لإن' 'مشايخها' 'رفعوا' 'سقف' 'حرية'
 'التعبير' 'وأعادوا' 'الإعتبار' 'إلى' 'بعض' 'أفلامي' 'التي' 'كانت' 'تتهم'
 'بالبذاءة' 'والسوقية' '.' 'لا' 'لغلق' 'الحافظ']","['O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE']"
240,"['الناس' 'سابت' 'قصدي' 'من' 'الفضفضة' 'الشخصية' 'ونسيت' 'الموضوع' 'كله'
 'باللي' 'فيه' 'وبتقول' 'لي' '""ابعت' 'لنا' 'الموقع' 'اللي' 'اتعرفت' 'فيه'
 'على' 'المدام' '""' '..' 'آخ' 'يا' 'مراري' ':)']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
241,"['والحزب' 'اللي' 'في' 'السلطة' 'على' 'طول' 'بيلعب' 'دور' 'الضحية' 'ان'
 'الاعلام' 'و' 'المعارضة' 'ضده' '،' 'مافيش' 'انصاف' 'ولا' 'حيادية' 'في'
 'السياسة' '.' 'ماحدش' 'حيطبطب' 'عليك' 'مهما' 'عملت']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
242,"['هناك' 'مخطط' 'واضح' 'لإنهاك' 'الاقتصاد' 'المصرى' 'و' 'تعطيل' 'نموه' '..'
 'و' 'تشتيت' 'جهود' 'الأمن' 'عن' 'طريق' 'استمرار' 'الاضطرابات' 'و'
 'المظاهرات' 'و' 'الهدف' 'واضح' '!']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
243,"['معاهدة' 'القسطنطينية' 'دي' 'من' 'القرن' 'اللي' 'فات' 'و' 'ملزمة' 'و'
 'مصر' 'تتعرض' 'لعقوبات' 'دولية' 'تصل' 'الي' 'حد' 'فتحها' 'بالقوة' 'لو'
 'خالفتها' 'لانه' 'مجرى' 'عالمي' '.']","['B-PROD' 'I-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
244,['يا' 'ليتنا' 'أتقنا' 'أي' 'شيء' 'كما' 'أتقنا' 'تشويه' 'الشرفاء' '.'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
245,"['عمرو' 'حمزاوي' 'في' 'حوار' 'مفتوح' 'مع' 'بعض' 'أسر' 'مصر' 'الجديدة' ':'
 'سأعلن' 'مصادر' 'تمويل' 'حملتي' 'الانتخابية' 'أمام' 'المواطنين' 'بكل'
 'شفافية' '.']","['B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
246,"['إلاستشكالات' ':' 'اختراع' 'مصري' '..' 'تعطل' 'الأحكام' 'النهائية' '....'
 'يجب' 'الغاءوها' '!' '#' 'جامعة' 'النيل']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG']
247,"['بس' 'إنت' 'كمتدين' 'حكمت' 'إن' 'اللي' 'ماتوا' 'في' 'بور' 'سعيد'
 'والسويس' 'بلطجية' 'وصدقت' 'الشرطة' 'اللي' 'ياما' 'ظلمتك' '.' 'طب'
 'مافيش' 'تبينوا' 'ولا' 'حتى' 'غضب' 'على' 'الدم' '.' 'طيب' 'ربنا' 'يكرمك']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'B-ORG'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O']"
248,"['الممارسة' 'أثبتت' 'أن' 'تحقيق' 'أهداف' 'ثورة' 'يناير' 'لابد' 'لها' 'من'
 'إصلاحات' 'جذرية' 'في' 'هياكل' 'الدولة' '#الرئيس']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT' 'I-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
249,"['فتاة' 'مخطوفة' 'بالقوة' 'وخاطفها' 'يحذرها' 'لو' 'خرجت' 'فهناك' 'من'
 'سيقتلها' '..' 'الفتاة' 'مصر' 'والخاطف' 'العسكر' 'والقاتل' 'المزعوم'
 'الاخوان' '.هل' 'تستسلم' 'الفتاة' 'ام' 'تتحرر']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
250,"['#شفيق' ':' 'وفي' 'تعهداتي' 'الانتخابية' 'رعاية' 'شباب' 'المخترعين' '،'
 'وتلبية' 'احتياجات' 'شباب' 'هيئات' 'التدريس' 'بالجامعات' '،' 'و' 'زيادة'
 'البعثات' 'التعليمية' 'للخارج']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
251,"['#شفيق' ':' 'نريد' 'دوله' 'مدنيه' 'بقضاء' 'مستقل' '،' 'لاتتدخل' 'في'
 'شئؤنه' 'اي' 'سلطه' 'من' 'اي' 'نوع']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
252,"['د.حازم' 'الببلاوي' 'من' 'أفضل' 'الشخصيات' 'المناسبة' 'لموقع' 'رئيس'
 'الوزراء' '...' 'نرجو' 'الله' 'السداد' 'والتوفيق']",['B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O']
253,"['عزائي' 'لكل' 'المصريين' 'لمصابنا' 'الحزين' 'في' 'الأرواح' 'التي' 'أزهقت'
 'من' 'أبناء' 'الشعب' 'المصري' 'من' 'المدنيين' 'والشرطة' '#الرئيس']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O'
 'B-ORG' 'O']"
254,"['تصبحوا' 'على' 'خير' 'ضرورى' 'انام' 'شوية' 'واصحى' 'بدرى' 'اقرأ' 'قضية'
 'الفرسان' 'التلاتة' 'ومبروك' 'الحكم' 'ضد' 'شهود' 'الزور' 'فى' 'الجولة'
 'الاولى' 'وشكرا' 'لطابور' 'طويل' 'تضامن' 'معنا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
255,"['شرط' 'موافقة' 'مجلس' 'الشوري' 'على' 'قرارات' 'مرسي' 'موضوع' 'مضحك' 'لان'
 'مرسي' 'مثل' 'اعضاء' 'الشوري' 'كلهم' 'ينفذون' 'اوامر' 'المرشد' '.يبقى'
 'زيتنا' 'في' 'دقيقنا' '.' 'دستوركم' 'باطل']","['O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
256,"['الذين' 'يرفضون' 'الافكار' 'الغربية' 'لم' 'يقراوا' 'التاريخ' 'الاسلامي'
 'لقد' 'حكم' 'المسلمون' 'العالم' 'عندما' 'كانت' 'كتب' 'الفلسفة'
 'اليونانية' 'تترجم' 'مقابل' 'وزنها' 'ذهبا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
257,"['تحقيق' 'الريادة' 'لمصر' 'لا' 'ينفصل' 'عن' 'الريادة' 'التي' 'حققها'
 'المهندس' 'المصري' 'فى' 'الداخل' 'والخارج' 'وهذا' 'هو' 'الرصيد' 'الحقيقي'
 'لمصر' '#الرئيس' '#يوم_المهندس']","['O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-LOC' 'O' 'O']"
258,"['لا' 'تعليق' 'على' 'التبرير' 'الدائم' 'للإخوان' 'ورفضهم' 'الإعتراف' 'بأي'
 'خطأ' 'سوى' 'المثل' ':' 'علم' 'في' 'المتبلم' 'يصبح' 'ناسي' 'وناقش' 'في'
 'الإخواني' 'يفضل' 'ضاني']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
259,"['5)' 'لم' 'يتحرك' 'شيء' 'لا' 'إقليميا' 'ولا' 'دوليا' '،' 'ومازال' 'مجلس'
 'الأمن' 'يتعثر' '.' 'أتمنى' 'النصر' 'لشعب' 'سوريا' 'وأن' 'يحمل' 'لهم'
 'رمضان' 'نهاية' 'الطاغية' 'وأن' 'تعصم' 'دمائهم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'B-TIME' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
260,"['للتوضيح:' 'الجبهة' 'لم' 'تسع' 'للحصول' 'على' 'أي' 'مناصب' 'لأعضائها'
 'ورفضنا' 'وضع' 'أسمائنا' 'في' 'أي' 'ترشيحات' '.' 'وعلى' 'المستوى'
 'الشخصي' 'لم' 'ولن' 'أسعى' 'لأي' 'منصب' 'رسمي' 'حكومي' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
261,"['التويتات' 'اللي' 'فاتت' 'ردا' 'على' 'اللي' 'بيقولك' 'كل' 'الناس' 'بره'
 'بتقفل' 'في' 'ساعة' 'معينة' '،' 'غلط' '،' 'كل' 'بلد' '،' 'كل' 'مدينة'
 'كل' 'حي' 'مختلف' '،' 'منطقة' 'سياحية' 'نختلف' 'وهكذا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
262,"['@helewy' 'بجد' 'وده' 'رأى' 'فعلا' 'مش' 'حاغيره' 'علشان' 'اشيطن' 'اى'
 'حد' 'اخوانى']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
263,"['الشيخ' 'من' 'على' 'منصة' 'رابعة' ':' 'يريدون' 'تصفيتكم' 'و' 'القضاء'
 'عليكم' '.' 'انتم' 'الان' 'تدافعون' 'عن' 'دين' 'الله' 'و' 'تدافعون' 'عن'
 'الاسلام']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'B-OTHER']"
264,"['@ahmedzaied3' 'بذمتك' 'دي' 'ميديا' 'اطلع' 'فيه' '؟' 'كل' 'واحد' 'يطلع'
 'يصفي' 'حساباته' 'مع' 'غيره' 'وخناقات' 'ملهاش' 'علاقة' 'بالسياسة' '..'
 'شغل' 'صحافة' 'صفرا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
265,"['الفخراني' 'طلع' 'مع' 'عكاشة' '؟' 'اللعنة' 'على' 'الابراج' '!' 'لا'
 'براحتكم' 'بقى']",['B-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
266,"['مبروك' 'لأحمدعبدالكريم' 'ومتهمى' 'أحداث' 'السفارةعلى' 'الحكم' 'العادل'
 'بالبراءةمبروك' 'لعلاءسيف' 'عودته' 'لصفوف' 'الثوار' '،' 'تهنئة' 'لأسرهم'
 'التى' 'عانت' 'الظلم' 'وألم' 'الفراق']","['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
267,['تابعوني' 'علي' 'قناة' 'الناس' 'الساعة' '8.' '30' 'بإذن' 'الله'],['O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER']
268,"['أترحم' 'وأشكر' 'شهداء' 'الثورة' 'وأحيي' 'أرواحهم' 'وأحيي' 'مصابي'
 'الثورة' 'وكل' 'من' 'انتصر' 'لها' 'فلولاها' 'لما' 'كنا' 'مع' 'انتخابات'
 'حرة' 'لرئيس' 'مصر' 'ولأول' 'مرة' 'في' 'تاريخنا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PER' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O']"
269,"['التويتة' 'اللي' 'فاتت' 'تعليقا' 'على' 'ماقاله' 'د.' 'حسن' 'البرنس' 'على'
 'دعوة' 'حزب' 'الدستور' 'لصلاة' 'العيد' 'و' 'اعتبار' 'ذلك' 'ادخالا'
 'للدين' 'في' 'السياسة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
270,"['د.عمرو' 'حمزاوي' 'علي' 'قناة' 'أون' 'تي' 'في' ':-' 'مجلس' 'الشعب' 'هو'
 'الجهة' 'الوحيدة' 'التي' 'تملك' 'شرعية' 'صندوق' 'الانتخابات']","['B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'B-ORG'
 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
271,"['صوت' 'الطالبات' 'لابد' 'وأن' 'يكون' 'مسموعا' 'وإن' 'لم' 'يمثلن' 'في'
 'اتحاد' 'طلاب' 'مصر' '#الرئيس' '#طلاب_مصر']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'I-GROUP' 'O'
 'O']"
272,"['انت' 'تقول' 'رأيك' 'الحقيقي' 'بدون' 'ان' 'تغضب' 'احد' '،' 'كأن' 'تسير'
 'في' 'حقل' 'ألغام' 'وانت' 'معصوب' 'العينين' '.']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
273,"['قررت' 'نيابة' 'قصر' 'النيل' 'حبس' '٢٤' 'من' 'متظاهري' 'مجلس' 'الشورى'
 'اربعة' 'ايام' 'على' 'ذمة' 'التحقيقات' 'في' 'قضية' 'رقم' '12058' 'لسنة'
 '2013' 'جنح' 'قصر' 'النيل']","['O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC']"
274,"['والمشكلة' 'إن' 'أهل' 'السياسة' 'سايبين' 'قضايا' 'الصحة' 'والتعليم'
 'والسكن' 'والغذاء' 'وبيضيّعوا' 'وقت' 'في' 'صراعات' 'ومعارك' 'أيدولوجية'
 'كلامية' 'بتستنزف' 'مجهودنا' 'وأوقاتنا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
275,"['اقتل' 'شعب' 'تاخد' 'براءة' 'واللي' 'يتظاهر' 'ضدك' 'سجن' '٣' 'سنييين'
 '#نور_عنينا']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
276,['يا' 'ترى' ':' 'لسه' 'الأغانى' 'ممكنة' '؟' '؟'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
277,"['3.' 'الدعوة' 'إلى' 'مؤتمر' 'اقتصادي' 'اجتماعي' 'جامع' 'مهمته' 'الخروج'
 'بحلول' 'للأزمة' 'الاقتصادية' 'الطاحنة' 'وللعدالة' 'الاجتماعية' 'الغائبة'
 'إلى' 'اليوم']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
278,"['وأخيرا' 'فإن' 'الحزب' 'يؤكد' 'على' 'أن' 'تظاهرة' 'اليوم' 'أتت'
 'بتصريحات' 'المشاركين' 'فيها' 'لتزيد' 'من' 'احتقان' 'المشهد' 'أكثر'
 'وأكثر' 'بدلا' 'من' 'البحث' 'العاقل' 'عن' 'التهدئة' '5']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
279,"['سنوات' 'من' 'الإهمال' 'والعنصرية' 'والظلم' 'وضعت' 'أهلنا' 'السيناويين'
 'أمام' 'خياراتٍ' 'ثلاثة' 'لا' 'مناص' 'عنها' '؛' '23']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
280,"['أفكر' 'فى' 'حملة' 'لنظافة' 'القاهرة' 'و' 'باقى' 'المحافظات' 'من'
 'الشباب']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
281,"['الحوار' 'المعتاد' ':' 'الشيخ' 'الفلاني' 'بيسيئ' 'للاسلام' 'باسلوبه' '،'
 'الرد' ':' 'وانت' 'سايب' 'فلان' 'و' 'فلان' 'و' 'ماسك' 'في' 'ده' '؟' 'لا'
 'تكن' 'امعة' 'اذا' 'احسن' 'الناس' 'احسنت' 'واذا' 'اساؤا' 'اسأت']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
282,"['تم' 'إدخال' 'المرافق' 'إلى' '5' 'مليون' 'متر' 'مربع' 'في' '8' 'مناطق'
 'صناعية' 'تهدف' 'إلى' 'فتح' 'ألف' 'مصنع' 'جديد' 'و' 'تتيح' '50ألف' 'فرصة'
 'عمل' '#الرئيس']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
283,"['رأيت' 'للتو' 'فيديو' 'تعذيب' 'جديد' 'لا' 'يصلح' 'للنشر' '،' 'كفيل'
 'بإستقاله' 'الحكومة' 'بأكملها' 'في' 'أي' 'دولة' 'عندها' 'ذرة' 'واحدة'
 'من' 'إحترام' 'النفس' '،' 'هلكت' 'أرض' 'بها' 'إناس' 'مثلنا' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
284,['أقر' 'الشعب' 'الدستور' 'بأغلبية' 'قاربت' 'الثلثين' '#الرئيس'],['O' 'B-GROUP' 'B-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O']
285,"['إن' 'الثورة' 'المصرية' 'التى' 'أسست' 'الشرعية' 'التى' 'أمثلها' 'أمامكم'
 'اليوم' 'لم' 'تكن' 'نتاج' 'لحظة' 'أو' 'انتفاضة' 'كما' 'لم' 'تكن' 'رياحاً'
 'هبت' 'فى' 'ربيع' 'أو' 'خريف' '#الرئيس']","['O' 'B-EVENT' 'I-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
286,"['اللي' 'انا' 'فاهمة' 'ان' 'دور' 'مصر' 'هو' 'فتح' 'المعبر' 'للوقود'
 'والاكل' 'اللي' 'بييجي' 'من' 'دول' 'تانية' 'واحنا' 'بيطلع' 'من' 'عندنا'
 'كميات' 'تافهة' '.' 'يتبع']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
287,"['شعار' 'النظام' 'القديم' ':' 'قول' 'اللي' 'انت' 'عايزه' 'واحنا' 'هنعمل'
 'اللي' 'عايزينه' '،' 'شعار' 'المجلس' 'العسكري' ':' 'انتخب' 'اللي' 'انت'
 'عايزه' 'واحنا' 'برضه' 'هنعمل' 'اللي' 'عايزينه']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP'
 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
288,"['مجموعة' 'أخرى' 'كانوا' 'مشاركين' 'في' 'الوقفة' 'راحوا' 'سلموا' 'نفسهم'
 'بإعتبارهم' 'شاركوا' 'ودعوا' 'إليها' '.']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
289,"['يعلم' 'المصريون' 'أن' 'أوضاع' 'الاقتصاد' 'التي' 'يعانون' 'من' 'وطأتها'
 'يستفيد' 'منها' 'الاخوان' 'وحدهم' '،' 'بعد' 'أن' 'أرهقوا' 'مصر' 'في'
 'ديون' 'سوف' 'تكبل' 'أجيالنا' 'الحالية' 'والقادمة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
290,"['أسأل' 'الله' 'أن' 'يغفر' 'لوالد' 'الدكتور' 'أحمد' 'فهمي' 'رئيس' 'مجلس'
 'الشورى' 'و' 'أن' 'يسكنه' 'فسيح' 'جناته']","['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
291,"['#شفيق' ':' 'فقد' 'ربط' 'د.' 'البرادعي' 'بين' 'واقع' 'مصر' 'الحالي'
 'وتاريخها' 'ابان' 'محاولة' 'اصدار' 'دستور' '54' 'ولحظه' 'ميلاد'
 'الجمهوريه' 'الفرنسيه' 'الخامسه' 'مع' 'الجنرال' 'ديجول']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'B-PER']"
292,"['#معتقلي_الشورى' 'أحكام' '15' 'سنة' 'على' 'كل' 'من' 'علاء' ',' 'و' 'نوبي'
 'و' 'وائل' 'متولي' '(في' 'السجن' ')' '..' 'برة' 'السجن' 'تيمور'
 'الملواني' ',' 'حاتم' 'شوقي' ',' 'أحمد' 'العطار' '1']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'B-PER' 'I-PER'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-PER'
 'I-PER' 'O']"
293,"['اللهم' 'احقن' 'دماء' 'المصريين' 'واصلح' 'سريرتهم' 'وذات' 'بينهم' '،'
 'اللهم' 'آلف' 'بين' 'قلوبهم' '.' 'اللهم' 'استر' 'مصر' 'وأدم' 'نعمتك'
 'عليها' 'وانصرها' 'كل' 'عام' 'وانتم' 'بخير']","['B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER'
 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
294,"['لهؤلاء' 'وللرأي' 'العام' 'أقول' 'أن' 'جوهر' 'الفكرة' 'الليبرالية' 'هو'
 'تعظيم' 'الحريات' 'الشخصية' 'والمدنية' 'للفرد' 'وتمكينه' 'من' 'إدارة'
 'حياته' 'باستقلالية' 'ودون' 'وصاية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
295,"['@Marwan3aziz' 'بلاش' 'الاسلوب' 'يامروان' 'مهما' 'كان' 'اختلافنا' 'مع'
 'بعض' 'لكن' 'مش' 'هيبقى' 'الفلول' 'والعسكر' 'والاخوان' 'علينا' 'واحنا'
 'نضرب' 'في' 'بعض']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP'
 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
296,"['بابا' 'خرج' 'من' 'العملية' 'الحمد' 'لله' 'العملية' 'كانت' 'كويسة' '،'
 'و' 'الدكاترة' 'طمنونا' 'الحمد' 'لله']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER']
297,"['@ahmedzaied3' 'نفسي' 'الناس' 'تفهم' 'ان' 'الاتهامات' 'بدون' 'دليل' 'ده'
 'يبقى' 'ادانة' 'للي' 'بيتهم' 'وكمان' 'ادانة' 'للمخابرات' 'والنائب'
 'العام' 'اللي' 'سايبين' 'الخونة' 'امثالي']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG'
 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O']"
298,"['تقدم' 'ببلاغات' 'مشابهة' 'حمدي' 'قنديل' 'وجورج' 'اسحق' 'وعبد' 'الجليل'
 'مصطفى' '.' 'طالبنا' 'جميعا' 'بوقف' 'فوري' 'للعنف' 'وتحقيق' 'فوري'
 'للنيابة' 'العامة']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG']"
299,"['#شفيق' ':' 'كيف' 'نصدق' 'من' 'قال' '(' 'طُظ' ')' 'في' 'مصر' '..' 'انه'
 'سيعمل' 'من' 'اجل' 'مصر' '،' 'او' 'من' 'اجل' 'شباب' 'مصر' '؟']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O']"
300,"['تنازل' 'الخليفة' 'عثمان' 'عن' 'حياته' 'نفسها' 'حتى' 'لا' 'يكون' 'سببا'
 'في' 'اقتتال' 'الناس' '7']",['O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
301,"['محمد' 'مرسي' 'سوف' 'يخسر' 'الإعادة' 'ولو' 'انتخبه' 'الشعب' 'المصري'
 'كله' 'لان' 'ما' 'حدث' 'من' 'اللجنة' 'العليا' 'اليوم' 'يدل' 'على' 'ان'
 'التزوير' 'لشفيق' 'سيستمر' 'الى' 'النهاية' '.']","['B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP'
 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O']"
302,"['ما' 'ان' 'اذكر' 'المرشد' 'او' 'شفيق' 'او' 'مبارك' 'بنقد' 'حتى' 'تنفتح'
 'صفائح' 'القمامة' 'وتنهمر' 'شتائم' 'مقذعة' '.' 'هل' 'يوجد' 'تشابه' 'في'
 'طريقة' 'التفكير' 'بين' 'الاخوان' 'والفلول' '.']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'B-PER' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O']"
303,"['فرويد' 'فاته' 'كتير' 'لو' 'كان' 'عايش' 'وسطينا' 'اليومين' 'دول' 'ماكانش'
 'حد' 'هيقول' 'بم' 'على' 'كلمة' 'من' 'كلامه']",['B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
304,"['#شفيق' ':' 'سندعم' 'الصمود' 'الفلسطيني' 'و' 'نعزز' 'قدرة' 'الفلسطينين'
 'على' 'مواجهة' 'الاحتلال' 'واستعادة' 'حقوقهم' 'واقامة' 'دولتهم'
 'المستقله' 'وعاصمتها' 'القدس' 'الشرقية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-LOC' 'I-LOC']"
305,"['انا' 'لو' 'نفسي' 'اخطط' 'و' 'ارتب' 'و' 'اصرف' 'فلوس' 'الدنيا' 'عشان'
 'اشوه' 'الاخوان' 'مش' 'حاعرف' 'اخترع' 'حد' 'زي' 'صفوت' 'حجازي']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PER' 'I-PER']"
306,"['لأول' 'مرة' 'رئيس' 'مصر' 'مش' 'هييجي' 'عشان' '""هو' 'ده' 'النظام' '""'
 '..' 'هييجي' 'عشان' '""الشعب' 'عايز' 'كده' '""' '..' 'تفاءلوا' 'واشتغلوا'
 'إن' 'المرشح' 'المؤمنين' 'بيه' 'يكسب']","['O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
307,"['،سنستكمل' 'مسيرتناوسنكون' 'عند' 'ظن' 'شهدائنا' 'بنا' 'بإذن' 'الله' ','
 'اشكر' 'كل' 'من' 'وقف' 'مؤازراً' 'لنا' 'فى' 'اصدار' 'هذا' 'القانون' 'من'
 'النواب' 'اوالنشطاء' 'اواصدقاء' 'هذه' 'الصفحة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
308,"['نصيحة:' 'لو' 'صحة' 'الدكتور' 'مرسي' 'بخير' 'لازم' 'يطلع' 'بكره' 'للشعب'
 'ويرزع' 'خطبة' 'من' 'بتوع' 'أبلج' 'ولجلج' 'لكي' 'ينفي' 'الشائعات' '.'
 'بس' 'بلاش' 'لحس' 'الآي' 'باد' 'عشان' 'بينقل' 'العدوى']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PROD' 'I-PROD' 'O' 'O' 'O']"
309,"['5.' 'هذه' 'رئاسة' 'فقدت' 'الشرعية' 'الأخلاقية' 'ولم' 'تحصل' 'على'
 'شرعية' 'إنجاز' '،' 'هذه' 'رئاسة' 'ينبغي' 'تغييرها' 'عبر' 'صندوق'
 'انتخابات' 'رئاسية' 'مبكرة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
310,"['على' 'كل' 'من' 'يعرف' 'القراءة' 'باللغة' 'العربية' 'ان' 'يعود' 'الى'
 'مقالي' 'المنشور' 'في' 'المصري' 'اليوم' 'قبل' 'انتخابات' 'الإعادة'
 'بيومين' 'ليعرف' 'أنني' 'قاطعت' 'ودعوت' 'للمقاطعة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-OTHER' 'I-OTHER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE'
 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
311,"['أكرر' 'تعازيي' 'و' 'مواساتي' 'للأسر' 'التي' 'يعتصرها' 'الألم' ','
 'ونرجو' 'أن' 'تستطيع' 'احتمال' 'المآساة' '،' 'وندعو' 'إلى' 'محاسبة'
 'حقيقية' 'وليس' 'مجرد' 'محاولات' 'لامتصاص' 'الغضب']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
312,"['وقد' 'قالها' 'فينا' 'طه' 'حسين' 'الذي' 'كفرناه' 'وطهقناه' ':' 'أناس'
 'رضي' 'الجهل' 'عنهم' 'ورضوا' 'عنه' '.' 'ولا' 'نملك' 'إلا' 'أن' 'نقول' ':'
 'ياخفي' 'الألطاف' 'نجنا' 'مما' 'نخاف' '.' 'رحماك' 'يارب']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
313,"['برضه' 'مش' 'هاصدق' 'أن' 'مرسي' 'كان' 'مستشار' 'لناسا' 'وأبحاثه'
 'إستعملتها' 'الوكالة' 'إلا' 'لما' 'أشوف' 'صورة' 'رسمية' 'من' 'الأبحاث'
 'دي' '.' 'لإنه' 'ماقالش' 'كده' 'من' 'الأول']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
314,['غياب' 'الأمن' 'يصنع' 'الفوضى' 'وغياب' 'العدل' 'يصنع' 'الثورة'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
315,"['كان' 'شباب' 'حزب' 'الحريه' 'والتنميه' 'قد' 'بادر' 'مسبقا' 'بالتواصل'
 'مع' 'شباب' 'حزب' 'الوسط' '.' 'قامت' 'أمانه' 'الشباب' 'بالحزب' 'ببدء'
 'الاتصال' 'بهم' 'ظهر' 'اليوم' 'لدعمهم']","['O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG'
 'O' 'O' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
316,['اللي' 'بيحصل' 'ده' 'يحرق' 'الدم' 'والله' '...' 'مش' 'كده' 'يعني'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O']
317,"['#شفيق' ':' 'أتعهد' 'لفلاحي' 'مصر' 'بتامين' 'صحي' 'شامل' '.' 'وأكرر'
 'تعهدي' 'لهم' 'باقرار' 'اسعار' 'عادله' 'للمحاصيل' 'الزراعيه']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
318,"['اللجوء' 'إلى' 'التكفير' 'جربه' 'مبارك' 'من' 'قبل' 'وجربتموه' 'أنتم'
 'معي' 'ولم' 'يفلح' 'لأن' 'من' 'يريد' 'البحث' 'عن' 'كلامي' 'سيجد'
 'مقالاتي' 'ويعرف' 'فيها' 'رأيي' 'كاملا' '.' 'العبوا' 'غيرها']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
319,"['ما' 'يحدث' 'في' 'مصر' 'مؤلم' 'لكنه' 'مفيد' '.سقطت' 'الأقنعة' 'عن'
 'الجميع' '.' 'الشعب' 'الذي' 'استطاع' 'ان' 'يخلع' 'مبارك' 'في' '١٨يوما'
 'لن' 'يستعبده' 'احد' '.' 'الثورة' 'منتصرة' 'بإذن' 'الله']","['O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER']"
320,"['شباب' 'أنتو' 'عارفين' 'ان' 'باب' 'الكعبه' 'القديم' 'الرائع' 'نحت' 'في'
 'العصر' 'المملوكي' 'علي' 'يد' 'نجارين' 'أقباط']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TIME' 'I-TIME' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
321,"['فى' 'مصر' 'القانون' '«سيف' '»' 'على' 'رقاب' 'الغلابة' 'و«' 'مداس' '»'
 'فى' 'أقدام' 'الأثرياء']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
322,['حان' 'وقت' 'الخروج' 'الآمن' '...' 'آخر' 'فرصة'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
323,"['غدا' 'إن' 'شاء' 'الله' 'أقوم' 'بإلقاء' 'محاضرة' 'تنموية' 'بعنوان'
 'الرجل' 'الصفر' '/' 'كلية' 'طب' 'المواساة' '/' 'مدرج1بجوار' 'ملعب'
 'التنس' '/' 'اسكندرية' '/' 'الساعة' '12' ':' '30ظهرا']","['O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC'
 'I-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
324,"['4.' 'إلى' 'كل' 'من' 'تورطوا' 'في' 'تهجير' 'المواطن' 'من' 'المساحة'
 'العامة' 'وبرروا' 'لاستمرار' 'دسترة' 'محاكمة' 'المدنيين' 'عسكريا' '،'
 'هذه' 'لحظة' 'للمراجعة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
325,"['كل' 'ما' 'ذكرته' 'في' 'الإعلام' 'هو' 'ما' 'أدين' 'الله' 'به' '؛'
 'لايمكن' 'توجيه' 'السباب' 'بهذه' 'الطريقة' 'لسيدة' '؛ولايمكن' 'بحال' 'من'
 'الأحوال' 'أن' 'نرضى' 'بقذف' 'المحصنات']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
326,"['احتجاز' 'الناخبين' 'الأقباط' 'ساعات' 'لمنعهم' 'من' 'التصويت' '.' 'جريمة'
 'انتخابية' 'تكفى' 'وحدها' 'لابطال' 'اى' 'استفتاء' '.' 'الانتهاكات'
 'عديدة' 'وجسيمة' '.يسقط' 'دستور' 'المرشد']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PER']"
327,['@MrJoeElostar' 'محمد' 'علمني' 'وسوقت' 'على' 'عربيته' 'الحمدلله'],['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
328,"['وعي' 'الناس' 'دائماً' 'ما' 'يسبق' 'تقدير' 'النخبة' 'والناس' 'لن'
 'يقبلوا' 'أن' 'يباع' 'صوتهم' 'ويشترى' 'بعد' 'اليوم' '،' 'في' 'السابق'
 'كان' 'يشعر' 'المواطن' 'أن' 'صوته' 'بلا' 'ثمن' '،' 'الآن' 'لا' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
329,"['ربما' 'قلة' 'الكلام' 'الإجبارية' 'بسبب' 'ظروف' 'السفر' 'والعمل' 'جعلتني'
 'زاهدا' 'فيه' 'فعلا' '.' 'إذا' 'كان' 'لي' 'أن' 'أنصح' 'أحدا' 'فلن' 'أقول'
 'سوى' 'لا' 'تسلموا' 'أنفسكم' 'لتجار' 'اليأس']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
330,"['نصيحة' 'لتجديد' 'شاحن' 'البهجة' 'كل' 'يوم' 'في' 'نايل' 'كوميدي' 'الساعة'
 'خمسة' 'العصر' 'بيتذاع' 'مسلسل' 'فيه' 'حاجة' 'غلط' 'للرائع' 'عبد' 'الحي'
 'أديب' 'والرائع' 'محمد' 'نبيه' 'والعمالقة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O']"
331,"['فلتظلوا' 'مشغولين' 'بالماضى' 'بينما' 'يقوم' 'آخرون' 'بطبخ' 'المستقبل'
 'بوصفتهم' 'الخاصة']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
332,"['مرة' 'جماعة' 'اتبهدلت' 'من' 'عبد' 'الناصر' 'جم' 'عملوا' 'إيه' 'بالظبط'
 '.' '#تاتاراراتتت']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
333,"['@seifhamad' 'ياجدعان' 'انا' 'من' 'هناك' 'مفيش' 'عندنا' 'تبرع' 'ولا' 'في'
 'الحوامدية' 'ممكن' 'القصر' 'العيني' 'والدقي' '#قطار_البدرشين'
 '#Badrashin']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC'
 'I-LOC' 'O' 'O']"
334,"['قال' 'الاستاذ' 'علاء' 'عبدالفتاح' 'على' 'الجزيرة' 'بصراحة' 'نحن' 'نعرف'
 'ان' 'خالد' 'على' 'لن' 'يكسب' '.الم' 'يكن' 'الافضل' 'ان' 'ندعم' 'مرشحا'
 'ثوريا' 'واحدا' 'بدلا' 'من' 'تفتيت' 'الأصوات']","['O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
335,"['3.' 'دورنا' 'هو' 'الرفض' 'التام' 'للإساءة' 'للرسول' 'صلى' 'الله' 'عليه'
 'وسلم' 'أو' 'أي' 'مساس' 'بالمقدسات' 'الدينية' 'لنا' 'جميعا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
336,"['دماء' '8' 'شهداء' 'بينهم' 'الشيخ' 'عماد' 'عفت' 'والطالب' 'الجامعى'
 'علاء' 'عبد' 'الهادى' 'وطفل' 'سنه' '14' 'عام' 'جريمة' 'جديدة' 'تزيدنا'
 'اصرارا' 'على' 'عدم' 'التهاون' 'فى' 'حق' 'شهدائنا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
337,"['والجزيرة' 'للأسف' 'سارعت' 'بنشرالخبر' 'الكاذب' 'ثم' 'سارعت' 'بإزالته'
 'من' 'شريط' 'أخبارها' 'دون' 'اعتذار' 'لمشاهدها' 'مما' 'يعكس' 'مدى'
 'احترامها' 'له' '2']","['B-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
338,"['يعلمنا' 'التاريخ' 'ان' 'الديكتاتور' 'دائماً' 'يتذرع' 'بمهام' 'جليلة'
 'وفي' 'النهاية' 'يفشل' 'في' 'مهامه' 'ولا' 'يتبقى' 'منه' 'الا' 'القمع'
 '.كل' 'من' 'يسمح' 'لمرسي' 'بالاستبداد' 'خائن']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O']"
339,"['حملة' '#شفيق' ':' 'الفريق' 'يواصل' 'اليوم' 'لقاءاته' 'السياسية'
 'والاعلامية' 'في' 'مقر' 'حملته' '،' 'بخلاف' 'جولات' 'انتخابية' 'مكثفة'
 'سيزور' 'فيها' 'عدد' 'من' 'المحافظات']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
340,"['لا' 'أريد' 'اللجوء' 'للإجراءات' 'الإستثنائية' 'ولكن' 'إن' 'رأيت' 'الوطن'
 'في' 'خطر' 'فلن' 'أتردد' '#الرئيس']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
341,"['بالنسبة' 'للي' 'بيزيطوا' 'في' 'موضوع' 'بلاغات' 'النيابة' 'خصوصا'
 'الإخوان' '.' 'خليكو' 'في' 'خيبتكو' '.' 'دفاعي' 'عن' 'حقوقكم' 'ضد'
 'القمع' 'والبطش' 'لايعني' 'نسيان' 'جرائمكم' 'في' 'حق' 'الثورة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT']"
342,"['ماعرفش' 'يعني' 'ايه' 'شابين' 'اصغر' 'مني' 'متمسكين' 'باضراب' 'ممكن'
 'يموتهم' 'في' 'سبيل' 'تحرير' 'نفسهم' 'من' 'ظلم' 'بين' ',' 'و' 'حد' 'يقعد'
 'مكانه' 'ينظر' 'و' 'هم' 'بيقتربوا' 'من' 'الموت' 'بثبات' '!']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
343,"['@karemsalem3' '@ragaaelshenawy' '@mgabr2004' 'انا' 'مش' 'شايفة' 'أنقلاب'
 'على' 'يد' 'العسكر' 'والهتاف' 'ده' 'كان' 'له' 'مبرره' 'وقت' 'مجلس'
 'طنطاوى' 'لانه' 'كان' 'بيحكم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PER' 'O' 'O' 'O']"
344,"['سؤال' 'الى' 'الاخوان' '.ما' 'علاقة' 'الاسلام' 'بإلقاء' 'الاطفال' 'من'
 'فوق' 'الأسطح' 'وقتلهم' '.' 'لقد' 'اعترف' 'الرجل' 'الذي' 'ارتكب' 'هذه'
 'الجريمة' 'في' 'الاسكندرية' '.' 'هل' 'هذا' 'دينكم']","['O' 'O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'B-OTHER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O']"
345,"['أسأل' 'الله' 'أن' 'يخلف' 'على' 'فضيلة' 'الكاتب' 'والمفكر' 'الإسلامي'
 'الكبير' 'د.' 'محمد' 'عباس' 'خيرا' 'وأن' 'يصبره' 'على' 'مصاب' 'حرق'
 'مكتبته' 'الحاوية' 'لنفائس' 'الكتب']","['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
346,"['عن' 'استاذ' '@seifhamad' 'والعائلة' 'يشكروا' 'الاستاذة' 'عزيزة' 'الطويل'
 '،' 'علاء' 'عبد' 'التواب' 'و' '@Khaledali251' ',@' 'ecser' 'علي'
 'مجهودهم' 'فى' 'قضية' '@alaa' 'ضد' 'خواسك']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER']"
347,"['هل' 'سنرى' 'اليوم' 'الذي' 'نعود' 'فيه' 'إلى' 'حياة' 'طبيعية' 'دون'
 'مظاهرات' 'أو' 'اعتصامات' 'أو' 'إضرابات' '...' 'و' 'لا' 'اتهامات' 'و'
 'محاكمات' 'و' 'انتقام' '؟' 'نرجع' 'إلى' 'عملنا' 'و' 'حياتنا']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
348,"['اصل' 'الليل' 'بالنهار' 'حتى' 'تقف' 'مؤسسات' 'الدولة' 'على' 'قدميها'
 'وتقوم' 'بدورها' 'بالتوازي' 'وليس' 'على' 'التوالي' '#الرئيس']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
349,"['ساظل' 'اناضل' 'لاسترجاع' 'الوطن' 'لانه' 'حقى' 'وماضى' 'ومستقبلى'
 'الوحيد' 'لان' 'لى' 'فيه' 'شجرة' 'وغيمة' 'وظل' 'وشمس' 'تتوقد' 'وغيوم'
 'تمطر' 'وجذور' 'تستعصى' 'على' 'القلع' 'غسان' 'كنفانى']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER']"
350,['@pre_dr' 'اه' 'والله' 'عندك' 'حق' ':)'],['O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O']
351,"['ادعو' 'مرسي' 'للاستعانة' 'بمن' 'يترجم' 'له' 'عددا' 'من' 'المجلة'
 'الفرنسية' 'البطة' 'المقيدة' 'ليتعلم' 'كيف' 'تسمح' 'الديمقراطية' 'باى'
 'نقد' 'ساخر' 'للرئيس' 'مهما' 'كان' 'حادا' 'وقاسيا']","['O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O']"
352,"['فلنتذكر' 'دائماً' 'بقدر' 'ما' 'نحب' 'أطفالنا' 'ان' 'هناك' 'مصريين'
 'ضحوا' 'بأولادهم' 'من' 'اجل' 'الثورة' '.لا' 'بد' 'من' 'التوحد' 'خلف'
 'المطالب' 'وأولها' 'منع' 'المحاكمات' 'العسكرية']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
353,"['@lololeda42' 'طالما' 'انت' 'واثق' 'اني' 'قبضت' 'انت' 'ادرى' 'بقى' '..'
 'اكيد' 'معاك' 'شيكات' 'او' 'وصلات' 'او' 'اي' 'مستند' 'يثبت' 'اصل' 'اكيد'
 'انت' 'مش' 'كداب' 'يعني']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
354,"['#شفيق' ':' 'ان' 'سياستنا' 'الخارجية' 'سوف' 'تقوم' 'علي' 'اساس' 'مبدأ'
 'تحقيق' 'مصالح' 'مصر' 'أولا']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O']
355,"['هم' 'الإخوان' 'متوترين' 'ليه' 'هاتوا' 'خطاب' 'مرسي' 'واتفرجوا' 'عليه'
 'هتنبسطوا' '.' 'رئيسكم' 'أبلج' 'أفلا' 'تكبرون' 'دماغكم' '؟']","['O' 'B-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
356,"['اقترح' 'حزب' 'النور' 'تبني' 'إنشاء' 'مدارس' 'فنية' 'متخصصة' 'لتعليم'
 'الحرف' 'المرتبطة' 'بالتراث' 'التي' 'يكثر' 'إقبال' 'السياح' 'عليها'
 'وتعاني' 'من' 'خطر' 'الإندثار3']","['O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
357,['تابعوني' '......' 'برنامج' 'العاشرة' 'مساء' '...' 'الليلة' 'بإذن' 'الله'],['O' 'O' 'B-TITLE' 'I-TITLE' 'I-TITLE' 'O' 'O' 'O' 'B-PER']
358,"['لن' 'يستطيع' 'ساويرس' 'ان' 'يفهم' 'موقفي' 'لانه' 'مشغول' 'بمصالحه' 'مع'
 'مبارك' 'وشفيق' 'والمجلس' 'العسكري' '.' 'اختلف' 'تماماً' 'مع' 'الاسلام'
 'السياسي' 'لكني' 'احترم' 'إرادة' 'الشعب']","['O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'B-GROUP'
 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-OTHER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
359,"['#شفيق' ':' 'عندي' 'قائمة' 'كاملة' 'بأسماء' 'مساجد' 'انتفض' 'فيها'
 'المصلون' 'ضد' 'الخطباء' '..' 'رفضا' 'للدعاية' 'الانتخابية' 'ضدي' '،'
 'واشمئزازا' 'من' 'الترويج' 'الفج' 'لمرشح' 'الجماعة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-GROUP']"
360,"['بالنسبة' 'لبلاد' 'برة' '،' 'فيه' 'محلات' 'بتقفل' 'تمانية' 'او' 'تسعة'
 '،' 'فيه' 'محلات' '٢٤' 'ساعة' '،' 'فيه' 'مطاعم' 'بتقفل' 'بدري' 'و' 'فيه'
 'متأخر' '،' 'ومش' 'كل' 'مدينة' 'زي' 'التانية' '،' 'مثال' 'على' 'كده']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
361,['العند' 'بيولد' 'الثورة' '!#' 'egypt'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O']
362,"['أنزل' 'انتخب' 'ساعات' 'قليله' 'ويتحدد' 'مصير' 'مصر' 'مدنيه' 'أم' 'دينيه'
 'أرجوك' 'حرك' 'كل' 'من' 'حولك']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
363,"['الان' 'في' 'طريقي' 'لإلقاء' 'كلمة' 'بقاعة' 'النادي' 'الرياضي' '/' 'كفر'
 'صقر' '/' 'الشرقية']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'B-LOC' 'I-LOC' 'O' 'B-LOC']
364,"['صباح' 'اليوم' 'الأحد' 'بإذن' 'الله' 'سيصدر' 'بيان' 'عن' 'الرئاسة' 'وفي'
 'نفس' 'التوقيت' 'بيان' 'عن' 'حزب' 'النور' 'يعرضان' 'نتائج' 'الاجتماع' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG'
 'I-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O']"
365,"['للأسف' 'هناك' 'بعض' 'الصفحات' 'التي' 'تكتب' 'أشياء' 'من' 'داخل'
 'التحقيق' 'و' 'كلها' 'غير' 'صحيحة' '.' 'برجاء' 'عدم' 'نشر' 'أخبار'
 'خاطئة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
366,"['في' 'الذكرى' 'السنوية' 'لرحيل' 'قداسة' 'البابا' 'شنوده' 'الثالث'
 'نستعيد' 'مواقفه' 'النبيلة' 'والوحدوية' '،' 'ونؤكد' 'أن' 'مصير'
 'المصريين' 'مترابط' 'ويقوم' 'على' 'احترامهم' 'لبعضهم']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
367,"['@Mohamdaziz' 'ياه' 'احبهم' 'والجميز' 'وكوز' 'العسل' 'والشمام'
 'الاسماعيلى']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
368,"['مرسي' 'وخيرت' 'وقادة' 'الإخوان' 'لا' 'هم' 'قرايبك' 'ولا' 'جيرانك' 'ولا'
 'بلدياتك' 'اللي' 'هتعيش' 'معاهم' 'طول' 'عمرك' '.' 'ماتربيش' 'عداوات'
 'عشان' 'كذابين' 'يبيعوا' 'أي' 'حاجة' 'بالرخيص']","['B-PER' 'I-PER' 'B-GROUP' 'I-GROUP' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
369,"['نحن' 'نطالب' 'بحقوق' 'المصريين' 'كاملة' '.' 'لا' 'نسيء' 'لاحد' 'ولا'
 'ننتقص' 'من' 'قدر' 'احد' '.' 'الشعب' 'السعودى' 'نحبه' 'ونقدره' 'لكن'
 'زمن' 'الإساءة' 'المجانية' 'للمصري' 'انتهى' 'ولن' 'يعود']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
370,"['لكل' 'فكر' 'أو' 'رسالة' 'مؤيدين' 'ومعارضين' '..' 'ولكل' 'إنسان' 'أصدقاء'
 'محبين' 'يتمنون' 'لقاءه' 'وأعداء' 'كارهين' 'يرجون' 'فناءه' '..' 'هذه'
 'هي' 'سنة' 'الحياة']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
371,"['أتابع' 'الإجراءات' 'القانونية' 'ساعة' 'بساعة' 'لضبط' 'المجرمين'
 'ومحاسبتهم' '#الرئيس']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
372,"['من' 'إحدى' 'قلاع' 'الصناعة' 'المصرية' '،' 'أكمل' 'ما' 'بدأه' 'الرئيس'
 'عبدالناصر' 'و' 'م.' 'عزيز' 'صدقي' 'والنخبة' 'التي' 'حملت' 'على' 'عاتقها'
 'تأسيس' 'صناعة' 'وطنية' 'استراتيجية' '#الرئيس']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER' 'O' 'O' 'B-PER'
 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
373,"['انا' 'مترحلتش' 'من' 'الكويت' '...' 'السلطات' 'مشكورين' 'اتعاملو' 'معايا'
 'بشكل' 'ودي' 'وبلغوني' 'ارجع' 'مصر' 'بعد' 'انتهاء' 'تأشيرتي' 'اشوف'
 'الوضع' 'الامني' 'بخصوصي' 'في' 'مصر']","['O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC']"
374,"['التظاهر' 'السلمي' 'حق' 'للجميع' 'ومايحدث' 'اﻵن' 'ليس' 'له' 'علاقة'
 'بالثورة' 'إنما' 'هو' 'عنف' 'وشغب' 'وتعدي' 'على' 'الممتلكات' 'العامة'
 'والخاصة' 'يتم' 'التعامل' 'معها' 'وفقا' 'للقانون']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
375,"['استمرار' 'تبرئة' 'رموز' 'النظام' 'واهدار' 'حق' 'دماء' 'الشهداء' 'جريمة'
 'في' 'حق' 'الثورة' '.' 'نحتاج' 'لعدالة' 'ثورية' 'ناجزة' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-EVENT' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
376,"['الوقت' 'الآن' 'وقت' 'المصالحة' 'الوطنية' 'لكي' 'لا' 'تتعكر' 'فرحة'
 'المصريين' 'بسقوط' 'الدماء' '.' 'مبارك' 'وطنطاوي' 'ومرسي' 'جزء' 'من'
 'الماضي' '.' 'تعالوا' 'نفكر' 'في' 'مستقبل' 'جديد' 'لمصر']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'I-PER'
 'I-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC']"
377,"['12.' 'في' '25' 'يوليه' '2012' 'قضت' 'المحكمة' 'الدستورية' 'بعدم'
 'دستورية' 'تعديل' '2011' 'وألزمت' 'المشرع' '(البرلمان' ')' 'بتعديل'
 'التعديل' 'قبل' 'الانتخابات' 'البرلمانية' '2013']","['O' 'O' 'O' 'B-TIME' 'O' 'O' 'B-ORG' 'I-ORG' 'O' 'O' 'B-PROD' 'I-PROD'
 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'B-PROD' 'O' 'O' 'O' 'O']"
378,"['2)' 'الغاء' 'المكمل' 'والتغييرات' 'في' 'قيادات' 'الجيش' 'قرارات'
 'تستجيب' 'لقاعدة' 'مستقرة' 'في' 'الدولة' 'المدنية' 'وهي' 'خضوع' 'المؤسسة'
 'العسكرية' 'لإشراف' 'المدنيين' 'المنتخبين']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORG' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
379,"['تعازينا' 'لأسر' 'الضحايا' 'والمصابين' 'نسأل' 'الله' 'لهم' 'الصبر'
 'والثبات' '؛' 'حادثة' 'إهمال' 'تضاف' 'لسابقتها' 'في' 'أسيوط' '؛' 'لابد'
 'من' 'إدارة' 'للأزمة' 'وعدم' 'الاكتفاء' 'بالمسكنات' '.']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PER' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-LOC'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
380,"['أهنئ' 'الرئيس' 'المنتخب' 'وأقول' 'له' 'أن' 'أمامه' 'مهام' 'عظام' 'هي'
