idx,words,lid,ner
0,"['Gully' 'cricket' 'chal' 'raha' 'hain' 'yaha' '""' '(' 'Soniya' ')'
 'Gandhi' '""']",['en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O']
1,"['I' 'liked' 'a' '@YouTube' 'video' 'https://t.co/DmVqhZbdaI' 'Kabhi'
 'Palkon' 'Pe' 'Aasoon' 'Hai-' 'Kishore' 'Kumar' '-Vocal' 'Cover' 'By'
 'Stephen' 'Qadir']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O'
 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON']"
2,"['Ab' 'yeh' 'kon' 'Bol' 'raha' 'hai' 'Aaj' '#MahaShivratri' 'pe' 'Aap'
 'wale' 'Delhi' 'me' 'WiFi' 'ke' 'sath' '30' 'min' 'Weed' 'bhi' 'free'
 'de' 'rahe' 'hai' '#']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
3,"['RT' '@AfsanaMeet' ':' '@Gurmeetramrahim' '#MSGdedicatesAwardToGuruji'
 'Naanu' 'papa' 'yepieee' '.' 'Congratulations' 'and' 'celebrations' '.'
 'https://t.co/Hn3vFWvdrW']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
4,"['@kapilv20012001' '@vaidehisachin' 'log' 'baat' 'samjhane' 'ke' 'liye'
 'ek' 'sher' 'padhte' 'hai' 'modiji' 'puri' 'gazal' 'padh' 'gaye' '.']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'Mandar' 'Vichare' ',' 'Kalpesh' 'Salvi']","['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'
 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O'
 'AAM' 'AADMI' '...' '#PrabhuKiRail' 'Prabhu' 'ki' 'kripa' ':)']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi'
 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O'
 'O']"
 'hai']",['hi' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
9,"['Will' 'Modi' 'and' 'Manohar' 'Parrikar' 'apologize' 'to' 'nation' 'for'
 'fake' 'Pak' 'Boat' '?' '#MahaShivratri' 'Vyapam' '#BANvsAFG' 'Pakistan'
 'Verna' '#' 'Mumbai']","['en' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'
 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'B-PLACE']"
10,"['RT' '@rameshchahal' ':' '@Gurmeetramrahim' '#MSG2In505crOn200thDay'
 'Superb' '.......' 'guru' 'pa' '....']",['en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
11,"['@JoinAAP' '@prena_' 'baap' 're' 'baap' 'free' 'khor' 'ho' 'saare' 'Ke'
 'saare' '#AAPtards' '.' 'Mehnat' 'se' 'kuch' 'mat' 'karna']","['rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
12,"['@SANDEEPCOL' '@narendramodi' 'Tune' 'bola' 'to' 'samajh' 'ho' 'gaya'
 'sandy' 'bhai' '..' 'Raat' 'bahut' 'go' 'gayee' 'ja' 'so' 'ja' '..'
 'Nahi' 'to' 'bavala-panti' 'karta' 'rahega']","['rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
13,"['@coolfunnytshirt' '250' 'k' 'baad' 'audience' 'ko' 'bhi' 'ball'
 'dikhayi' 'nahi' 'di' 'hogi' 'aymond' 'India' 'version'
 'https://t.co/0vOwIqg2NJ' 'via' '@sharethis']","['en' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'rest'
 'en' 'en' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
14,"['RT' '@mailtosamip' ':' 'Not' 'sure' 'whats' 'more' 'challenging' ','
 'listening' ""Sonia's"" 'speech' 'or' 'hearing' 'Tarek' ""Shah's"" 'Angel'
 '#ScamQueenOnRoad']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON'
 'I-PERSON' 'O' 'O']"
15,['@gurmeetramrahim' '#PiousBhandara' 'woww' 'great' 'papa' 'ji'],['en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
16,"['RT' '@KiranKS' ':' '#MahaShivratri' ':' 'Adi' ""Shankara's"" 'amazing'
 'http://t.co/jnEadDi4ui' 'http://t.co/BnEZj0PYqp']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'en'
 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
17,"['Dear' 'All' ',' 'Aap' 'sabhi' 'Ko' 'Mahashivratri' 'ki' 'hardik'
 'shubhkaamnaye' '.' 'Thanks' 'Vikas' 'Kumar-President' 'Helpline'
 '+917838021969']","['en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'rest'
 'en' 'en' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O']
18,"['@SRKsCombatant' '@Imab1d' '@Pyaari_RiTu__' '@SrkSaroz' '@SRKsWarrior2_'
 'acha' '...' 'kahan' 'chaligeyi' 'he' 'fir' 'wo' '?']",['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
19,"['@ArvindKejriwal' 'Totaly' 'chutiyapa' 'suru' 'kar' 'diya' '.' 'Yadi'
 'tu' 'sahi' 'hai' 'public' 'waise' 'hi' 'jita' 'degi' '.' 'Ye' 'sab'
 'nutanki' 'mat' 'kar']","['en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
20,"['@meet1973vibe' 'Itna' 'sab' 'post' 'kiya' 'aur' 'aapko' 'sirf' 'Dimaag'
 'hi' 'chahiye' ':D']",['en' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
21,"['RT' '@Kailashkher' ':' 'To' 'all' 'Kashir' 'Panun' 'Herath' 'Mubarak'
 '.' 'Happy' 'Mahashivratri' 'to' 'All' '.' 'Shiv' 'Shashwat' 'Hain' ','
 'Sthir' 'Hain' ',' 'ShantSalone' 'Hai' ',' 'Utpatti' 'Ke']","['en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en'
 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
22,"['Tu' 'ho' 'gyi' 'permanent' 'kisi' 'or' 'ki' ',' 'Tujhe' 'chahne' 'wale'
 'abi' 'contractual' 'hai' '....' 'Purely' 'contractual' '...']","['hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi'
 'rest' 'en' 'en' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
23,"['Audi' 'A6' 'for' 'Rs' '17' 'lakh' ':' 'Chennai' 'after' 'flood' 'is'
 'car' 'lovers' 'paradise' 'https://t.co/6SMWlV8Zr0' '""' 'RCC' 'road' '""'
 '(' 'Ghatlodia' ')' ',' 'its' 'a' 'line' 'of' 'Growth' '!!']","['hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'rest']","['B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'I-PLACE' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
24,"['@ashutosh83B' 'Aap' 'jaisa' 'talentd' 'banda' 'jiske' 'pass' 'hoga'
 'woh' 'top' '50' 'kya' 'top' '5' 'pe' 'pahunch' 'jayega' '.' 'Aap' 'AK'
 'ko' 'Punjab' 'bhejke' 'khud' 'Delhi' 'ke' 'CM' 'banjao' '.']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'rest' 'hi' 'en'
 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O']"
25,"['Dear' 'India' ',' 'Ek' 'baar' 'phir' 'bol' 'do' '""' 'Aany' 'dyy' '""'
 '#IndvsPak' '#CWC15']","['en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'rest'
 'rest' 'rest']",['O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
26,"['RT' '@DainikBhaskar' ':' 'Aapki' 'Acchi' 'zidd' 'kya' 'hai' '?'
 'https://t.co/8JNuWXcHwg']",['en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
27,"['RT' '@MukulKMishra' ':' 'Tumhi' 'log' 'bole' 'ki' 'campus' 'se' 'police'
 'hata' 'lo' 'https://t.co/LEziPujl17']",['en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
28,"['Hindu' 'kaam' 'km' 'krte' 'h' 'or' 'dhapli' 'jyada' 'bjate' 'h' '...'
 'baaki' 'log' 'shanti' 'se' 'apna' 'kaam' 'kr' 'jate' 'h' '#Gharwapsi'
 '#MahaShivratri' '@RSS4India']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
29,"['RT' '@bdnews_org' ':' '#bdnews' '#bangladesh' 'Eight' 'militants' 'from'
 'Bangladesh' 'surrender' 'in' 'Tripura' '-' 'Business' 'Standard' ':'
 'NewsxEight' 'milit' '...' 'https://t']","['en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O'
 'B-ORGANISATION' 'I-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
30,"['PIB_India' '#UHF' 'RT' '@MIB_India' ':' '#RailBudget2015' '-' 'Glossary'
 'of' 'Budgetary' 'Terms' '(' '5/5' ')' '#' 'RailMinIndia'
 'http://t.co/2o0ljvHbNN']","['rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'B-ORGANISATION' 'O']"
31,"['RT' '@ShankarNaresh1' ':' 'Wish' 'U' 'Happy' 'Mahashivrathiri' 'To'
 'All' '#MahaShivratri' '@AnjanaVJ' '@Manivj07' '@jan_iyer'
 '@iamlakshmirai' 'sunday' 'http://t.co/qPzDRUxiOa']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'
 'rest' 'rest' 'en' 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
32,"[':' 'LAST' 'NIGHT' 'MAHASHIVRATRI' 'RUDRABHISHEK' '.....' 'Vastraadi'
 'Arpan' '...' 'http://t.co/bscng4oXJ7']",['rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
33,"['RT' '@anuja_swamy' ':' '@ashramindia' 'Mahashivratri' 'k' 'pavan' 'parv'
 'charano' 'me' 'mera' 'koti' 'koti' 'vanda']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en'
 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
34,"['#RailBudget2015' 'higher' 'expectations' '...' 'Dikaho' 'ache' 'din'
 '...' 'http://t.co/gBjdED9iM5']",['en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
35,"['RT' '@makeinindia' ':' 'India' 'has' 'recently' 'allowed' 'up' 'to'
 '100%' '#FDI' 'via' 'the' 'automatic' 'route' 'for' 'medical' 'devices'
 '.' '#pharmaceuticals' '#MakeInIndia' 'http']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'rest' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
36,"['Ramdev' ""Baba's"" 'Train' '-' '""' 'Yoga' 'se' 'Hoga' '""' 'Express'
 '#CelebTrains' '#RailBudget2015' '#PrabhuKiRail']","['rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'rest']",['B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
37,"['@NautankiNinja' 'padhaai' 'hi' 'nahi' 'ho' 'paati' 'exam' 'ke' 'time'
 ',' 'major' 'reason' 'twitter' 'nkajshuklabjp' '@bhattkaran83'
 '@iambmane' '@NayakDeep' '@hbparmar211' 'htt']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
38,"['@_taurus30' '@SarahZaki11' 'Bachon' 'Aj' '#MahaShivratri' 'he17'
 'Somwar' 'Varat' 'karne' 'se' 'acha' 'PATI' 'milta' 'hai' '.' 'Ye'
 'Suwami' 'G' 'Kehte' 'hen' ',' 'Muft' 'ki' 'Advice' 'di' 'he']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'en' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
39,"['PIB_India' '#UHF' 'RT' 'MIB_India' ':' 'LIVE' 'shortly' ':'
 'RailMinIndia' 'Minister' 'Shri' 'sureshpprabhu' 'presenting'
 '#RailBudget2015' 'at' 'https://t.co/vGJq4YCXyc']","['rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'rest'
 'B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O']"
40,"['Behenchod' 'twitter' 'celeb' '.' 'Shikar' 'dhawan' 'ko' 'replace'
 'karna' 'chahte' 'the' 'na' '.' '#IndvsPak']","['en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'O' 'O' 'O']"
41,"['@ImtiyazAzhar' 'Kashmiri' 'citizens' 'are' 'misled' 'by' 'the'
 'propaganda' 'spread' 'by' 'the' 'anti-India' 'forces' 'in' 'and'
 'outside' 'Kashmir']","['hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'hi']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE']
42,"['@narendramodi' 'ji' ',' 'will' 'come' 'to' 'India' 'directly' 'with'
 'French' 'president' 'on' 'Republic' 'day']","['rest' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
43,"['Sonakshi' 'Sinha' 'out' 'of' 'the' 'Hasina' 'Biopic' '!'
 'https://t.co/hID75opFyz']",['rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'en' 'rest' 'en'],['B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
 'http://t.co/7QJiqGuqxq']",['en' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O']
 'hein' ':O' 'Kuch' 'vii' 'but' 'acha' 'haii' ':-P']",['rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
 'http://t.co/KUNbE8kU9R']","['en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'http://t.co/RCxmaN9C7d']",['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
 'Thank' 'You' 'PitaJi' ',' 'Hame' 'Apni' 'Sha']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi'
 'hi' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'pani' 'bhejte' 'hue' '....' 'https://t.co/8HTJLVhFlN']","['en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 '!' 'Public' 'murakh' 'samaj' 'rakha' 'hai' '?']","['rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
52,['Gaya' 'saala' 'akhir' 'tabaahi' 'macha' 'k' '!!' 'Pr' 'ab' 'maxwell'],['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON']
 'prachodayat' '.' 'Shivayae' 'namah' '.']","['hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en'
 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest']","['B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 '#MahaShivratri' 'https://t.co/wq73iDxa5T']","['en' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest'
 '..' 'lifts' 'the' 'morale' 'soo' 'soo' 'high' ':)' '#cwc15' '#IndvsSA']","['rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
56,['AB' 'daa' 'villain' '.' 'kub' 'ayeee' 'gaaa' '!' '#PakvSA' '#CWC2015'],['hi' 'hi' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
57,['RT' '@Fataxaleem' ':' 'Sahi' 'mai' 'yr' 'kohli' 'best' 'banda' 'hai'],['en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O']
 'Uni' 'of' 'Haripur' '.' '#KPonRise' 'https://t.co']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O']"
 'https://t.co/sMUG3Lfz76' 'https://t.co/TcfmohLhPC']",['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'en'],['B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'B-PERSON' 'O' 'O']
 'https://t.co/TVPKid4Z0h' 'ILU' 'pa']","['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'
 '#RailBudget2015']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi'
 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'rest'
 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 ',' 'to' 'kuch' 'kaam' 'dham' 'kar' '..']","['en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'sin' '.']",['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
 'http://t.co/QNt4tLI18H']","['rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'
 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'Taradeep' 'Apartments' ',' 'Gurgaon' 'Sec' '-52']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest'
 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 '#DelhiPolls']","['hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'hi'
 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'Lyrics' ':' 'Gulzar' '&' '@Javedakhtarjadu']","['en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en'
 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O']"
 'nahi' 'karna' 'hai' '....' '#AskRaina']","['rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi'
 'March' '.' 'Please' 'RT' '.' 'https://t.co/uoqtXRF']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O'
 'https://t.co/jNukORt9n2' '#MahaShivratri']",['hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
 ',' 'Sindhi' 'and' 'Balochi' 'with' 'Urdu']","['hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'en' 'rest']","['O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'desh' 'me' 'bah' 'rahi' 'hai' 'wo' 'bahut' 'khatarnaak' 'h']","['rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 '#icc' '#IndvsSA' 'http://t.co/shcTigo9HW']","['en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'
 'en']",['O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
 '1995' ')' 'https://t.co/cIONRMjVeY']","['en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'hi' 'en' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O'
 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'hi' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi'
 'hi' 'en' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'Such' 'a' 'genuine' '..' 'real' '..' 'n' 'full' 'of' 'luv' 'co']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'https://t.co/CeRNXiAVYp']","['hi' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'en' 'en' 'en']",['O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
 'Cool' 'line' 'for' 'our' '#Mahadev']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'en' 'hi' 'rest'
 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'gumsuda' 'hai' 'ham' 'aab' 'tak' 'bekhabar' 'hai' '..']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
 'http://t.co/sgGeqmgD']","['hi' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'hi'
 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PERSON' 'O']"
 'le' '!!!' 'https://t.co/MSReZ2EESk']","['rest' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi'
 'hi' 'rest' 'en']",['B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
 'https://t.co/4SdwIWaKda']",['en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
85,"['@NeelakshiGswm' '@narendramodi' '@ArvindKejriwal' 'he' 'doesnot' 'need'
 'to' 'do' 'anything' 'miss' ',' 'jst' 'haryana' 'se' 'water' 'block'
 'karwa' 'do' ',' 'ek' 'mahine' 'me' 'ro' 'denge']","['en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'hi' 'hi'
 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
86,"['PM' ""Modi's"" 'contribution' 'in' 'international' 'arena' 'is'
 'remarkable' ':' 'Sri' 'Sri' 'Ravi' 'Shankar' 'https://t.co/gjwxKvu3dY']","['rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest'
 'rest' 'en']","['O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'B-PERSON'
 'I-PERSON' 'I-PERSON' 'O']"
87,"['RT' '@DarrKeAage' ':' 'Main' 'banunga' 'ji' 'Goodwill' 'Ambassador' '.'
 'https://t.co/A7iQdAqrxY']",['en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
88,"['@reddyvpr' 'CORRECT' '...' 'Well' 'said' '..' 'REMOVE' 'SUBSIDIARIES'
 'before' 'you' 'harp' 'on' 'SUBSIDIES' '..' '#SuperBudget' '#TamilNadu'
 '#AIADMK' '#AyuthaEzhuthu']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'hi']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
89,['MerryXmas' 'From' 'TeamShivaay' 'bas' 'diwali' '2016' 'ka' 'wait' 'hai'],['en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'en' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
90,"['@TandonRaveena' '@BeingSalmanKhan' 'tumse' 'jo' 'dekhte' 'hi' '.' '...'
 'kabhi' 'charniroad' ',' 'kabhi' '...' 'was' 'lovely' '...']","['rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi'
 'rest' 'en' 'en' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
91,"['#BecauseOfTwitter' 'i' 'could' 'interact' 'with' 'my' 'childhood'
 'loves' '@iHrithik' '@iamsrk' 'and' 'my' 'jawaani' 'wale' 'loves'
 '@Varun_dvn' '@aliaa08']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi'
 'en' 'en' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
92,"['Beta' 'aapse' 'na' 'ho' 'paega' '!' 'patake' 'OLX' 'pe' 'bech' 'do'
 '!!!!' '#IndVsPak']",['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
93,"['Cordial' 'Invitation' ':' 'Mahashivratri' 'Utsav' '@' 'Shrutisagar'
 'Ashram' '17' 'Feb' '8am' '-18' 'Feb' '1am' '#ShrutisagarAshram'
 '#NonDualism' '#Mahashivratri']","['en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest'
 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'I-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
94,"['@aamir_khan' 'Mauke' 'pr' 'Chauka' 'lga' 'diya' '..' 'Well' 'Played'
 ':)' '#MenInBlue' '#MaukaMauka' '#IndvsSA']",['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
95,"['Rahul' 'Gandhi' 'Unwell' ',' ""Won't"" 'Visit' 'Puducherry' 'Where'
 'Death' 'Threat' 'Was' 'Received' ':' 'In' 'late' 'night' 'tweets' ','
 '...' 'https://t.co/nx0U2O5zzB' 'via' '@ndtv']","['en' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en']","['B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
96,"['@raonabeel' 'I' 'hv' 'utmost' 'respect' '4' 'Imran' 'Khan' '.' 'But'
 'not' 'for' 'Shahid' 'Afridi' '.' '&' 'even' 'Ali' 'Zafar' 'said' 'that'
 'whole' 'Pakistan' 'is' 'fed' 'up' 'of' 'Afridi' '.']","['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O']"
97,"['Sir' 'Jadeja' 'ne' 'apni' 'wicket' 'Ki' 'compromise' 'kar' 'li' 'hai'
 '!' 'Sir' '!' 'Respect' '!' '#INDvsPAK']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'rest' 'en'
 'rest' 'rest']",['O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
98,"['RT' '@ArvindKejriwal' ':' 'All' 'medicines' 'are' 'now' 'available'
 'free' 'in' 'Delhi' 'Govt' 'hospitals' 'https://t.co/Ux8A3dp4g2']",['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O']
99,"['RT' 'AnkitaInsa' ':' 'RT' 'jsingh341' ':' 'RT' 'drajayam_ajay' ':' 'RT'
 'SuyashInsan' ':' 'Gurmeetramrahim' 'thank' 'u' 'pitaji' 'n' 'come'
 'soon' 'be' 'with' 'me' 'always' '#MustWatchMSG' '#']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'rest'
 'en' 'en' 'en' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'B-PERSON'
 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
100,"['RT' '@nitibnsl' ':' '#DSSFoundationDay' 'swarg' 'Dharti' 'par' 'dekhna'
 'hai' 'to' 'ek' 'visit' 'Dera' 'Sacha' 'Sauda' 'at' 'Sirsa' 'ki' 'ho'
 'Jaaye' 'https://t.co/e8Tj1HRPjt']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi'
 'hi' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
101,"['@Ashishtics' 'tou' 'mein' 'kounsa' 'uspenfilm' 'banane' 'wala' 'hu'
 '@Obnoxious_Ravan']",['en' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
102,['Uska' 'dimple' 'Mere' 'header' 'ko' 'khoobsurat' 'karaha'],['hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
103,"['Param' 'Pujye' 'sant' 'Shiri' 'Ashsram' 'g' 'bapu' 'ke' 'swasthye'
 'Yash' 'kirti' 'hetu' ',' 'mahashivratri' 'ke' 'avsar' 'per' 'Ludhiana'
 'me' '.' 'sadhkon' 'http://t.co/Trakdy1njz']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'
 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'I-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O']"
104,"['Happy' '#Mahashivratri' 'to' 'everyone' '.' 'Jai' 'Mahadev' ',' 'Jai'
 'Bholeshankar' ',' 'Jai' 'ho' 'Mahakaal' 'ki' '.']","['en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O'
 'B-PERSON' 'O' 'O']"
105,['#ZalmiRocks' 'yahan' 'ek' 'wicket' 'ki' 'zarorat' 'hy'],['en' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
106,['@justbeauty18' 'Abi' 'koi' 'kasaar' 'baqi' 'hy' '?' ':D'],['en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
107,"['Muharam' 'celebrations' 'in' 'Indian' 'hyderabad' '#IndvsPak' '#'
 '#IndWins' '#WorldCup' '#FuckYouPak']",['rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
108,"['#IndvsSA' 'I' 'have' 'told' 'today' 'morning' 'killed' 'hum' 'mauke'
 'pe' 'chuka' 'marenge' '......']",['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
109,"['@Obnoxious_Ravan' 'Dil' 'tod' 'diya' 'janeman' '...' 'ab' 'ni' 'aaunga'
 'mai' 'wapis' 'twitter' 'pe' ':\\' '@gillraman705' '@confusedbf_']","['en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'hi' 'rest'
 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
110,"['Na' 'Jane' 'kb' 'Koi' 'Tara' 'Toot' 'Jae' ';' 'Na' 'Jane' 'Kb' 'Koi'
 'Aansu' 'Aankh' 'Se' 'Chhoot' 'Jaye' ';' 'Kuch' 'Pal' 'Hamare' 'Sath'
 'Bhi' 'Has' 'Lo' ';' 'Na' 'Jane' 'Kb' 'Tumhare' 'Daant' 'Toot' 'Jae' '!']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
111,"['@sachin_rt' '&' 'Suresh' 'Prabhu' ',' 'railway' 'minister' 'belong' 'to'
 'same' 'school' ',' 'Shardashram' 'vidya' 'mandir' '...'
 '#RailBudget2015']","['en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi'
 'hi' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
112,['@MahnooriAhmed' 'ya' 'alllah' 'yeh' 'kya' 'kiya' 'hahahah'],['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
113,"['RT' '@cricketnext' ':' 'Just' 'in' ':' 'Cricketer' 'Ravindra' ""Jadeja's""
 'marriage' 'runs' 'into' 'controversy' 'after' 'gunfire' 'shots' 'during'
 'marriage' 'procession']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
114,"['#IndvsPak' 'koi' 'ye' 'to' 'btao' 'ye' 'hmare' 'player' 'face' 'p' 'kch'
 'lga' 'k' 'ae' 'h' 'ya' 'pak' 's' 'match' 'ki' 'khushi' 'm' 'special'
 'facial' '?' ':-P']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
115,"['RT' '@INCIndia' ':' 'Shri' 'Modi' 'in' 'a' 'tweet' 'on' '31.3.2014'
 'said' ',' '""' 'Italian' 'marines' 'mercilessly' 'killed' 'our'
 'fishermen' '.' 'If' 'Madam' 'is' 'so' ""'"" 'patriotic' ""'"" 'can' 'she']","['en' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest'
 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'en' 'rest' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
116,"['Feelng' 'hawa' 'hawai' 'aftr' 'two' 'packs' 'of' 'bhang' '...' 'har'
 'har' 'mahadev' '#mahashivratri']",['en' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O']
117,"['@Gurmeetramrahim' '#MSGmissionHumanity' 'Thank' 'You' 'Guruji' '.'
 'Good' 'Morning' '&' 'Lov' 'You' '.' 'Pita' 'ji' 'bless' 'me' 'for'
 'more' 'sewa' 'simran' '.' 'https://t.co/EnUVUDW22A']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'hi'
 'hi' 'en' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
118,"['Rahul' 'Dravid' ""You're"" 'Our' 'Lucky' 'Charm' "":')"" '#DDvKKR']",['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'],['B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
119,"['Can' 'We' 'Trend' 'MAHASHIVRATRI/SHIVRATI' 'KI' 'SHUBHKAMNAYE' 'In'
 'Hindi' 'Tmrw' '?' '@missionbihar' '@yesiamsaffron' '@aditispeaks_'
 '@rss_org']","['en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en'
 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
120,"['Swim' 'swim' '#giabby' 'excited' '@' ""Shangri-La's"" 'Rasa' 'Sentosa'
 'Resort' '&' 'Spa' 'https://t.co/bBk1e6H7jP']",['en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'],"['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'B-PLACE' 'I-PLACE' 'I-PLACE' 'O'
 'O' 'O']"
121,"['@amitava258' 'I' 'think' 'Vipul' 'was' 'dropped' '...' 'Aankhen' '2'
 'will' 'probably' 'be' 'directed' 'by' 'Aneez' 'Bazmi']","['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON'
 'I-PERSON']"
122,"[""Roger's"" 'potentialpathin' 'Madrid' 'open' ':' '1R' ':' 'Bye' '2R' ':'
 'Mahut' 'or' 'Sousa' '3R' ':' 'Thiem' 'QF' ':' 'Rafa' 'SF' ':' 'Murray'
 'Final' ':' 'Novak' '#AllezRoger']","['en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi'
 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en'
 'rest' 'rest' 'en']","['B-PERSON' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O'
 'O' 'B-PERSON' 'O']"
123,"['RT' '@Babu_Bhaiyaa' ':' 'This' 'outcry' 'by' 'Sonia' 'G' 'is' 'her'
 'way' 'of' 'saying-Kya' 'Modi' 'ji' '!' 'Hum' 'yahan' 'Opposition' 'mai'
 'baith' 'kr' 'bhi' 'scam' 'kr' 'sakte' 'hain' '.' 'Tum' 'Gov']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi'
 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
124,"['Ghar' 'beth' 'Kay' '..' 'Ki' 'banay' 'ga' 'es' 'mulak' 'da' '.' '#' '_'
 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
125,"['Hindustan' 'ki' 'aisi' 'takdeer' 'likh' 'maula' ',' 'Ki' 'log'
 'Sanskrit' 'me' 'allah' 'aur' 'Urdu' 'me' 'ram' 'likhe' '....']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi'
 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PERSON' 'O' 'O']"
126,"['""' '@sri50' ':' '#MahaShivratri' 'today' '.' 'Hara' 'Hara' 'Mahadev' '.'
 '""' 'Ivarkum' 'therichirukku' 'ha' 'ha' '..' '@rj_janakarajan'
 '@shyamkkumar']","['rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest'
 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
127,"['""' 'Rahul' 'Gandhi' ',' 'joke' 'to' 'suna' 'hoga' '?' '""'
 '#TwistedBollywoodDialogues' '#RahulOnLeave' '#WhereIsRahul']","['rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'en' 'en'
 'en']",['O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
128,"['Lag' 'rha' 'hai' 'aaj' 'Rahul' 'Gandhi' 'Zimbabwe' 'ka' 'Support' 'kr'
 'rhe' 'the' '.' '#WhereIsRahulGandhi' '#WhereIsRahul']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'
 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
129,"['Are' 'you' 'talking' 'about' 'Sonia' ""Gandhi's"" 'work' 'schedule' 'in'
 'the' 'future' '??' '#WomensDay' 'https://t.co/G5XnpPtj46']","['hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en'
 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
130,"['RT' '@Being_Humor' ':' 'Selfie' 'in' 'panoramma' 'mode'
 'https://t.co/tdoXQqvhVN']",['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
131,['#' '_' '_' 'gandi' 'baat' 'p' 'larkiya' 'block' 'kyu' 'marte' 'h' '?'],['rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
132,"['RT' '@Ekta555' ':' '@insan_honey' '#MSGmissionHumanity' 'Good' 'Night'
 'Dii' 'ji' 'https://t.co/t2B1es8Q78' 'lead' 'to' 'the' 'Lonely' 'Pl'
 '...' 'https://t.co/RK3yFhYSg4']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'rest' 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
133,"['It' 'runs' 'in' 'the' 'family' ':' 'Mujtaba' 'Saail' 'and' 'Madiha' ':'
 'Mujtaba' 'Saail' ',' 'owner' 'of' 'Almas' 'and' 'sibling' 'Madiha' ','
 '...' 'https://t.co/kPTckL4wNI' '#etribune']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'
 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O'
 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
134,"['RT' '@ScoopWhoop' ':' 'Dhawan' 'be' 'like' '...' 'Maika' 'hai' 'mera'
 '!' 'http://t.co/Kw1rJGJL4j']",['en' 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
135,"['RT' 'ihsavru_' ':' 'pruthapartha' 'UNSFP' '#Mahashivratri' 'ka'
 '#Fever104' '11:00' 'AM' 'ke' 'program' 'ka' 'update' 'hai' 'kahin' '?']","['en' 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'hi'
 'en' 'hi' 'hi' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
136,"['Kalloori' 'Vasal' '-' 'Tips/Guidance' 'For' 'Common' 'Law' 'Admission'
 'Test' '(' '05/05/2015' ')' '-' 'Thanthi' 'TV' '-' 'TamilTwin'
 'http://t.co/ERNCIdSGZi']","['hi' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'
 'B-ORGANISATION' 'I-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O']"
137,"['RT' '@asot' ':' 'Bring' 'out' 'that' 'buffalo' '..' '@TheVoiceOfGaia'
 ""'"" 'Inyathi' ""'"" 'Taken' 'from' '#ASOT2016' '#ASOT762']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'
 'en' 'en' 'rest' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
138,"['RT' '@tivra123' ':' ',' ',' '..' '!' 'Bharat' 'Mata' 'Ki' 'Jai'
 'https://t.co/WTm1HoKvBy']",['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O']
139,"['Mujhe' 'gam' 'hai' 'ki' 'mainezindagi' 'me' 'kuch' 'nahi' 'paya' 'Ye'
 'gam' 'fil' 'se' 'nikal' 'jaye' 'agar' 'tum' 'milne' 'aajao' '@Rekhta']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
140,"['RT' '@dubash' ':' 'This' 'is' 'how' 'you' 'criticize' 'the' 'Congress'
 'and' 'Rahul' 'Gandhi' '.' 'Learn' ',' 'people' '.'
 'https://t.co/T0Kn4W33ja']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'B-PERSON'
 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
141,"['AAJ' 'virat' 'bc' 'asnushka' 'jo' 'pk' 'me' 'pakistani' 'guy' 'ko'
 'date' 'krti' 'h' 'na' 'uska' 'badla' 'le' 'rha' 'h' '...' ':D'
 '#IndvsPak']","['hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'en' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
142,"['RT' '@Puja_FC' ':' '3' 'parvatis' 'of' 'mahadev' '@BanPuja' '@BSonarika'
 '@_suhasidhami' 'wid' 'lord' 'shiva' ':)' 'hpy' 'mahashivratri'
 '#parvatians' ':)' '@LifeOKTV' 'http://t' '.']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en'
 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
143,"['RT' '@shuvankr' ':' 'Karor-pati' 'naam' 'kharid' 'sakenge' '..' 'Guess'
 'Shiv' 'Sena' 'will' 'be' 'happy' 'if' 'CST' 'is' 'renamed' 'as'
 'Chhratrapati' 'Ambani' 'Station' '#RailBudget2']","['en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'I-ORGANISATION' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'I-PLACE' 'I-PLACE' 'O']"
144,"['.' '@AashishKhetan' 'on' '#Periscope' ':' 'PC' 'at' 'Chandigarh' 'AAP'
 'expose' 'Majithia' 'https://t.co/pCRok88MqL' 'OnLeave']","['rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'rest' 'en'
 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'B-ORGANISATION' 'O' 'B-PERSON' 'O'
 'O']"
145,['#IndvsPak' 'ab' 'Kya' 'hoga' 'tumhaara' 'next' 'Diwali' 'maybe'],['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
146,"['jis' 'jamhooriyat' 'ko' 'aap' 'bachaane' 'nikli' 'hain' ','
 'janaab-e-aali' 'uski' 'aap' 'hi' 'ki' 'sarkaar' 'ne' 'bahut' 'pehle'
 'dhajjiyaan' 'uda' 'di' 'thi' '#NotUsingHashtag']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
147,"['@Dervishious' '@madihajihan' 'fouj' 'bhe' 'sab' 'dekh' 'he' 'rahee'
 'mufahimat' 'walay' 'ab' 'bahut' 'strong' 'hain' 'Zardare' 'na'
 'mufahimat' 'kara' 'kar' 'fouj' 'ko' 'bhe' 'lagam' 'd']","['en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
148,"['@RahulReply' 'very' 'few' '""' 'acchi' 'ladkiya' '""' 'left' '...' 'save'
 'them']",['en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
149,"[""@derasachasauda's"" 'account' 'has' 'been' 'withheld' 'in' 'India' 'in'
 'response' 'to' 'a' 'legal' 'demand' '.' 'Learn' 'more' '.']","['hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'en' 'en' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
150,['#' '_' '_' 'mujhe' 'tumpe' 'dil' 'agya' 'h'],['rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
151,"['Perfect' 'railway' 'budget' '#BudgetBT' '#' '#RailBudget2015'
 '#IndianRailways' '@abpnewstv' '@aajtakki' 'to' 'jal' 'gyi' ',' 'pata'
 'ni' 'Konya' 'milk' 'h' 'inka']","['en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
152,"['RT' '@nooR_inSan' ':' '@Gurmeetramrahim' 'hhhuuuurrraayyyyy'
 '#MSGdedicatesAwardToGuruji' '#MSGdedicatesAwardToAllFans' 'thnku' 'bapu']",['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
153,"['@BJP_Brigade' 'vote' 'for' 'a' 'safe' 'delhi' '#vote' 'for' 'kiranbedi'
 '#AbkiBaarBediSarkaar' '.']",['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O']
154,"['RT' '@ashutosh83B' ':' 'Murderous' 'assault' 'on' 'AAP' 'MLA' ','
 'Kartar' 'Singh' 'Tanwar' '.' 'Chhatarpur' '.' 'Driver' 'is' 'injured'
 '.' 'Attackers' 'were' 'carrying' 'pistol' '.' 'Kartar' 'i']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'rest'
 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'I-PERSON' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PERSON' 'O']"
155,"['Kuch' 'bevkuf' 'log' 'abhi' 'se' 'PM' 'banne' 'ki' 'soch' 'rahe' 'he'
 '.' 'Iska' '@NitishKumar' 'or' '@ArvindKejriwal' 'se' 'koi' 'sambandh'
 'nahi' 'he' '.' '#SoniaBribedMedia']","['hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
156,"['MahaShivRatri' 'ki' 'hardhik' 'shubhkamnayy' '...' 'On' 'Namah'
 'Shivaya' '...' 'God' 'Bless' '...']",['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O']
157,"['Galey' 'me' 'chain' '.' 'Haath' 'me' 'kadaa' '.' 'Sar' 'k' 'upar' 'topi'
 '.' 'Ghutno' 'k' 'upar' 'tak' 'chaddi' '.' 'Abbey' 'gareebon' 'k'
 '50Cent' 'gym' 'me' 'aaya' 'h' 'ya' 'gaana' 'gaane' 'bc']","['hi' 'hi' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
158,"['RT' '@ShoaibDaniyal' ':' 'Gujarat' 'infant' 'mortality' 'is' '3X' 'of'
 'Kerala' '.' 'For' 'every' 'one' 'lakh' 'births' ',' '2,800' 'more'
 'Gujju' 'babies' 'die' '<' '12' 'm' 'than' 'Mallu' '.' 'http']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en'
 'en' 'en' 'hi' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi'
 'en' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
159,"['#MahaShivratri' 'Har' 'Har' 'Mahadev' '!!' 'RT' '@JasumatiPatel' ':' 'I'
 'love' 'shiv' '!' '|' 'Photography' 'by' 'Jasumati' 'Patel'
 'http://t.co/5mXJrM5fLW']","['rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O']"
160,"['Shruti' 'Performing' 'at' 'music' 'awards' 'Anbe' 'Sivam' 'Her' 'Voice'
 '_/\\_' '#HappyBirthdayShrutihassan' 'https://t.co/3XHIfCXPmK' 'via'
 '@YouTube']",['hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'en'],['B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
161,"['RT' '@SrBachchan' ':' 'goodness' '...' '!' 'Vishwanath' 'Gavaskar'
 'Sachin' 'under' 'one' 'garland' '..' '!!!' 'https://t.co/ZpkJFc4Ouj']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'B-PERSON' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
162,"['RT' '@payalinsan15' ':' '@Gurmeetramrahim' '#MSG2RocksPunjab' 'Mehak'
 'aa' 'rhi' 'hai' '...' 'Fiza' 'bhi' 'Ga' 'rhi' 'h' '...' 'Waahhh']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
163,"['RT' '@HarishK25173278' ':' '@Gurmeetramrahim' '#JaameInsanDivas' 'Saari'
 'Kyanat' 'ko' 'Aaj' 'ke' 'Din' 'ki' 'Mubarkan' 'yo' '...'
 'https://t.co/JffOjGKoey' '#TheIrfanism']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'hi' 'rest' 'en' 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
164,"['@cricketwallah' 'sir' 'Khawaja' 'likhe' 'wanna' '@Uz_Khawaja' 'bura'
 'man' 'Jayega' '...' 'Hahahahaha' 'https://t.co/WGej73XbCk']",['en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
165,"['RT' '@kalakaaar' ':' 'Arrest' 'sonakshi' 'sinha' 'for' 'mimicking'
 'Buffalo' '.' 'y' '""' 'plz' 'soch' 'samajh' 'k' 'likha' 'karo' '.']","['en' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest'
 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
166,"['@jaman_04' '@PujaaGhosh' 'Happy' 'mahashivratri' 'om' 'namah' 'shivay'
 '.']",['rest' 'hi' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O']
167,"['Nestle' 'brings' 'back' 'Maggi' 'noodles' ',' 'starts' 'market'
 'rollout' '#MaggiKiGharWapsi' '#Happy' '#AacheDin']",['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi'],['B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
168,['RT' '@SalmanzShona' ':' 'Up' '-' 'MulayamSingh' '-' '-' '?' 'Mulayam'],['en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON']
169,"['@VishalDadlani' 'Sir' 'aapke' '#MannKiBaat' 'toh' '#PanamaLeaks' 'me'
 'hi' 'pata' 'chal' 'gaya' 'tha' '.']",['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
170,"['RT' '@YuvaiTV' ':' 'Tyagi' 'and' 'Khaitan' 'are' 'examples' 'of' ""'""
 'Behti' 'Ganga' 'me' 'Haath' 'Dho' 'lena' ""'"" ':' 'RM' '@manoharparrikar'
 'in' 'LS' '#AgustaWestlandScam' 'https://t.co/']","['en' 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
171,"['Who' 'is' 'the' 'best' 'comedian' 'in' 'the' 'parliament' 'after' 'Lalu'
 'Prasad' 'Yadav' '.' 'Rahul' 'Gandhi' '.' '#ComedianInParliament']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en'
 'rest' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'I-PERSON' 'O'
 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O']"
172,"['*' 'JAI_SHIV_SHANKAR' '*' 'SOHBAT' 'PUR' 'ki' 'Tamam' 'Hindu' 'brodry'
 'ko' '""' 'MAHASHIVRATRI' '""' 'KI' 'LAKH' 'LAKH' 'BHADAI' 'DETE' 'HAIN'
 ',' 'BY' '>' 'Ajeet' 'panjwani' '&' 'Deepak' 'Talreja' '.']","['rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'rest'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'B-PERSON'
 'I-PERSON' 'O']"
173,"['@PRATIKatron' 'High' 'End' 'PC' 'hai' 'kya' '?' 'o.O' 'mera' 'to' '4'
 'saal' 'phle' 'hi' 'obsolete' 'ho' 'gaya' 'tha' ':(']","['en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi'
 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
174,"['Gyan' 'ki' '3' 'Baate' 'hmesa' 'yad' 'rkhna' 'Gyan' 'no' '1' ':' 'Agar'
 'koi' 'hume' 'accha' 'lagta' 'hai' 'to' 'accha' 'wo' 'nahi' 'hum' 'hai'
 '...' 'Aur' 'agar' '...' 'http://t.co/mcInUfjWK1']","['hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi'
 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
175,"['@friendscongress' 'aag' 'lagane' 'wala' 'likha' 'lekin' '@AnupamPkher'
 'ji' 'ye' 'bhi' 'kahe' 'ki' 'jis' 'din' '@OfficeOfRG' 'PM' 'ke' '1/10'
 'ho' 'jayege' ',' 'he' 'will' 'vote' 'for' 'him' '.']","['en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
176,"['#MahaShivratri' 'he' 'shankar' ',' 'hindu' 'samaj' 'ke' 'raksha' 'karo'
 ',' 'bharat' 'bhumi' 'ke' 'raksha' 'karo' ',' 'gau' 'ma' 'or' 'dharm'
 'ke' 'raksha' 'karo' ',' 'adharm' 'ka' 'nash' 'karo' '.']","['rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
177,"['*' ""whistle's"" 'main' 'hoon' 'na' 'tune' '*' '#12YearsOfMainHoonNa']",['rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
178,"['RT' '@PerennialCold' ':' '@aashish81us' '@BhagwanUvach' 'It' 'happened'
 'within' '500' 'meters' 'of' 'Akhiles' 'pappu' 'residence' '.' 'UP-Bihar'
 'has' 'become' 'jungle' 'raaj']","['en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'B-PERSON' 'O' 'O'
 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O']"
179,"['@ETNOWlive' '@sagarikaghose' 'Pappu' 'ka' 'ek' 'aur' 'interview' 'Arnab'
 'se' 'karwao' '...' 'Pata' 'chal' 'jayega' '@ArnabGoswami']","['en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi']",['O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
180,"['http://t.co/wlEypxmWrd' ':' 'Education' 'portal' '#RailBudget2015'
 '#AFGvSCO' '#LandBillWar' '#EndVVIPRaj' '#IREvUAE' 'Suresh' 'Prabhu'
 'Vinay' 'Kumar' 'Shaiman' 'Anwar']","['en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest'
 'I-PERSON' 'B-PERSON' 'I-PERSON']"
181,"['RT' '@BeingSalmanKhan' ':' 'Te' 'Marjaava' 'Te' 'Marjaava' 'Te'
 'Marjaavaaaaannaa' 'https://t.co/rqOdxKZ8Wt']",['en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
182,"['CM' '@Dev_Fadnavis' '&' 'I' 'held' 'wide-ranging' 'discussions' 'on'
 'the' 'drought' 'in' 'parts' 'of' 'Maharashtra' '...'
 'https://t.co/j9Ym0CA4M4' 'via' '@VishalBhardiya']","['rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
183,"['""' 'Bewafa' 'duniya' 'mein' 'kon' 'sari' 'zindagi' 'sath' 'de' 'ga'
 'tera' '.' '*' '*' 'Log' 'to' 'hathon' 'se' 'dafnaa' 'kar' 'bhool' 'jate'
 'hain' 'k' 'Qabar' 'konsi' 'thi' '......']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'
 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
184,"['Style' 'Redefined' 'MegaStar' '\\m/' 'Arachakammm'
 'https://t.co/WiSR8eYa5n']",['en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
185,"['@StarSportsIndia' '#matchpoint' 'best' 'opener' 'Ajinkiya' 'Rahane'
 'consistent' 'effective' 'trustworthy' 'classy' '!!']",['en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
186,"['@anumuae' 'LOL' ',' 'Pehle' 'tum' 'log' 'tumhari' 'Kom' 'walo' 'ko'
 'samjhao' 'ki' 'Atankwadi' 'banna' 'choad' 'de']","['rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
187,"['RT' '@harakhpadudo' ':' '@sagarcasm' 'Obama' 'to' 'modi' 'on' 'phone'
 ':' 'happy' 'Diwali' 'Modi' ':' 'Thank' 'you' 'Obama' ':' 'you' 'are'
 'welcome' '..' 'Modi' ':' 'ya' 'sure' '..' 'after' 'UK' 'visit' '...']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'hi'
 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'
 'hi' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON'
 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PLACE' 'O' 'O']"
188,"['Srilanka' 'won' 'because' 'of' '#NaMo' 'in' 'their' 'National' 'Anthem'
 '.' '#SLvsInd' '#IndvSL' '#wt20final' '#BJPManifesto' 'Ab' 'ki' 'Baar'
 '......' ';)']","['rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest'
 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest']","['B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
189,"['RT' '@IndianExpress' ':' 'Live' '#RailBudget2015' ':' 'Swaach' 'Bharat'
 'Abhiyan' 'will' 'be' 'implemented' 'in' 'railways' '.' 'Cleanliness'
 'is' 'a' 'priority' ':' 'Prabhu' 'http://t' '.']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O']"
190,"['Listening' 'to' '@Rishiji' 'https://t.co/CtcvAvAbdk'
 '#HappyMahaShivratri' 'Mahashivratri' 'ki' 'hardik' 'shubhkaamnaye' '!']",['en' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
191,"['@arjunt_92' '32xx-28xx' 'means' '400' 'so' 'from' '2800' 'till' '24xx'
 'trade' 'is' 'valid' 'every' 'on' 'rise' 'booking' 'on' '100/150' 'dip'
 '25%' 'more' 'adding' 'kind' 'of' ',,']","['rest' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
192,"['RT' '@kenanmalik' ':' 'Worth' 'celebrating' 'not' 'so' 'much' 'that'
 'Sadiq' 'Khan' 'is' ""London's"" 'first' 'Muslim' 'mayor' 'but' 'that'
 'for' 'many' 'Londoners' 'that' 'was' 'irrelevan']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'B-PLACE'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
193,"['@iamrana' 'Bade' 'Muji' 'ko' 'mara' 'Sajde' 'amrah' 'ko' 'gar' 'mara'
 'Nihange' 'ajdaho' 'sere' 'nar' 'mara' 'to' 'kya' 'mara' '.!']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
194,"['@DivineSoulAmit' 'aap' 'ko' 'bhi' 'Happy' 'Mahashivratri' 'Jii' ':)'
 'Om' 'Namaah' 'Shivai' '!']",['en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
195,"['RT' '@sudhirchaudhary' ':' 'Good' 'to' 'see' 'Manoj' 'Kumar' 'at' 'the'
 'centrestage' 'once' 'agn' '!' 'The' 'original' 'Bharat' 'Kumar' 'who'
 'brought' 'patriotism' 'to' 'IndianCinema' 'h']","['en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
196,"['@ankitv' '-' 'mujhe' 'laptop' 'buy' 'karna' 'hai' 'in' 'which' 'brand'
 ',' 'specification' 'aur' 'bettery' 'backup' 'acha' 'ho' '..' 'Plzz'
 'let' 'me']","['rest' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'hi'
 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
197,"['InshAllah' 'they' 'are' 'going' 'to' 'get' 'out' 'before' '70' '...'
 'InshAllah' '..' 'Meri' 'baddua' 'lgy' 'gi' 'in' 'bhenC' 'ko' ':' '@'
 '#PakvInd']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
198,"['Happy' 'Mahashivratri' '.' '#mahashivratri' 'Shivratri' 'Bhajans' 'By'
 'Anuradha' 'Paudwal' ',' 'Lakhbir' 'Singh' 'Lakkha' 'I' 'Audio' 'Song'
 '...' ':' 'http://t.co/yJGhzkFe60']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest'
 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'B-PERSON'
 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
199,"['Kyaa' 'Kool' 'Hain' 'Hum' '3' '-' 'Official' 'Trailer' '--' 'Starring'
 '-' 'Tusshar' ',' 'Aftab' 'Shivdasani' 'and' 'Mandana' 'Karimi'
 'https://t.co/XwD19ZBBL8']","['hi' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'hi'
 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON'
 'I-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O']"
200,"['@Shah___Khan' 'Rapping' '??' 'Yo' 'Yo' 'Honey' 'Singh' 'ke' 'fan' 'ho'
 'kya' '?']",['rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
201,"['Doston' ',' 'bhaiayon' 'or' 'bahno' 'meri' 'sarkar' 'aayegi' 'to'
 '1year' 'ma' '3cr' 'berojgaron' 'KO' 'naukri' 'dunga' '...' 'he' 'he' '#'
 '_']","['en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi'
 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
202,"['RT' '@Thakurpops' ':' '@vaibysays' 'hahahhaa' 'chor' 'ki' 'daadi' 'm'
 'tinka']",['en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
203,"['Subh' '#MahaShivratri' ',' 'Om' 'namah' 'Sivaya']",['hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON']
204,"['Welcoming' 'Sooraj' ""Barjatya's"" 'Prem' 'again' '#PremRatanDhanPayo'
 'http://t.co/3KxVwAqn95']",['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'],['O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O']
205,"['back' 'to' 'normal' 'routine' ',' 'dala' 'chawal' 'roti' 'for' 'BediJi'
 '#BJP' '#AAPSweep' '#DelhiDecides']",['en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O']
206,"['#INDvsPAK' 'Afridi' ':' 'ab' 'mai' 'ghar' 'ja' 'k' 'kya' 'khuga' 'ki'
 'India' 'ne' 'maaa' 'chod' 'dii']","['rest' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
207,"['Waking' 'up' 'with' 'mere' 'desh' 'ki' 'dharti' '....' 'Is' 'a' 'ritual'
 'now' '#RepublicDay']",['en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
208,"['Kya' '#TaherShah' 'khud' 'zinda' 'hai' 'logu' 'ka' 'response' 'dekh'
 'kar' '?' 'Ya' 'fir' 'usnay' 'aqal' 'bech' 'di' 'hai' '?']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
209,"['Why' 'the' 'hell' '#WhereIsRahul' 'trending' 'are' 'ye' 'to' 'Rahul'
 'aur' 'Sonia' 'gandhi' 'ko' 'nahi' 'Pata' 'chala' 'tumhein' 'kya' 'khak'
 'Pata' 'lagega' '....']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
210,"['Modi' 'yesterday' '&' 'Rahul' 'Gandhi' 'today' ',' 'needlessly' 'long'
 'speeches' 'with' 'irritating' 'interpreters' '.' 'Consolation' 'is'
 'that' 'it' 'is' 'English' '&' 'not' 'Hindi' '.']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest']","['B-PERSON' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
211,"[':' 'LAST' 'NIGHT' 'MAHASHIVRATRI' 'RUDRABHISHEK' '.....' 'Abeer' 'aur'
 'Gulaal' 'Sringaar' '....' 'http://t.co/9u3oSE0Lwy']",['rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'B-PLACE' 'O' 'O']
212,"['RT' '@CricketNDTV' ':' '#AsiaCup' 'India' ':' 'Dhawan' ',' 'Rohit' ','
 'Kohli' ',' 'Rahane' ',' 'Rayudu' ',' 'Karthik' ',' 'Jadeja' ',' 'Ashwin'
 ',' 'Mishra' ',' 'Shami' ',' 'Bhuvneshwar' 'http://t.co/ls5I']","['en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest'
 'rest' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest'
 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON'
 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O']"
213,"['RT' '@trevias_azuis' ':' 'Congress' ':' 'hum' 'chor' 'hai' ',' 'hum'
 'deesh' 'ko' 'loot' 'k' 'kha' 'rahe' 'the' '.' 'But' 'dare' 'u' 'raise'
 'fingers' 'upon' 'us' 'Desh' 'toh' 'humare' 'baap' 'ka' 'ha']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
214,"['RT' '@exasperating_' ':' ""'"" 'ammi' 'kal' 'se' 'tatti' 'nahi' 'aye' ""'""
 'http://t.co/hNtZNYnAow']",['en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
215,"['Lala' 'toh' 'gyo' '!!!' 'Afridi' 'roasted' 'by' '@imVkohli' '#IndvsPak'
 '#IndWins']",['hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
216,"['RT' '@insan_neha' ':' '@Gurmeetramrahim' '#MustWatchMSG' 'ur' 'Acting'
 'Papaa' '..' 'Masha' 'Allah' '..' 'Aattttt' '..' 'Sirraaa' 'No' 'words'
 'Papa' 'Love' 'You' '..' 'My' 'Papa' 'The' 'Great' 'mua']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest'
 'hi' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
217,"['Naam' 'mein' 'hi' 'BT' 'hai' '.' 'Kaise' 'chalegi' 'BT' 'Brinjal'
 'India' 'mein' 'bc' '.']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi'
 'rest' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O']
218,"['RT' '@iamsrk' ':' 'Kya' 'baat' 'hai' '...' 'Haryana' 'ka' 'Sher' 'aa'
 'gaya' '...' 'Sultan' 'Bhaijaan' 'https://t.co/PB8JynGyKf']","['en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'rest' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON'
 'I-PERSON' 'O']"
219,"['RT' '@sheshnath99' ':' '1950' ':' 'Muktesvara' 'is' '10th' 'century'
 'Temple' 'of' 'Lord' 'Shiva' ',' 'Bhubaneshwar' '.' '#MahaShivratri'
 '#Mahadev' 'http://t.co/i7FRZzVX59' 'via' '@']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O'
 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
220,['Time' 'for' 'another' 'wicket' 'india' '!' '#IndvsSA'],['en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O']
221,"['@spanikkal' '@ankitlal' '@chetan_bhagat' 'kya' 'bhigo' 'Ke' 'mara' 'hi'
 'sir' 'chetan' 'Ke' ',' 'super' 'se' 'uppar' 'Wala' 'shot']","['rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en'
 'hi' 'en' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
222,"['RT' '@OYERJALOK' ':' 'And' 'the' 'Rockkkkk' 'is' 'Cookingggggggg'
 '@TheRock' 'with' '@priyankachopra' 'while' '#Baywatch' 'film' 'Shoot'
 '.' '@baywatchmovie' '#RjAlok' 'https://']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
223,"['Happy' ""Women's"" 'day' 'to' 'wuss' 'Rahul' 'Gandhi' '.' '#WomensDay']",['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O']
224,"['RT' '@BCCI' ':' 'Dear' '@virendersehwag' 'pa' ',' 'can' 'you' 'please'
 'get' 'Nehra' 'ji' 'on' 'social' 'media' '?' 'https://t.co/3SsWb5hj0h']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi'
 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
225,"['Aa' 'Gaye' 'harami' 'pan' 'per' 'ye' 'he' 'hai' 'in' 'ke' 'jaat' 'aur'
 'kuch' 'nahi' 'AK' 'aap' 'sucche' 'ho' 'aur' 'such' 'ke' 'sath' 'Allah'
 'hai' '.' '#ModiFearsKejriwal']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
226,"['RT' '@RpG_89' ':' 'HAHAHHA' 'Arunachal' 'bhi' 'Gayi' '!!' 'Kamal'
 'khila' 'Arunachal' 'mein' ':D' 'https://t.co/Sra3yt9qap']","['en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O']
227,"['@takshak_speaks' 'Garmi' 'badh' 'gyi' 'hai' '..' 'Tu' 'bata' '..'
 'Tweet' 'like' 'karna' 'kab' 'shuru' 'karega' 'dobara']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
228,['#MSGthoughts' 'wooooov' 'Salute' 'u' 'to' 'guru' 'ji' '@Gurmeetramrahim'],['en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
229,"['Happy' 'Mahashivratri' 'to' 'all' 'friends' '.' 'maulik' '.' 'mb'
 'raj_n_ish' 'ajay_vora' 'rajdeepsinhjadeja75' 'jaydipjarsaniya'
 'http://t.co/z8O7i59iUc']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest'
 'hi' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
230,"['#mahi' 'paai' ',' 'tussi' 'great' 'ho' '...' '#tofu' 'kabool' 'karo']",['rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'en' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
231,"['@Gurmeetramrahim' '#MustWatchMSG' 'Thankyouuu' 'Soo' 'Muchh' 'Papaa'
 'For' 'Everything' '...' 'Hamesha' 'Sath' 'Rehna' 'Pa' 'Aapke' 'Bina'
 'Mera' 'Koi' 'Nai' 'Hai' '..' 'Love' 'You' '..']","['en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
232,['Raina' 'ne' 'Rain' 'laga' 'di' 're' 'bawa' '#IndvsPak'],['rest' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
233,"['Sub' 'Lok' 'Ek' 'Particular' 'day' 'pe' 'hi' 'kyu' 'Bhagwanji' 'ko'
 'Yaadh' 'karte' 'hai' '#MahaShivratri' '#Ramnavmi' '#ganeshChaturthi'
 '#hanumanjayanti']","['hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'rest' 'hi' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
234,"['Jammu' ',' 'Bhutan' ',' 'Nepal' ',' 'Laddakh' '.' 'Too' 'much'
 'adventure' '.' 'Samajh' 'nahi' 'aata' 'Motabhai' 'PM' 'bane' 'hain' 'ya'
 'Roadie' '.' ';)' 'king' 'awesome' '""' 'muhaaaaaaaaaa']","['rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'en'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
235,"['@itsSSR' '@anky1912' 'awwww' 'happy' 'birthday' 'ankita' 'lokhande' 'na'
 'kar' 'ke' 'Chutti' 'li' 'h' '#RahulOnLeave' '#' '@balliawalebaba'
 '@choriketweet' '-AD']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en'
 'rest' 'rest' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
236,"[""Don't"" 'knw' 'whos' 'gonna' 'win' '#WT20' 'but' 'Afghanistan' 'already'
 'won' 'hearts' 'of' 'the' 'billions' '...' 'afghan' 'jalebi' 'hahaha'
 '#WIvsAFG' '#AFGvWI' '#Cricket']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
237,"['@jalanpurvi' '@StarMoviesIndia' 'i' 'wish' 'ke' 'aap' 'aur' 'main' 'ye'
 'contest' 'jeete']",['rest' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
238,"['You' 'are' 'wrong' 'Kanhaiya' '!' '2002' 'Gujarat' 'Riots' 'and' '1984'
 'Sikh' 'Riots' 'are' 'Different' ':' 'Kanhaiya' 'https://t.co/AFOWxmloWT']","['en' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'hi' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PERSON' 'O']"
239,"['@KhanMobeena' 'Kitni' 'Ajeeb' 'hai' 'Gunaaho' 'ki' 'Justuju' '#Iqbal'
 '..!' 'Namaaz' 'bhi' 'jaldi' 'main' 'padtey' 'hain' 'log' 'phir' 'se'
 '#gunaah' 'karne' 'k' 'liye' '..!']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
240,"['RT' '@Yamininisha30' ':' 'Rahul' 'Gandhi' 'to' 'videshi' 'jata' 'rahana'
 'hai' ',' 'is' 'baar' 'vacations' 'ki' 'baat' ',' 'kuchh' 'daal' 'me'
 'kala' 'hai' '#RahulOnLeave']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi'
 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
241,"['#RailBudget2015' '#PrabhuKiRail' '""' 'Prabhu' 'der' 'aaye' 'par'
 'durust' 'aaye' '""' 'This' 'budget' 'is' 'a' 'revolution' 'in' 'Modern'
 'Indian' 'Railways' '.']","['rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'O' 'B-ORGANISATION' 'I-ORGANISATION' 'O']"
242,"['@Sadafawanvk' '@aliaa08' '@iamsrk' '@ParineetiChopra' 'wow' 'wow'
 'mujhe' 'bulaye' 'v' 'nhi']",['rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
243,"['#TanuWedsManuReturns' '(@' 'PVR' 'Cinemas' 'in' 'Pune' ',' 'Maharashtra'
 'O']"
244,"['To' 'all' 'Kashir' 'Panun' 'Herath' 'Mubarak' '.' 'Happy'
 'Mahashivratri' 'to' 'All' '.' 'Shiv' 'Shashwat' 'Hain' ',' 'Sthir'
 'Hain' ',' 'ShantSalone' 'Hai' ',' 'Utpatti' 'Ke' 'Data' ',' 'ShivShabhu']","['hi' 'en' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'hi'
 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'rest'
 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
245,"['Changed' 'the' 'channel' '!!' 'Watching' 'Chhota' 'Bheem' 'in' 'Pogo'
 '!!!' '#IndvsSA']",['en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O']
246,"['RT' '@bscamishra' ':' '..' 'Jaise' 'Delhi' 'waalon' 'ne' 'liya' 'tha'
 '..' 'Ab' 'kyon' 'kahte' 'ho' '#KejriwalSaySorry' '..'
 'https://t.co/LTwRdL77zf']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O']"
 '#MahaShivratri' '#' '""' '@poorbitour' ':' 'Kapilash' 'Temple' ','
 'Dhenkanal' ',' 'Odisha' '.' 'http://t.co/4Pws']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest'
 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'I-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PLACE' 'I-PLACE' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O']"
248,"['@205HiDeeps' 'arey' 'Ashuuu' 'sir' 'ki' 'khaas' ""'"" 'Twamily' ""'"" 'ki'
 'member' 'kyu' 'ni' 'baat' 'krungi' 'yar' '!' 'Kamaal' 'krte' 'ho' 'ap'
 'b']","['en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'rest' 'hi' 'en' 'hi' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
249,"['""' '@ATSBB' ':' 'Rithvik' 'Aur' 'Asha' 'ka' 'Havan' 'khas'
 'Mahashivratri' 'par' '..' 'dekhiyega' 'zarur' 'sirf' 'SBB' 'me' '2.30'
 'Baje' 'http://t.co/w5I8s8xw3C' '""' 'excited']","['rest' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'rest'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
250,"['@newslaundry' '@AbhinandanSekhr' 'awesome' 'interview' '.' '1st'
 'interview' 'whr' 'kanaihya' 'did' 'not' 'have' 'to' 'say-' 'sub'
 'judice' 'after' 'every' 'second' 'line']","['en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi'
 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O']"
251,"['RT' '@ATSBB' ':' 'Rithvik' 'Aur' 'Asha' 'ka' 'Havan' 'khas'
 'Mahashivratri' 'par' '..' 'dekhiyega' 'zarur' 'sirf' 'SBB' 'me' '2.30'
 'Baje' 'http://t.co/CvnXEQXAKO' '""' 'omgggggg']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'rest' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
252,"['Mahashivratri' 'Rudrapujas' 'in' 'Pune' 'with' 'Swami' 'Pragyapadji' '.'
 'http://t.co/VHIGH5h5km']",['rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O']
253,"['Black' 'Suit' 'Punjabi' 'Video' 'Song' 'HD' 'Download' '2014' 'by'
 'Preet' 'Harpal' 'ft' '.' 'Fateh' 'http://t.co/zuQ8xpXttB']","['en' 'en' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en'
 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O']
254,"['@msteckchandani' '@BishanBedi' '@Rajini_rao63' 'Great' 'dialogue' 'from'
 'the' 'famous' '#MughaleAzam' 'Anarkali' 'to' 'Saheb-e' 'Alam']",['rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON']
255,"['#AfterTakingTwoPegs' 'Rahul' 'Gandhi' 'might' 'consider' 'himself' 'as'
 'Smriti' 'Irani' '.']",['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest'],['O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O']
256,"['@askubusk' 'Happy' '#MahaShivratri' ':)' 'Krishna' 'shiva' 'devotee'
 'ku' 'wish' 'panradha' 'paatha' 'happy' 'ah' 'irukku' ':P']","['hi' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'en'
 'en' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
257,"['Jb' 'ap' 'risk' 'pr' 'sawal' 'yaad' 'krke' 'jao' 'or' 'paper' 'me' 'wo'
 'sawal' 'lag' 'jae' '..' '*_*' '^_^' '#' '_']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O']"
258,"['It' 'was' 'a' 'conspiracy' 'against' 'us' '~' 'Saeed' 'Ajmal' 'Pehle'
 'seedhe' 'haath' 'se' 'bowl' 'daal' 'le' 'pagle' ',' 'fir' 'moo' 'kholna'
 '#Pakistan' '#IndvsPak']","['en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
259,"['@Madan_Chikna' 'maine' 'to' 'pahile' 'hi' 'bola' 'tha' '...' 'ab' 'to'
 'retweet' 'karde' 'bhai' '...' 'tabhi' 'logo' 'ko' 'pata' 'chalega' '..'
 'tere' 'jaise' 'follower' 'kaha' 'hame' '..']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi'
 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
260,"['RT' '@InternetHinduz' ':' '""' 'Sonia' 'ji' 'aap' 'corruption' 'karo' ','
 'hum' 'aapke' 'saath' 'hain' '""' '@INCIndia' 'workers'
 '#SoniaRahulHazirHo' 'https://t.co/o4eO3FeX4g']","['en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi'
 'hi' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
261,"['RT' '@IndiaHistorypic' ':' '1880s' ':' 'Kashi' 'Vishwanath' 'Temple' ','
 '#MahaShivratri' 'http://t.co/J6L8Y4QmZb' '""']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'I-PLACE' 'I-PLACE' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O']"
 'kaise' 'hoga' '?' '""' '@sureshpprabhu' 'cracks' 'jokes' 'in' 'speech'
 'http://t.co/xs560UjscX' '#BudgetBT' 'http://t' '.']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
263,"['RT' '@iG_Butt' ':' 'Men' 'are' 'from' '""' 'send' 'your' 'pic' '""'
 'Women' 'are' 'from' '""' 'dekh' 'k' 'delete' 'kar' 'dena' '""']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O']"
264,"['RT' '@ggiittiikkaa' ':' 'Kejriwal' 'sir' 'has' 'so' 'many' 'degrees' '.'
 'Yesterday' 'he' 'slammed' 'dharnas' '.' 'Today' 'he' 'took' '180'
 'degrees' 'and' 'sat' 'on' 'dharna' 'himself' 'http']","['en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi'
 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
265,"['Sbi' 'exited' 'h' 'k' 'pakistan' 'harega' '...' 'aree' 'ye' 'koi' 'nai'
 'baat' 'h' 'kya' '...' '#IndvsPak']","['hi' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'rest' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
266,"['Anna' 'ki' 'Rajneeti' 'class' 'join' 'karen' 'aur' '1' 'sal' 'mai' 'bne'
 'CM' '.' '#WhereIsRahul' '#RahulOnLeave' '#RSSQuestionsTeresa']","['hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'
 'en' 'en' 'en']",['B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
267,"['Virat' 'Kohli' 'is' 'used' 'to' 'making' 'good' 'partnerships' 'with'
 'the' 'sharmas' ':)' '#IndvsWI' '#wt20']","['rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest'
 'rest' 'rest']","['B-PERSON' 'I-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O'
 'O']"
268,['Paaji' '@sachin_rt' 'mujhe' 'bhi' 'reply' 'kar' 'do' 'na' '..'],['hi' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
269,"['RT' '@Atheist_Krishna' ':' 'Pic' '1' ':' 'Bangladesh' 'fans' 'Before'
 '#AsiaCupT20Final' '.' 'https://t.co/aZm4']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
270,['@MTVRoadies' 'kya' 'chutiya' 'personalties' 'he' 'vo'],['en' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
271,"['RT' '@IndianRailMedia' ':' 'Karad' '-' 'Chiplun' 'Railway' 'Route' '('
 '112' 'km' ')' '1200' 'crore' 'Rupess' 'planned' 'investment' 'via'
 '@abpmajhatv' '@Narendra_IRTS' '#RailBudget20']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'rest'
 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
272,['@Integrated_me' 'sleep' 'ka' 'koi' 'shape' 'nahi' 'hota' 'sahab'],['en' 'en' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
273,"['@DKhantastic' 'Agar' 'politicians' 'ke' 'haath' 'me' 'solution' 'na'
 'chodte' 'to' 'na' 'Jaat' 'agitation' 'hota' 'aur' 'na' 'Kashmir' 'ki'
 'barbaadi' '.']","['rest' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE'
 'O' 'O' 'O']"
274,"['RT' '@indiantweeter' ':' 'Pic' '1' ':' 'Bangladeshi' 'holding' ""dhoni's""
 'head' 'Pic' '2' ':' 'Dhoni' 'holding' 'Bangladeshi' 'team'
 '#AsiaCupT20Final' 'https://t.co/VqW4Wbtt']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'rest' 'hi' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'B-PERSON' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O']"
275,"['67%' 'more' 'funds' 'allotted' 'for' 'passenger' 'amenities' ':'
 'Suresh' 'Prabhu' '#RailBudget2015']",['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O']
276,"['#AAPSweep' '#DelhiDecides' 'I' 'm' 'decide' 'shift' 'to' 'delhi' '..'
 'free' 'water' ',' 'Free' 'Ele' ',' 'Free' 'wifi' ',' 'Free' 'vegi' ','
 'Free' 'Education' ',' 'Free' 'mufler' ',' 'Free' 'Cough' 'syrup' 'haa']","['rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en'
 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en'
 'rest' 'en' 'en' 'en' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
 'http://t.co/LW16CA1ZUR' ';' 'via' 'AshramSewaTeam']","['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'hi' 'rest'
 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'B-ORGANISATION']"
278,"['Sir' '@krishnabgowda' 'Bhadrappa' 'L/O' 'has' 'lot' 'of' 'dust'
 'pollution' '.' 'Can' 'be' 'eliminated' 'if' '4' 'to' '5' 'inches' 'of'
 'mud' 'are' 'cleaned' 'on' 'sides' 'of' 'road' '@CJoshi28']","['hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'rest' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'rest']","['O' 'O' 'B-PLACE' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
279,"['Chal' 'beta' '#Selfie' 'le' 'le' 're' '#SelfieKing' '#Devarsh' '#Kids'
 '#Instapic' '@' 'Bhavnagar' 'https://t.co/SJEvdhhgzf']",['hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O']
281,"['RT' '@CMofKarnataka' ':' 'Congratulations' 'to' 'Shri' '@NitishKumar'
 'ji' 'and' 'the' 'people' 'of' 'Bihar' '.']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest'
 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O']
282,['@RabiaAnumm' 'and' '2' 'number' 'khan' 'haar' 'gyaa'],['rest' 'en' 'rest' 'en' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
283,"['Mahashivratri' 'ki' 'hardik' 'shubkamnayein' '!' 'Shiva' 'the' 'Adiyogi'
 ""'"" 'may' 'every1' 'be' 'blessed' 'with' 'the' 'grace' 'of' 'meditation'
 '.' 'Om' '!' 'Om' '!' 'Om' 'Namah' 'Shivaya' ':)']","['rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
284,['@MehrTarar' 'kash' 'ye' 'songs' 'apki' 'awaz' 'me' 'sun' 'pata'],['hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
285,"['RT' '@Ankitaaa_' ':' 'THOK' 'DIYAAAA' '!!' '130' 'RUNS' '!!' 'CONGRATS'
 'TEAM' 'INDIA' '#IndVsSA']","['en' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'rest'
 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PLACE' 'O']
286,"['Kayakalp' 'to' 'help' 'in' 'Technology' 'Upgradation' '-' 'Suresh'
 'Prabhu' '#RailBudget2015']",['hi' 'hi' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest'],['B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'I-PERSON' 'O']
287,"['RT' '@AfsanaMeet' ':' '@Gurmeetramrahim' '#200DaysMSG2' 'congrats'
 'naanu' 'papa']",['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
288,"['RT' 'AAP_Najafgarh' '""' 'RT' 'DocVatsa' ':' 'Modi' 'police' 'is'
 'stooping' 'so' 'low' 'targeting' 'revered' 'veterans' '.' 'And'
 'Mallaya' 'was' 'helped' 't' 'https://t.co/cWoYRGNkKT' '""']","['en' 'hi' 'rest' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'
 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest']","['O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
289,"['@kanhaiyajnusu' 'Tumse' 'naa' 'ho' 'payega' 'Beta' '..' 'Bas' 'Tu'
 'BCgiri' 'kar' 'sakta' 'hai' '.' '.' '@KirronKherBJP']","['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest'
 'rest' 'rest']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
290,"['@Barbiedawra' '@Rinkkyy' 'hiii' 'dear' '#MahaShivratri' 'enjoy' 'ur'
 'day' 'yssss' 'same' 'mene' 'bhi' 'kaha' 'rinkuu' 'ne' 'bahot' 'din'
 'baaad' 'tweet' 'kiya' 'hamko']","['rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'en'
 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'hi' 'hi']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
291,"['@iam_Bhavya' 'itni' 'padhai' ':-(' 'oye' 'writer' 'to' 'ban' 'gaye'
 'kyunki' 'thoda' 'bahut' 'waqt' 'to' 'doc' '.' 'aur' 'eng' '.' 'bhi'
 'nikal' 'lete' 'hain' ':-)']","['hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'en' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'
 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']"
292,['@kamaalrkhan' 'tumhara' 'kaam' 'hi' 'yahi' 'hai' 'sir' 'g'],['hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
293,"['@Gurmeetramrahim' '#MSGSocialWelfare' 'great' 'papa' 'ji' '..' 'dhan'
 'dhan' 'satguru' 'tera' 'hi' 'aasra']",['en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi' 'hi'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'O' 'O']
294,"['RT' 'muktimohanWeb' ':' 'Watch' '#MahaShivratri' '#Tandav' 'performance'
 'by' 'thisIsMukti' 'http://t.co/5CihVC8RdC' 'MohanShakti'
 'http://t.co/kWOnNivlEA']",['en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'hi' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O']
295,"['RT' '@MUFCNewsUK' ':' 'Drumlanrig' ':' 'No' 'sadomasochism' 'in' 'the'
 'library' '|' '#MUFC' '#Bristol' '|' '#WassupMusicVideo'
 '#baytahminizliyoruz' 'http://t.co/Ok7A3cW4qy']","['en' 'en' 'rest' 'en' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest'
 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en']",['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
296,"['At' 'funeral' 'of' 'Sahara' ""chief's"" 'mother' ':' 'Amitabh' 'to'
 'Akhilesh' 'https://t.co/P5ofQnTcyf' 'https://t.co/b6wHGXL1R5']",['en' 'en' 'en' 'hi' 'en' 'en' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'en' 'en'],"['O' 'O' 'O' 'B-ORGANISATION' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O' 'B-PERSON' 'O'
 'O']"
297,"['@dkbansalin' '@AmitShah' 'tere' 'seth' 'farjiwaal' ',' 'khaansiwaal'
 'ko' '""' 'HAWAN' 'KUND' '""' 'mein' 'daal' 'kar' '""' 'HAWAN' 'KARENGE'
 'HAWAN' 'KARENGE' '""' '@HinduRajyam' '@hindustanse']","['rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest'
 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest' 'rest']","['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O'
298,"['Happy' 'MahaShivratri' '.....' 'Om' 'Namah' 'Shivay' '.......' 'Har'
 'Har' 'Mahadev' '....']",['en' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'rest' 'hi' 'hi' 'rest' 'rest'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'B-PERSON' 'O']
299,"['!!!!' 'Batman' 'vs' 'Superman' 'Hindi' 'trailer'
 'https://t.co/yyblevhw4b']",['rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'en' 'en'],['O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O' 'O']
300,"['RT' '@MahikaInfra' ':' 'Trimbakeshwar' 'Shiva' 'Temple' ',' 'Nashik' ','
 'one' 'of' '12' 'Jyotirlingas' 'of' 'Lord' 'Shiva' '#Mahashivratri' '#OM'
 '#NAMAH' '#SHIVAAY' 'http://t.co/l']","['en' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en' 'rest' 'rest' 'rest' 'en' 'en' 'en'
